誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

人哋最睇重支旗
你想人幫手
咪用英文寫slogan
但唔好搞人枝旗
你又唔係美國佬舉乜撚美國旗
鬼佬見到只會反感
英國旗仲有得拗吓

咪撚信共諜陳雲
出屎穚玩爛件事

之前金鐘舉美國旗既好似係退休美國人

咁 講真
我信陳雲多過信樓主

拿枝支那旗出黎啦

有美國passport拎唔拎得?

其實美國旗有咩用？

你唔需要信我
你只要有少少常識同理性思考
就應該知陳云戇撚柒鳩

你覺得佢正常
即係你戇撚柒鳩

陳雲之前叫完人去G20
嗌Trump please liberate HK
過個禮拜就有消息話侵應承強國唔講香港

同時間發生幾多樣抗爭
仲有登報呢？
一早知條撚樣想咁騎劫
總之佢既聯署之後既所有成果都係歸佢，係咪？

如果人地真係愛自己嘅地方
你搞鳩佢支旗 同擺佢上枱 無分別
好似脅迫緊佢出手咁
仲要美國咁強大 我擔心會搞鳩自己多啲

有種你咪衝埋去搶走佢地支旗囉

你又唔係美國人你又知人地點諗?多鳩如,你咪又一係一個屎坑軍師

不割席不分化呀屌你老母

香港人權法？

提議下 俾下意見 需要咁極端屌老母？
你情緒咁有反應 你係尋晚俾人打個批嘅野？
定還是對家人呀？
不如咁 你叫你個邊啲人唔好再割啦 你地得番政府同？隊 以及藍絲咋 再割 要割肉還母㗎啦

有美國籍可以

提出不同意見，冇割蓆
陳雲係仆街共諜哩點係事實

屌你冇腦既咩下下搵人信

美利堅合眾國國旗旗面由13道紅白相間的寬條構成，左上角還有一個包含了50顆白色小五角星的藍色長方形。50顆小星代表了美國的50個州，而13條間紋則象徵著美國最早建國時的13個殖民地。 紅色象徵勇氣，白色象徵真理，藍色則象徵正義。 ... 對美國人而言，國旗有多種意義。

陳雲鬼唔鬼無人知
但一個客觀事實就係淺黃藍 大中華膠會離隊
可能大家覺得佢地唔重要，但客觀事實係佢地起香港佔好大部分

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

agree with OP

PUSH

影左俾美國同學睇，佢地冇反感

陳雲係共諜?
咁你有冇佢收錢證據先?
人地連個大學敎席都冇埋
死分化撚

開po條友分化撚黎

有種佢咪衝埋去搶走佢地支旗囉

佢又唔係美國人你又知人地點諗?多鳩如,佢咪又一係一個屎坑軍師

Ex-US Marine

淺黃藍 大中華膠 唔係靠人權法？

冇人權法佢地今日仲可以走出黎？

肥平下屬
反哂所有非建制派
大量重大議題幫支共維穩
最新

舊時是但search

佢地點會反感

係得啲分化撚最反感

靠人權法同舉美國旗兩樣野黎
支持美國立人權法唔等於舉美國旗

美國仔舉美國旗都唔得，好難做wo ching

義士佢叫人除口罩你覺得呢個行為好岩？

佢有自由除我唔反對

但唔好煽動其他人除丫

你係美國人？
就算係，爭取香港利益，唔係美國利益，關美國旗咩事？
係咪向歐洲爭取幫手
要揮哂歐洲28國既旗？
國旗俾人咁用既咩？

肥平下屬<--- 08年個個高登仔都係中國人
反哂所有非建制派<---邊個販民係無辜? 販民D黑歷史唔拎出嚟講 就講尋日朱凱廸救警察呢單都可以繼續反落去
立法會<-- turns out 結果係唔守都冇壞
6月之前嘅野唔評論 正如我都冇卒販民D黑歷史出嚟

唔同意冇問題
但唔同意見就誅心論，話人奸計/僞港獨撚等
不斷製造分化
共諜行為

1. 我唔認為朱救差佬有問題
2. 我本來都冇諗住數
但係有人質疑陳雲係咪共諜
就是但俾啲證據

陳雲同mk輝一樣
間唔中講吓人話儲信用
但本身係仆街共諜
哩個係鐵一般既客觀事實

班販民夠叫陳雲食屎啦
販民又係共諜呀可?

如果美國人自願幫我地，自然無問題
但係自己舉就唔好

叫陳雲食屎同係咪共諜冇關係
唔理講乜撚野理論
邊個講野實際立場或效果係幫中共
就係共諜

陳雲係共諜

陳雲失敗錄

自稱曾為政府要員
自稱同美國特使聯絡 (從來沒有合照)
自稱同中共特使聯絡, 自稱中共座上客 (從來沒有合照)

戰績
1.因多次欠交論文嶺大不續其中文系助理教授之合約
2. 2016年立會選舉失敗，低票落選輸比鄧家彪，連同其聯盟熱普城五名大部分落選
3.現於政府無任何官職
4.曾多次抨擊梁天琦為鬼，25仔，包括梁入獄後仍然追擊
5.與林卓廷於公開論壇不回答提問並叫對方上自己fb查找
6.與快必於公開論壇交手並稱對手質疑來得太遲
7.「永續基本法」提倡者，但至今仍然無法回答人大程序部分，亦無視《基本法》其實沒有續與不續的法理問題
8.於年宵高價售賣貨源來自淘寶的戰鬥碗並沽清
9.提倡以行季喼改裝成盾，惜其領導之熱狗和城邦派沒有跟隨使用 (也沒有任何人真正會咁用)
10.與熱狗以外之政治組織全部不和
11.與普羅政治學院反目
12.與手下之三國人反目
13.曾自言選舉失敗後將寂滅，然而至今仍無意付諸實行
14.妻離子散，並喜歡嫖妓
15.前上司何志平為中共石油供應搭路而貪污非洲國家，年前於美國被捕 (上線為葉國華)
16.陳雲於政府任職時推出於晚間新聞前播放中共國歌，以強化年輕人的愛國思想
17. 聲稱「2017年做唔到30年按揭, 樓價崩潰」，但陳云根本人也沒有沽出自住樓，而現今中原城市領先指數突破新高

如果有手足舉支那國旗 你地會唔會圍人先

agree.

美國人其實好自大
越多人向佢地求助 佢地越威

問過美國人 係唔反感 仲有好感 佢地知道自己國家強大 亦有能力有責任去幫其他國家民主化

簡單講句，我會覺得美國佬救唔救你，並唔係取決你有無舉旗囉

我信陳雲多過信你
起碼佢提我地要將香港議題帶去G20

一定啦
不嬲大美國主意

分化撚先會叫人唔好拎旗

舉英屬香港旗 / 英國旗都OK
你係BNO人咁都叫宗主國

14年班販民全部係共諜
ok 明白

我識鬼佬唔係咁睇囉

你求人冇問題
但唔撚係搞支旗

仲未計樓上巴打講
令部分原本支持抗爭既中老年人反感

咪囉有大學教授唔信
信連登仔咩

仲有 佢地都深明美國最大既敵人就係共產黨

使鳩佢講咩
幫連登巴絲口水尾

仲有，你用信人而唔係理性判斷對錯已經完全fail

自己睇番肥佬黎同美國d官講咩然後人地咩回應 先再屌人點解舉美國旗啦

問簡淑兒

你點知舉美國旗條友冇美國國籍？

我係美國人都唔舉得？

佢地最鐘意戲言

send some freedom(暗指出兵/子彈)

肥佬嚟咪話打人權牌
你都乜牌都唔需要亦唔應該舉美國旗
兩樣野嚟

你識東西岸班左膠？？？

中西部果班見到支美國旗就黎喊咁濟

唔適合
你爭取香港權益
關美國旗乜事

咩叫搞人支旗？？

你燒人支旗緊係唔得啦

家陣舉旗咋大佬

我地支持緊民主自由 高舉美國旗有乜問題？
琴曰我都見琴有人舉法國旗

美國人舉唔反對
陳雲上腦班友就好撚反對

Agger

你咪撚on9啦
無外國勢力 中共3日食左你香港

舉旗即係擺人上枱
你要求美國幫手就聯署又好請願又好
但唔係搞人支旗
你咩身分

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 今日同我出黎金鐘保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

他認為，香港的抗爭等同美國正與中國進行的新冷戰，而香港猶如為美國深入「敵陣」作戰一樣，故美國有義務支持香港，而香港與西方擁有共同價值，每次港人抗爭但遭到打壓時，也提醒世界中國是不可信的。而係台灣果邊既報導話美國官員認同黎智英講法

係要外國勢力呀
所以咪唔好做令外國反感行為囉

得你反感

係呀
但唔係舉人支旗
唔好將兩樣野梱綁
你係美國佬仲有得講吓（個人認為都係唔適合）
唔係既話舉乜撚野美國旗

唔係

On9 啦
舉旗點叫搞呀

唔係美國佬憑咩舉美國旗認親認戚？

根本只係得班中國人在意有冇人舉佢枝國旗
又唔係拎美國旗嚟燒 點解你會覺得人地無啦啦會反感
都仲未計喺香港舉美國旗嘅人話唔定人地本身就有美國國藉
咁人地舉美國旗叫佢祖國幫幫香港關你咩事

連登仔連舉支旗都驚仲話搞革命

美國人會care咩
舉支旗又唔係燒

得你條分化友反感咋

而且美國人眼中既美國係等於自由民主
有人爭取緊民主既時候舉佢地支旗 我唔認為佢地會反感 唔信可以問下美國人

咪囉咁驚佢咪唔好舉囉
人地舉唔舉關佢撚事咩
連登仔收皮啦

［學術討論］假若示威力度升級

美國人唔會care
係分化撚最care

美國人日日都燒美國旗架啦,
佢得撚閒理你點玩呀
好似你班香港縮頭烏龜咁
玩兩個月都未識玩

死潔癖撚

簡單D, 呢頭係度白宮聯署要美國幫手, 個頭搖下支美國支旗都好正常呀

你問我最好舉哂美加日韓同中西歐國旗
顯示自己係自由世界一員

想知樓主點睇

Push

唔應該做
唔係敢唔敢問題

真係多青山accoount

係應唔應該做問題
唔係敢唔敢/潔癖
P牌

陳雲啲嘢真係要思考下先好接收

而家係求人幫手顧慮下人哋感受先啱

你唔抵得咪舉吓五星旗囉 睇吓中國人會唔會反感？？

1. 屌我話有一萬個鬼佬反感都得啦
2. 一個人有代表性？

應該係陳雲支持者

舉高佢 畀傳媒影到 最好企第一排影

我認為舉無問題
但陳雲叫人披上身就唔好，美國佬好忌諱枝旗掂到地

你憑啲咩覺得唔應該咁做
又冇犯法
調返轉諗
假設如果有其他國家想我地香港幫手
然後我地開電視睇新聞見到有外國示威者舉香港區旗的話
我望到完全唔會反感喎
咁點解你一個人嘅感覺就可以將成件事變成「唔應該」先

陳雲：好快迫到人痴線。

中共座上客都聽

我諗得樓主會覺得渣美國旗去爭取民主
d美國人見到會:[屌你老母做咩渣鳩我地支國旗？]

反陳云係啱
但係樓主on99正柒頭係事實

陳雲都好信

緊係拎中國國旗啦，邊隻狗夠膽郁

現場觀察好多人支持舉美國旗。
這場戰爭註定要引入外國勢力
美國於香港有超過150年歷史，而且香港的聯系匯率跟美元掛勾
加上香港關係法
一定要有美國參戰先嬴
唔好以為靠自己嬴得到
而且今年美國將會就香港民主及人權法立法
這是改變香港的命運法案

唔覺有咩問題

巴打講得好

你會好介意人地燒港英旗架咩? 燒左你都唔知啦

因人廢言, 你仲低級過P 牌啵, 潔癖撚

我以美國人身份話你知冇反感,OK?

推 都唔知拎人地枝旗出黎做乜

巴打我地一齊ko樓主條分化撚啦

咁如果， 要求香港變成美國一部分， 美國人會唔會反感?

大家保持清醒, 林鄭只係一個傀儡
送中呢條法例牽涉兩地司法制度, 佢冇可能夠膽自己推
絕對係中央同西環, 為左配合大灣區發展而落既指示
不過今次香港市民反應極大就推林鄭出嚟揹左佢
成個政府畀中央同西環操控晒, 一國兩制名存實亡, 已經係公開既秘密
林鄭下唔下台作用不大, 中央只會任命聽話既人
一定要將警察高層, 同政府大片染紅高官徹底剷除
實行全面普選
香港先會有一線生機

大家唔好理樓主 佢成日亂屌人 話人地係分化撚黎搞分化

樓主正柒頭
盲反最撚叻

推 真係唔好搞美國國旗

陳雲幾時變咗做共諜

學樓主先
整連儂牆有冇諗過3M會反感？香港人係共諜

1. 介意，任何侮辱英國既事都介意
2. 有回應咗佢，起底係順便俾其他人留意
3. 喺政府番埋位？

乜撚野logic啊
香港人拎美國旗唔得
美國人拎翻美國旗又唔撚得？
呢到你話事？

你立場先行，就知你唔係好得去邊

利申：理性獨派

一向都係

推

你代表全美國？
你叫Donald trump?

最緊要係畫面
最好八國聯軍全部國旗出晒黎

識好多美國人
佢哋完全冇問題喎
又唔係燒美國旗
你係爭取民主而揮美國旗喎

今時今日仲信陳雲個戇鳩仔

收皮啦分化撚 公務員唔可以支持反送中？
你揚左啦分化撚 換ac啦

因為陳雲過往既仆街行為所以先判斷佢係共諜
上面只係部分
自己可以再google

香港大把人有美藉
記住不分化大原則

我屌你我邊有話代表全美國?
你又代表邊個呀柒頭?

屌你老母 唔好再拎陳雲出黎騎劫舉旗既人

樓主你係全部美國人？

你又代表到美國人覺得香港有人舉美國旗佢地會反感？

樓主呢啲分化撚係最中意佢話曬事

仲獨裁過支那

公務員可以反送中
但陳雲一定係共諜

屈咩分化撚對我冇效，隨便

應該引入美國勢力，同應唔應該舉美國旗，係兩回事嚟，唔好混為一談

認真
要舉舉聯合國旗
咁就一定無人會話
仲明正言順要聯合國介入

我發表我既意見
我冇話我代表所有美國人

同樣你既用所謂美國人身分不能代表所有美國人

咁就完全失焦啦

屌你咁樣同啲左膠話人係鬼有咩分別

一路都有人舉 一路都冇美國人屌同時美國既議員一路撐香港 依家屌人舉美國旗係咩居心？

民主象徵

我冇話我話哂事
論壇可以話咩事
我講我既意見

1.不要舉美國旗
2. 陳雲係仆街共諜不可信
例證上面大把

陳雲係咩人 同示威者可唔可以舉美國旗呢兩件事係完全冇直接關係
屌柒陳雲唔代表唔可以舉美國旗囉好嗎

所以反唔反感由香港人講係冇說服力

人地美國佬都未出聲你又知人地一定反感？

樓主唔好咁多口水影本Passport 睇下先，唔係美國人就唔好認屎認屁以為知道人地諗咩

城邦派正正係咁諗

屌你老母人哋美國人唔能夠代表美國
唔通你呢個香港人可以代表美國呀

唔同意見唔係鬼
但長年意見立場幫中共
不停制造分化（唔止飯民，佢當年狂屌所有本土派）
就99%係鬼

’不能代表所有美國人‘
文盲？定唔識中文？

Oh say does that star spangled banner yet wave
For the land of the free, and the home of the brave

屌你老母人哋美國人美國事關你柒事呀

你就係分化緊，人地扯旗關你才撚事咩，又唔係你枝旗

屌你老母你條仆街用陳雲黎騎劫舉旗既人係咩居心？

哇屌樓主佢真係痴撚線

咁佢香港人都唔可以代表香港啦

戇鳩唔通生過cancer先知生cancer既人諗咩
你有冇英國/日本/東南亞/歐洲⋯⋯⋯國家護照
係咪冇就唔可以評論佢哋人民既想法

垃圾資格論

咩叫用陳雲嚟騎劫？
反對舉美國旗，邊個提出我都咁話

咁人哋係公民咪話返俾你聽佢哋嘅諗法囉

美國人口咁多邊有人可以代表所有人，你係唔係低能嫁？

又話各有各做，人地點做你理撚得人姐 可能真係美國passport 呢

旺角都有鬼佬舉

1. 係抗爭內容之一，我有份抗爭，算唔算關事？
2. 關唔關事同可唔可以評論有關係？
3. 我評論唔得？冇言論自由？

有point就駁，唔好資格論

咁示威係咪代表所有香港人啊
藍絲廢老係咪香港人呀？人哋廢老話想打鳩死樓主你啊

btw 而家美國國會議員就係傾緊《香港人權與民主法案》黎幫我地爭取民主同普選
我地遊行拎枝美國國旗出黎代表我地好想佢地幫手救香港
完全唔明有咩問題囉

如果有美國人睇電視/網上新聞見到香港人舉美國旗係會反感的話
咁照推論返本身呢個美國人就係唔想美國國會訂立呢條法案黎幫香港
你舉唔舉美國國旗佢都一樣係唔滿意架啦 舉左根本唔會有影響

明顯係外國今次同你香港頂一頂
如果唔係上個月就快快手3讀
唔係美國
靠你英國咩

美國人笑而不語

點會反感？
不如諗下有朝一日香港獨立有香港旗
兩廣搞獨立運動揮埋香港旗，你又會唔會反感？
旗係代表一種精神，抗爭者提倡既精神正正同美國立國精神一致，有獨立思考既美國人絕對會理解

你想講你,一個on9港仔，比美國人更了解美國人, ok you win

示威唔係代表所有人
事實仲有人撐政府

美國公民係香港好正常啫

我都有份抗爭啊我支持舉美國旗
咁咁我依家話返俾你聽，我有自由支持人哋舉美國旗

係呀
所以撻自己係美國人身分當論點係好無聊

其實不嬲有人舉美國旗，樓主反應過大
陳雲條屎橋係披幅旗上身，咁就真係唔好

係
我既意見係反對
理由已講

咁你咪返去囉
咁你抗乜鳩爭

2014年人地一早講緊你地日提夜提既be water
樓主點兜？

呢d垃圾po都幾百正評

做乜又唔見你講唔好跟be water既？😂 樓主真怪
龍門任你擺，以後唔好執人口水尾講be water啦🤮🤮

咪就係

我支持舉美國旗🇺🇸
因為香港關係法同依家推緊嘅香港人權法都係保障香港民主自由嘅工具
得未？

Be water應該老燒仲早
仲有一單還一單
佢講中一兩樣野啱
唔代表其他野都啱

你用哩啲野做理由
即係仲停留係造神信權威思想

我都差D撳錯正評
因為剩係睇1樓個post係睇唔出樓主想分化
睇左幾個留言之後先會開始feel到有味
已負評

支持美國搞人權同舉旗冇關係
我都支持搞人栟法但反對舉旗

一單還一單
唔通云伯或某人講中一樣就以後跟哂佢
唔好造神信權威
請用理由而唔係制造權威嚟反駁我

根據閣下舊post
請問美國人憑咩代表香港人？

何韻詩有加拿大籍 憑咩代表香港人？

其實應該鳩舉所有國家旗 日英美德法韓台
話比全球知 香港既事=全球既事 唔係咩中國內部

依件事係要搞到全球性 拉曬全球一齊玩

叻女

邊度on9先
你得個up字無例證
講真陳雲講好多野都好有用
而家勇武都係佢講先

仲有，
人地鍾意舉英國旗美國旗，
又要你管？

又搞分化呀？

聽完黎智英見完美國高層嘅講法
又唔係咁睇喎

你答我點解美國人唔拎得美國旗啊dllm

就係做比美國睇，香港有幾支持美國，這是由實際行動上去引入外國勢力的其中一個方法
外媒有報導出美國旗

提出不同意見唔係‘管’
不同意見不代表分化

陳雲共諜往史上面已講

咁你唔舉人地點知你支持
ON撚79

因為舉旗只係對樓主條分化撚最有影響

條友擺明為分化而分化

可以，但個人不建議，理由上面已講
仲有示威揸旗既實有好多唔係

歡迎起底

心情好撚低落 邊個話美國唔理你既 自己入黎睇 New York Times都報cctvb係黨媒 邊個話美國旗無用

自己入黎睇 唔舉 舉咩呀 唔靠美國靠邊個 唔幫你搵肥佬黎做咩鳩

佢有D言論有曲有直
真係好難睇得出咩

Slogan,聯署

我支持舉美國旗，各有各做，不分化
理由我上面已經講過。
香港是註定要靠美國

唔好同我講舔共就係未食藥
反共就係真心

佢屌本土派都撐政府時係絕對好認真既

拎英國旗拖英國落水找香港條數好過啦

我都唔同意佢將網路KOL定位
但佢所講好多本土政綱都俾人抄足，你話我造神，好過你地信偽神，抄人野既人，最後咪又係抄翻佢，有乜分別

另外有美國人已經關注緊美國旗呢件事，要將香港推上美國既政治舞台先救到件事，否則你睇下新疆到依家咁都未有人解救你地

英美一齊攞

成篇文關美國旗咩事？
請美國幫手=/=舉美國旗

係啊樓主講野越黎越狗唔搭八
睇落就知擺明分化撚一條

佢話人抄佢既十樣最多得兩樣係真
最近佢話佢帶起人權法聯署先
屌佢啦早一個月已經有人做過

舉英國旗同舉美國旗可以同時由兩批人做
冇衝突 亦都冇需要阻止或分化

Btw咁少人訂閱既youtuber唔作得準啦

唔好再話搵鬼佬「幫」啦，人地會覺得你係弱者，憑咩要我幫，我幫左你會有咩著數

反而你話「共同抗敵」，抗衡中共獨裁同監控既意識形態，守護民主自由價值，人地會覺得你係同路人，真係「幫」都幫得gur啲

英國有歷史原因係講得通
美國唔係

唔同意，需要美國幫手是必須舉美國旗，美國都舉香港旗啦，唔識國際政治就唔好講啦

應該強調保護香港=長遠保護埋美國利益

真

上次71 先有個美國鬼婆舉美國旗

哩個係正式外交場合，要有哂兩邊既旗
絕對唔等於美國人舉特區旗

唔好誤導人

LIBERATE HK

pish

民間唔舉係唔係等官方林鄭舉?
咁呢世都無外國勢力啦
根本你就無POINT

【嚴重宣傳不足】7.28將軍澳 反紅媒反TVB遊行

傻仔
美國憑咩要幫你香港？
計返條數都知幫唔過啦

push
71掛完香港旗，英國即刻出聲
再之後先出現美國旗呢啲屎橋

痴撚線搞美國佬, 搞老共都唔好搞美帝, 會扑直

要美國幫手支持，但可以聯署請願等
但反對做令人反感、有反效果既行為，例如舉美國旗

brainstrom:
有外國籍既就拎自己國家國旗
有必要時包住保護自己 be water
但萬一黑警照打照噴就...

咁你又幾多人訂閱啊
你講既野又點解可以代表美國人/美國政府呢

呢個情況係指美國當正香港係一個有主權既地方去處理，而回應香港事務既時代，中國都係用外交部去回應，間接代表香港係有實然主權，依家根本就係西瓜靠大邊，你唔要中國，就係要美國

然後美國副總統同黎智英見面

咁咪即係大家都係停留係鳩蹹既程度

你同陳雲鳩蹹比,算鳩數啦你

理據就係你憑乜野話人地會反感呀戇鳩

up

樓主自卑變自大

講到人地個個一定要跟佢果套咁

仲獨裁過支那

1. 乜撚野實然主權係陳云廢話
中美現時都係話香港係一國兩制
主權喺中國度
所以枱面上一定仲係靠中國

2. 以上都同舉咩旗無關
要美國幫手=/=舉美國旗
有反效果就唔應該做

樓主戇鳩無極限

一個唔係你既國家既人揮你支國旗
借此想擺你國家上枱，借用你國家既國力為佢哋既地方抗爭

你覺得應該點諗

推乜鳩 由個po沉啦 樓主分化撚黎 前言不對後語

你可以話「我覺得舉美國國旗唔太好，怕有美國人會反感」
但你唔可以話「唔應該舉美國國旗」
因為你根本冇證據同論點去支持後者
呢個po入面都有美國人回應過佢地覺得根本唔會有反感
你憑D咩？你唔係咩權威人士，「應唔應該」根本唔到你話事

BTW我覺得有人舉起美國旗最易令到佢反感既就係某D仲對中共有感情既人 例如樓主

你問得呢條問題就知大家水平唔同。
我只能說大家各有各做

2月27日，先是美國駐港總領事唐偉康發表演說，警示香港自治狀况之外，又將香港列入美國用以制衡中國的「自由開放印太秩序」；3月21日，美國國務院發表《美國——香港政策法》周年報告，雖延續香港不同於中國的「區別待遇」（differential treatments），卻以「倒退」（diminished）來形容香港自治，對中港政府發出正式警告；4月25日，美國國務院發聲明，表明關注《逃犯條例》修訂；5月4日，唐偉康接受傳媒訪問，更直指「美國的關注點，是如果香港和大陸之間的區別幾得糢糊（blurred）、一國兩制變得不再明顯（less clear），美國將可能需要調整政策」。

短短數月，美國「忽然」連番出拳，本來還在幻想美國不會動香港的政府官員，登時被打得滿天星斗。

早在2017年10月，我已在臉書多次提及，美國如對中國發動新冷戰，必會觸及《美國——香港政策法》。

現在事情正向此方向發展，香港權貴才如夢初醒。香港人，實在太需要補一堂地緣政治課。

美國在港利益：

變革推動者 示範力量

香港人首先要知道美國在香港的龐大地緣政治利益。

美國早在1843年，就在港設立領事館。但美國真正介入香港，則是在冷戰時期，美國取代英國成為亞洲霸權時開始——即所謂「不列顛治世」（Pax Britannica）被「美利堅治世」（Pax Americana）取代。二戰時，美國原要求英國將香港交還中華民國；但1949年紅色中國崛起，令美國改變立場，因為香港位於「竹幕」（Bamboo Curtain）邊緣，可成為「自由世界前哨」（Free-world Outpost）。1960年美國國家安全委員會文件就明言美國的目標，是「延續香港作為自由世界前哨的地位」。為此，美國一手協助港英政府改善防務（以「共同戰略阻嚇」防範北京）和支持香港工業化（以養活大量中國難民）、另一手利用香港建立全球最大的情報網（美領館駐有編制龐大的中情局和聯邦調查局人員）和心戰網（透過美國新聞署影響香港和海內外的華人）。

冷戰結束後，一般的印象是美國在港利益以經濟為主——香港是美國第19大貿易伙伴（香港是美國貿易順差的最大貢獻者）、美資在亞洲的主要基地（美資數目在香港境外企業中排名第一，2018年共設有290個地區總部和434個地區辦事處）。但美國在港仍有重要戰略利益，只是不被人注意。97後，美領館仍舊直轄國務院，而不隸屬北京的美國駐華大使館；美國海軍繼續定期停泊香港，並視香港為美艦在亞洲調動的重要據點；美國C-17軍用運輸機每年數次降落香港機場，為美領館提供物資；更重要的，是美國始終視香港為「自由世界前哨」（儘管這個冷戰術語已不再公開提及），期望主權移交後香港成為推動中國自由化的「變革推動者」（change agent）——美國總統克林頓在1993年發表對中政策演說時，就讚賞香港是「民主價值的催化劑」（a catalyst of democratic values）；到最近唐偉康的演說，仍在重複這個定位，大讚香港對中國的「示範力量」（demonstration power）。

美國在港的廣泛利益，由《美國——香港政策法》予以制度化。此法在1992年由參眾兩院通過，將香港視為在美國法律下於貿易、投資、出入境、航運、國際協議等多方面上區別於中國的「非主權實體」（non-sovereign entity distinct from China under US laws），並明文支持香港民主化。此法並規定，國務卿每年就香港自治狀况向國會提交報告，如香港「自治程度不足」（not sufficiently autonomous），總統可暫停部分或全部給予香港的區別待遇，是華府必要時介入香港事務的政策工具。

中國在港利益：

外匯來源 突破禁運 漂白投資

要掌握整個地緣政治形勢，也要認識中國在港的利益。

中共自建政以來，香港始終是其政權命脈所在。早在1949年2月中共建政前，毛澤東已決定不會收回香港，其後周恩來正式提出「長期打算、充分利用」的政策。事後證明，將稱作「英治香港」的獨立管轄區（separate jurisdiction）留下來，是中國得以突破美國圍堵的關鍵。冷戰時期，香港始終是中國最大的外匯來源地（估計1966年為1.7億英鎊、佔總數三分一）、唯一的貿易轉口港（走私入口被美國禁運的科技物資，以及出口中國農副產品）、中資企業的境外營運基地（中國銀行、華潤集團等）、以至情報心戰中心。假如沒有香港，中共在五六十年代能否捱過美國圍堵和其後的中蘇決裂，頗成疑問。

香港對中國不可替代的重要性，令北京在1980年代決心以「香港特別行政區」之名，在1997年後延續香港的獨立管轄區地位。由鄧小平政權到習近平政權，香港始終牽動中共政權。篇幅所限，只列舉近期統計和事例。香港始終是中國的最大資金來源地，包括最大的境外投資來源地（多年來都佔中國FDI（外商直接投資）總數六至七成）、中國企業最主要的上巿集資地（2018年累計有1146間國企、紅籌和民企在香港主板上巿）和最主要的銀行貸款來源地（2018年香港各銀行對中國大陸銀行和非銀行客戶的淨債權總額為7130億元港元）。近年，中國積極對外擴張影響力，香港廣受國際承認的獨立管轄區地位，成為中國進行境外影響力操作（offshore Chinese influence operations）的最佳掩護，儼然成了「紅色中國前哨」（Red-China Outpost）。例如，大量中資企業來港，漂白成港資企業，然後再對外投資（2017年有1792億港元的中國資金，以境外直接投資之名來港），包括2013年中國商人王靖以港資企業之名進行的尼加拉瓜運河項目。香港的獨立關稅區地位和船舶登記制度，對中國也有重大作用，包括繞過美國對中國的高科技出口管制（例如中國透過「港資企業」亞洲衛星，購買了美製人造衛星，並將之用作維穩和軍事用途），以至突破聯合國的制裁禁令（例如2017年12月韓國扣留在香港註冊的船隻「方向永嘉」，指其違反聯合國禁令，在公海上將石油轉運予朝鮮船隻）。就連特區護照和香港在國際組織的會員資格，也成為中國擴張影響力的槓桿，例如特區護照早已為中國權貴普遍使用（華為孟晚舟就有特區護照）、香港在東亞奧委會的會員資格也被北京用來打壓台灣（2018年7月中國聯同港澳、蒙古、韓國、朝鮮等，聯票取消原定在台中舉辦的東亞青運會）。最後，在2018年4月美國對付華為中興後，北京希望利用香港的特殊地位輸入西方科技，隨即在5月宣布支持香港成為國際創科中心，為此北京亦加快將香港納入大灣區（按《粵港澳大灣區規劃發展綱要》，日後香港事務將由中國副總理韓正的領導小組主導，令北京可更「充分利用」香港）。

明顯地，北京要將香港轉型為「紅色中國前哨」，關鍵在保留一國兩制的軀殼、但換掉香港自治的內涵——用北京的官方語言，就是2014年國務院白皮書提出的「中央擁有對香港特別行政區的全面管治權」這條總路線。換言之，北京不是要全面取消一國兩制，而是要淘空香港自治，以確保一國兩制更為北京所「充分利用」。在這個地緣政治背景下，就更能理解為何北京近年強硬打壓香港民主運動，因為任何將香港推向民主自治的改革，都會阻礙北京建立「紅色中國前哨」之計劃。

港在中美鬥爭最前線

這個「香港——美國——中國」的三方地緣政治故事，揭示了香港自冷戰以來，始終處於中美鬥爭的最前線。

在1950至1970年代的兩極冷戰時期，當美國以「圍堵政策」（containment policy）阻止蘇聯和中國輸出共產革命之時，華府將香港視作「自由世界前哨」；同時，北京卻以「長期打算、充分利用」政策，以香港為突破口繞過美國圍堵。這是中美鬥爭的第一回合（1950至1970年代）。

1972年尼克遜訪華後，由卡特到奧巴馬的歷任美國總統，都尋求以「接觸政策」（engagement policy），將中國整合到由美國主導的國際秩序。在這個脈絡下，香港被美國視作「變革推動者」，盛載着美國人在「接觸政策」下推動中國自由化的期望。同時，北京也完全認識美國「和平演變」中共政權之計劃，更加深知香港就是美國的「特洛伊木馬」（Trojan Horse），因此在主權移交後初期採取防禦策略，嚴防香港的「井水」影響中國的「河水」。由1972年起計四十多年，美國的「接觸政策」明顯失敗，中國固然未有自由化，把香港視作「變革推動者」也純屬幻想；反之，中國在這段時間崛起成新霸權，以「專制資本主義」（authoritarian capitalism）在全球擴張，甚至成功收服香港這隻「特洛伊木馬」、並逐步將之轉型為「紅色中國前哨」。這是中美鬥爭的第二回合（1972-2016）。

2017年1月特朗普上台後，迅速改變對中政策，拋棄傳統的「接觸政策」，採納全新的「對抗戰略」（competitive approach），在貿易、科技、情報、軍事等多方面全面抗衡中國。在這個中美鬥爭的第三回合中（2017至今），一個懸而未決的問題是——香港在特朗普的新對中政策下，到底有何角色？

美國在港選項

概念上，美國在香港有三個可能選項。

第一個選項，是維持「原則性放任政策」（principled hands-off approach），即警告中國不應干預香港自治、但不調整《美國——香港政策法》。這個選項的理據，是美國承認香港主權屬於中國，因此不直接介入香港事務。這個選項的缺點，可謂顯而易見。美國自2014年雨傘運動以來，就已經在實行這個選項，但幾年來儘管美國不斷警告，香港的自治狀况仍不斷惡化——事實上，北京認定美國光說不練，美國在香港事務上正淪為無牙老虎。此外，在這個選項下，中國將能輕易將香港建立為「紅色中國前哨」，那麼香港仍享有的區別待遇，客觀上將成為美國對中國制裁的最大漏洞。

第二個選項，是對香港實行整體性制裁（territory-wide sanctions），即暫停部分或全部給予香港的區別待遇。這個選項在現行的《美國——香港政策法》下，可透過總統行政命令實施。這個選項的理據，是美國判斷當前的一國兩制，是對美國國家利益的威脅，而美國並無方法（或已經太遲）阻止中國將香港建立為「紅色中國前哨」。美國一旦實行這個選項，即使只是局部實施（例如對香港科技禁運），都會嚴重打擊香港的國際金融中心地位，對中國經濟將是致命打擊（基於中國對香港金融無可替代的依賴）。當然，這是一個「核武選項」，因為不但北京和其在港代理人會被打擊，一般香港巿民也會受到衝擊。同時，暫停部分或全部給予香港的區別待遇，客觀上等同美國帶頭對香港實施一國一制，這明顯違背美國多年來支持一國兩制的立場，也違反把香港列入「自由開放印太秩序」的計劃。

第三個選項，是對香港實行個別制裁（individual／entity-targeted sanctions），即美國對破壞香港自治的個別人士／組織，實行凍結資產和禁止入境等措施。程序上，這個選項涉及將相關條款引入現行的《美國——香港政策法》，或全面採納拖延多年的《香港人權民主法》。這個選項的理據，是要區分北京在港代理人與香港巿民，因為北京對香港自治的干預，其實大多透過在港代理人執行（例如由選舉主任取消民主派候選人資格、由入境主任拒絕馬凱入境、由社團事務主任禁止香港民族黨運作、由親中立法會議員通過一地兩檢法案）。客觀上，這個選項將有兩個效果，一是大大增加北京在港代理人破壞香港自治的成本，以制衡避免香港自治進一步倒退；二是支援香港民主派的自治運動，令香港在印太秩序下再成為「自由世界前哨」。但這個選項肯定會引發北京強烈反彈，令香港成為中美攤牌的戰場。除非美國有一個切實可行、可長遠推動香港自治的計劃並決心付諸實行，採納這個選項將把香港推向政治不穩。

美國總統甘迺迪曾經說過：「管治，就是敢於決定。」美國現時正處於對港政策的決定時刻。怎樣選擇，取決於美國當局如何研判香港在新冷戰的角色。

港人聲音在哪？

在中美新冷戰下，除了大國的利益，香港人的聲音在哪裏？在「紅色中國前哨」與「自由世界前哨」拉扯之間，香港是傾中、傾美、還是尋求某種平衡？在地緣政治的大國遊戲下，小政體的自主空間固然有限，但歷史上也不乏「弱者槓桿（leverages of the weak）」的事例，冷戰時期的奧地利和英治香港都是表表者。

無論如何，香港人總不能只當旁觀者，否則必然在這場地緣政治鬥爭中成為典當品。香港人要盡全力出聲，捍衛香港作為對全世界開放的「國際自治政體」（internationalized autonomy）。當然，今天的香港特別行政區已非英治香港、新舊冷戰的情况也有所不同。但路多難行，都要想辦法行吧。

「我覺得舉美國國旗唔太好，怕有美國人會反感」
所以「唔應該舉美國國旗」
Ok?

樓上一樣有人支持唔好咁舉
仲有正負皮？

你又唔係權威人士
討論區應唔應該講應唔應該係你話事？

‘應唔應該’幾時只可以‘專家’使用？
有冇專家界定邊個係某議題專家？

我對中共0感情
反對理由係認為有反效果

咁就要睇下本身呢件事值唔值得支持嫁喎

如果件事本身係大多數民眾覺得係正義既,咁係大多數人支持定反對?

又,如果件事係佢地角度係正確既,如果有人舉佢地支旗係會覺得俾人騎劫?你唔係咁撚矛盾呀?

上面太長唔quote

一句話irrelevant
美國有心幫香港 =/=應該搞人枝旗

too long 不看了
你慢慢做美國西人隻走狗啦 傻仔

結論就係你完全冇理據
只憑個人感受鳩UP
此POST已完
請負評，上一頁，謝謝

舉埋英國旗好過

舉人支旗=/=搞人支旗

樓主收皮啦

覺得正義唔等於用人技旗
我覺得幫非洲難民好正義
但唔代表我會欣賞佢舉特區旗然後國際上半求半脅迫我捐錢俾佢哋

現在是舉美國旗，不是燒美國旗，什麼叫搞人枝旗?
完全充滿成見

你返大灣區做支那人啦傻仔

唔係美國人身分但舉美國旗，某程度上代表/象徵美國
等於搞
少部分堅美國人既我吹你唔脹

我寧願做美帝走狗好過做大灣區西人

想做美帝殖民地

push

又,樓主話舉英國旗就無問題係因為歷史

但係舉旗係舉俾邊個睇?舉俾大多數既讀者睇,如果香港示威俾到英國民眾感覺係暴徒,自私,呢個時候舉支英國旗既話,英國人會有咩感覺?

根本樓主淨係識鳩蹹話舉支旗就會令美國人反感係戇鳩到喊

淨係個post都有幾個美國人話自己唔會反感,咁樓主憑乜野做代表話美國人會反感

既然無人代表到,樓主憑乜野指責人做既野係錯?

哦,原來係憎陳雲姐,早講啦

美國不嬲話同香港同一陣線

都話你充滿成見
總之美國旗會照舉。
有智慧的會明白舉美國旗的意義
唔鐘意歡迎遊行時表達對舉美國旗不滿

支那人狗都不如

唔會
咁做就真係分化了

陳雲仲叫做納粹禮Tim
仲話自己國際問題專家
應該係製造國際問題既專家先岩

根本舉美國旗同憎唔憎陳雲就冇直接關係
係樓主無啦啦要拉埋一齊講

你蹹乜柒呀,你自己行埋牆角重覆一百次先好再講啦

舉人支旗係因為覺得對方可以幫到,先會用支旗黎表述

非洲難民舉香港旗做乜撚?香港對佢地有咩幫助?

又假設,香港有能力幫到蘇丹爭取民主,佢地人民舉香港旗你係咪會覺得俾佢地騎劫左?我當你有,我無喎,我好歡迎添

咁代表咩?人地舉乜反唔反感唔撚你係條柒頭講係就係囉,食屎啦

哦,原來係憎陳雲姐,早講啦
樓主係要兜咁大個圈黎分化

唔係話各有各做咩

樓主講野對人唔對事
最後咪搞到自己狗唔搭八

你唔明個比喻
有日非洲難民覺得香港可以幫到手
舉特區旗講一堆理由要香港課金，
咁樣俾人擺上國際舞台
要付出真實代價幫外國人爭取民主自由
你覺得有冇本國人會反感

查實早年菲傭爭取居留權
做過類似野（唔肯定有冇舉旗）
都係全本土派反對

呢度,遊行人士,陳雲,邊撚個有要求美國人俾錢支持香港?

因為憎陳雲所以唔比d巴打舉美國旗 完全侮辱晒舉旗既巴打 講撚到人地係因為聽左陳雲講先舉美國旗 條青山佬未講已經有人舉緊啦

美國是世界警察
香港只是一個小城市
道義和責任上根本不同，美國有責任維持世界和平

比喻
類侞情況香港俾人擺上台為外國付出
會有人唔中意

掉轉美國都一樣
你請願，佢哋諗過肯幫
咁就唔同

我講咗係因為有反效果
唔係因為陳雲講

Sorry 侵係America first

舉台灣𣄃

樓主除左老屈人共諜仲有冇其他point

係美國既我話你聽
美國人根本唔撚care
會care果d係極右人士
你舉唔舉佢都唔贊成美國插手其他國家事務

因為香港對美國有確實利益，這是雙嬴
上文已講

共產黨當然唔想你舉美國旗
而家人都死埋
有得舉就舉盡當投名狀
唔好再用中國人思維去推敲鬼佬
佢地需要既係插手借口同投名狀

美國係國際警察，咩擺人上枱

仲有，咩係“搞人支旗”

中國人思維係通往自由既最大障礙
美國佬就唔理佢都唔會幫共產黨打壓你
但係識政治一定係咁玩 投名狀 子彈都比哂美國佬
就算而家唔用都有機會以後用
只有共產黨先會想要關埋門打仔唔想外國介入
所有想斷絕香港同世界求助既都係共產五毛

乜撚野叫擺人上枱
而家係求助投誠美國佬
佢唔受都唔會反感去屌柒你
但係識國際局勢都知而家半個地球都想搵理由搞鳩支那仔
而家係盡忠選邊企既時候
舉 老西都舉

就係想美國幫
所以先想抗爭行為要合符香港人身分，唔好有反效果
其他人權法案聯署登報嗰啲絕對支持

求助有好多方法
唔應該搞人技國旗

乜撚野叫合乎香港人身份
全世界都知係西方帶起香港
關D支那撚屌柒事
班支那仔愈屌你係西方走狗就愈要做
咁先同得D支那仔分清界線
不論大陸個班民運中華膠定係共產黨都想迫香港人做中國人再佔便宜
一定要同班支那畜生劃清界線
做西方走狗都唔撚做支那仔OK

有美國passport, 尋日遊行見到有美國旗都專登企返過去

要人俾錢同要人向國會議員施壓你唔係覺得係相同而且可以類比呀嗎?

又,你其實知唔知自己已經自相矛盾到不得了?

一開始你唔係淨係話唔支持香港人舉旗但支持向美國請願咩?做咩搞搞下又變左希望美國人向國會議員施壓會令美國人覺得自己係俾錢所以反感?

咁其實而家你係反對人舉美國旗定反對人搵美國幫?如果只係前者,點解你會講美國人會覺得自己要俾錢香港所以唔支持?

哦,原來樓主係極右

講得呢句
你同藍絲有咩分別

你不如信林鄭啦

懷疑正評大部分既都是五毛

直接玩slogan好過啦

舉果個真係退休美國人
其他無passport的就唔好搞了

你唔向美國求救，人地以為你地唔想佢干預香港啊，依家送子彈俾佢

‘做咩搞搞下又變左希望美國人向國會議員施壓會令美國人覺得自己係俾錢所以反感?’
你混亂咗嗰比喻同現實
我係講你唔係美國人但舉美國旗
擺人上枱幫你
會引起部分人反感

正如你將心比己
香港咁俾人搞都會有人反感一樣

一直都係支持揾美國人幫但反對舉旗

美國喺香港無法律地位，唔同英國。英國係聯合聲明簽署國，BNO係英國國民。
舉美國旗，係搵美國幫定阻撚住美國幫？

國旗係代表住主權，美國又未曾有過香港主權。舉完人哋都唔係即知你做乜。又唔係前朝旗。舉前朝旗就話係人一睇就知你反對現政權啫

我無搞錯,我一直都係問你

叫美國人向國會議會施壓點解個程度會同叫美國人俾錢香港一樣程度?

香港人就係香港人
唔係美國人，就唔好舉美國旗
英國旗都仲有得講

講一百次
請美國幫手 = /= 舉美國旗
支持前者反對後者

美國有美國香港政策法，而且美國可以隨時派軍艦駐防香港。再加上逃犯條例通過，可以隨時捉到華為案既證人同律師。香港對美國有舉足輕重地位。民主人權法案都係g20之後提出

兩樣程度係點有咩關係？
如果你既方法都係透過搞人枝國旗嚟爭取
都係有問題
我都反對

但美國從來冇統治過香港
從來冇claim香港主權
咁既話唔係美國人就唔應該舉美國旗

中美蜜月期已經過咗，打緊trade war，向盟友求救有咩問題？反而加強大家士氣，亦都俾大家知道香港人擁抱西方價值觀

求救冇問題
用聯署、請願等方式
舉國旗不符香港人身分

顯示價值觀唔係睇咩旗
係睇言行
再講哩方面舉英國旗冇分別

傻的嗎
日本仔夠有人支持香港舉香港旗
係咪又要屌
係呀緊係香港人
而家香港人向美國投誠得唔得呀

你老母閪真係戇鳩嫁喎

人地支唔支持唔係睇件事容唔容易/值唔值得支持,而係係唔係舉佢支旗?

重敢講兩樣野程度唔同有咩關係,淨係呢句就証明你根本無智力門檻去討論啦

你爭取外國幫你同國會議員講野容易D定叫外國人俾錢香港人容易D呀屌你老母?你拎呢兩樣野黎類比?

我覺得同你認真辯論真係侮辱我自己

推到有美國人入嚟

你請求人既方法係點
當然有關係
政治就係爭取民意，求外國幫手一樣

舉美國旗，既簡單，又有畫面，可以直接俾外媒影到，深入民心，又俾大家知道香港發生咩事。g20同上水遊行都俾外媒影到示威者舉美國旗，佢地有批評咩？無，甚至出聲譴責中國。呢度亦都有好多cm話佢地美國朋友唔介意，你都係摺埋啦

支那果支算撚數啦
佢地果度次次示威起義咪一大堆支那旗
有用咩？

都唔同情況
日本係同情香港
香港舉美國旗係求人幫嗰個

返返去老問題,你憑乜野覺得大多數美國人會反感於香港人舉美國旗?

樓主點知美國人會好反感？
真心問

求助又點樣
美國佬想郁鳩支那仔
香港咪同美國佬搖旗囉
講到底都係個種中國人思維死要自尊個種
而家美國想要既係投名狀呀懞撚
照你咁講呢百年黎美國比人擺左幾多次上枱呀 你估佢地好撚在意係唔係

根本樓主由頭到尾都係將自己主觀意見當成係大部分美國人既心態
冇證冇據亂鳩咁黎
睬佢都浪費時間

都係個句 想直接間接阻斷香港勾結外國勢力既都係五毛畜生

睇樓主一直比人屌，我就放心了

我唔理解點解咁垃圾既post都可以短短四個鐘有1000幾正評，啲論點又廢，已經俾人破斥晒。但啲cm明明好多都好正常。極懷疑是風向post

真係唔好亂舉人地國家支旗

用返香港旗振奮人心

一係用黑花瓣旗

有版你睇委納瑞拉就係缺少插旗。

屌你老母
你話黑警揸支美國旗就玩鳩支旗姐
我地正義之師有咩問題？
人地美國旗代表既係民主自由呀！
驚激嬲美國人？
美國人唔似共狗咁玻璃心

舉起美國旗係要向國際發放SOS，引起外媒報導，另一方面係白宮聯署，提醒西貢淪陷既經驗，將香港成為美中貿易戰既籌碼，配合香港境內流水抗爭，令支那忙到處理唔到咁多野。假若香港人權和民主法案通過，香港2020年會有一次主導權，玩得好既話香港人可以做返主導。

推起美國旗第二用途係警告支那，提醒佢香港背後有美國，支那搞鳩香港會影響美國，到時香港唔好受，支那都唔好受。

樓主條仆街侮辱緊所有舉旗既巴打

香港人未舉旗果陣，美國極右團體已經舉緊美國旗，你又唔係美國人，靠乜野代表美國人講野？

香港政策法係美國國內法律，並唔係佢喺香港九咩法律地位 搞清楚件事先

根本Trump就係想make American Great Again
舉美國旗100%啱

連登有成萬個五毛ACC
有千票好正常 一定要小心

想直接間接阻斷香港勾結外國勢力既都係五毛畜生

搞乜撚野姐，依家攞支旗來燒
屌你老母唔好再分化啦

發夢如果有下次，反而將中國旗放係前排，
到時警察驅趕中國旗，比方丈睇到，
斑狗有排受

屌你老母乜鳩價值觀同支旗冇問題
支持民主自由，支持獨立宣言嘅精神
美國旗唔係代表呢啲係乜

舉美國旗無用？

樓主五毛分化撚黎

大家一齊ko條仆街啦

美帝不嬲最開心見呢d
因為章顯到佢地國力
只有強國先唔想見到
所以係咁屈你地有外國勢力
就係想你地唔搵外國勢力

有5毛認證
證明舉美國🇺🇸係做啱左

再次證明係做得好岩

人地不嬲彭斯 國會開波
Trump要做good friend撚維尼

冇見過香港人舉，見親都係鬼佬舉

美國法律俾香港既優惠，即係承認香港有特殊地位啦，與中國不同

樓主反云經驗太淺中咗陰招

咁又點？咁美國都依然唔係好似英國咁，喺香港有法律地位

沙田遊行有至少5-6枝美國旗
見到其中4-5個都係香港人

通街都係處又柒左比人圍屌

一定要有法律地位先可以叫佢幫？咩logic? 驗腦啦

有去光復沙田同上水唔會見唔到

岩呀,你地聽陳雲講做左納粹禮未?

樓主天生戇鳩仔一名

岩啊巴打一齊捉佢去驗下腦先啦

國師搞下幽默啫？

你又知舉旗嘅人唔係美國藉？

係就所有國家旗都出哂

柒左就搞幽默
不過佢人生都係一個笑話黎

人地寫到明幽默

要揮美國旗可以叫一叫我 我帶埋passport都得

舉中華民國旗政治正確

我係美國。身邊鬼佬fd見到我地拎美國旗不之幾開心

美國出兵視為入侵中国
英國出兵視為保護聯合聲明
有得揀一定搵英國
不過英國Brexit limbo 航母又漏水

你都知依家係冇得揀啦

咪囉依家係得樓主條戇鳩仔會扭計唔開心之嘛

乜旗都唔應該舉！專注訴求！

各有各做

認真 我香港人 見到咁多其他國家國旗係遊行隊伍出現 都有啲反感 我寧願見到大家揮住港殤旗
個日沙田遊行 我身邊啲人都哇出聲仲乜咁多其他國家國旗 返到屋企屋企人又係 哇 仲乜咁多美國旗
俾人第一感覺實在太搶fo

香港仍然有好多有英國籍嘅英國國民。

戇鳩，美帝係世界警察，不知幾鐘意你揮佢支旗，代表你支持美國民主自由既價值觀。
你以為美國人會怕你代表佢得罪中共？小人之心

樓主對美國一啲認識都冇
用啲廢老小人logic 去猜度世界一哥
想阻止香港人同世界上最支持民主自由既國家連結
咩居心
人地國會總統都擺明係企香港呢邊
小學生先會話侵侵唔理香港

咪係 兒登仔係咪唔知美國有個朵叫世界警察啊

大美國主義聽過未MURICA FUCK YEAH

香港大把美國人

巴打英明

樓主係仆街弱智五毛分化撚黎

大家小心

咁71香港旗，國際反應都係熱烈嘅

尼采送畀我哋嘅提醒

又binc
到底連登仔小氣d定東方丈報小氣d

好撚柒啊屌你老母

binc

負評，上一頁

千六個正評...

證明連登仔政治判斷 錯到離撚晒罩

我決定以後 前線扯埋下便支旗 都唔割蓆了

幾位美國旗兄弟救左全家

你係燒山？

成班傻仔

唔係燒山都可以柒既
我認我睇錯

得啲乜嘢人唔想見到美國旗

lm

陳雲是對的

舉美旗嗰啲 你地有冇諗過trump當香港係乜？ 係condom咋 遲啲trump同chi na傾掂數 香港佢睬你都on9

又鞭屍

條仆街好撚想呼風喚雨 落選之後一路做私怨撚周圍清算 千祈唔可以捧佢

下 啲鬼佬見到我地爭取民主自由係用佢地支旗
直頭打哂飛機咁喎 自己支旗=自由象徵

明顯係

大家好 我係入黎鞭屍的
咁冇事我出返去推其他POST先

binC不推文唔該

好啦好啦，夠鐘又可以鞭一鞭樓主屍，你條垃圾。

Bin c

幾位美國旗兄弟救左全家

鞭屍先

勸你都係唔好再出post喇,累死人

樓主唔該同陳雲道歉先
握個手打和

專程入黎睇下鞭屍大會嘅盛況

鞭屍

鞭呀～～～～

818，全城美國旗

樓豬唔好怕 肯認錯同讀城邦論 都可以浪子回頭做返個好漢子

差佬卧底-1

跟就跟足啲 818好似唔出隊的

鞭下屍先

唔好推

BinC

垃圾樓主

唔舉美國舉你老豆支旗呀

bin c大會 正式啟動！

樓主

食神支旗仔就真係唔好搞

我都好反感

你班友又鞭屍

我又鞭幾野先

拎返呢個post出嚟鞭屍

垃圾樓主切腹謝罪未？

Binc

千祈唔好不推文鞭 呢個post好警世

白痴仔,反陳雲反上腦

我是護旗手(美國)

仲咁多人like

你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

大家各自努力
大家都唔代表其他人
係呢個運動最勁既威力
舉港獨旗又點呢
有萬種般大家接受唔倒
咁唔通個運動就要停 中曬政府計咩?

真係唔好啦

侵有冇唔滿意?

係呀係呀
美國佬反感到佢地Proud to be an American

你永遠唔會明
由其他人唱自己國家國歌同揮國旗既感受
係幾咁自豪

唱埋國歌添啊

1705個傻鳩

樓主呢？

柒頭！

樓豬 我屌你老母

舉美國旗不知幾有用

咁多人推出黎bin c

有關舉美國旗

我諗Like佢嘅人覺得佢有主見掛

皇天擊殺樓主

咪撚BIN
雖然笑到肚痛

連登正評真係亂咁比

唔知關唔關嗰陣P牌可以評分事

唔係亂比, 係政治智慧太低
國師唔會怪大家
好多近期先留意政治既人要慢慢睇多啲理論學說, 如果唔係真係比人BIN足幾年

大大力鞭

夠鐘鞭屍

鞭屍時間

原來係鞭緊屍

樓主講笑等大家輕鬆下啫

Bin

Twitter 好多美國佬拎件事黎講喎
仲要係正面架喎

收皮啦屌 不學無術

政治智慧低就出少句聲

佢地好buy 你識 2nd amendment
加埋支旗係冇得輸

屌原來binc

siu4

我認為唔舉美國旗比較好

鞭

又有一次收無用撚皮
做咩都話無用，結果次次相反

鞭c

我又鞭

2nd amendment有咩關係

真係要binc

u

鞭鞭鞭

bin到啪啪聲

我Asian樣 鬼知我有冇

樓豬

其實兒登仔係真係亂咁正負評囉

講咩話

唔係美國人 但又知美國人會好反感

高級過美國人的外星人

我鞭一下就算，畀哂面你

有美國綠卡都唔舉得？

炒車

好彩我係呢個po撐到恆 唔洗比人bin

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

有份正評個班連登仔 都反醒下

Vincent

我認睇錯，柒咗，ok?

屌，見到香港義士一齊追自由夢，啲美國佬開心死。

屌 係twitter見到勁多美國人留言
話舉美國旗感動到佢地

屌你起一起樓主底
發覺佢一日開十鳩幾個post
有人請全職上連登咁款

尋日啫
之前一日幾個
同埋開個post要幾多時間

美國一向政策係要輸出革命，舉美國國旗等於十卜美國價值觀，點會唔支持

🇺🇸🇺🇸🇺🇸
🍮🍮🍮

最恐怖既係呢d post都有千七個正皮

bin 得細力d

鞭屍~~

總之割蓆狗再割任何行動 都係鬼

大大力

樓主死左去邊

又要屌多次, 樓豬正on9

常識?

而家鞭人屍個d有冇正評過先，完全反映大部分人都係冇獨立思考，人講乜就信乜

美國依家介入有力D, 定香港D藍絲有力D?

我地成個月之前已經講緊要求美國介入, 可以睇返我地history

梗係舉美國旗
重要唱埋美國國歌

有咁尊重支旗得咁尊重

好感都黎唔切呀反感

仲要 proud of America

鞭屍，道歉，否則催淚煙

起下樓主底
本身就係反陳雲
反陳雲反到連香港前途都反埋
真係世界級私怨撚
Btw, BinC

你眼中就係利益當頭
就覺得人人係咁
好中國人呀你

我係反對佢既手法（我睇錯）
冇反揾美國幫手

有時云伯講啱我都有支持

屌你老母個評分好明顯有鬼

鞭鞭鞭
聽日美國旗海

818 海

To the thousands of young people in Hong Kong who are speaking UP for human rights and speaking OUT against the Communist Party of China: we see you waving the American flag, and we hear you singing our national anthem,”

“America stands for freedom. America stands with Hong Kong.”

下?自己上YOUTUBE睇下幾多美國人支持

上面每個bin c既人敢唔敢證明自己冇份比正皮
冇曾經笑過佢地on 9

binC
依家美帝不知幾受落

Bing

樓主瘋狂打臉啦

Binc
利申：一直支持舉美國旗

咩理由唔舉得？
We love America 唔得？
或者我地熱愛美國價值唔得？

一個月後依家仲會唔會叫人唔舉美國旗？

咁舉侵旗囉，又唔得？

Binc

Sir this way

冇

利申：一路認為叫舉其他國旗者收旗嘅人on99。

兄弟爬山各自做
分化燃

其實唔止美國旗， 英國德國法國澳洲新西蘭等等各國嘅旗都要揮，等多D國家去關注香港發生緊嘅事！

你咪撚on9, 十分有用

仆街
binc都用不推文回覆啦
一陣又世界大戰

我第一次見有示威者拎呢支旗，想埋去讚佢有慧根添呀

Err... 我又搵幾張圖出嚟囉
係陳雲提出要舉美國旗，去日本G20嗌Liberate HongKong。
睇嚟美國依家出聲認真幫香港一定係中共落order嘅！

係陳雲提出要流水社運（be water)，無名無姓，無大台。
睇嚟今次抗爭有所進步，不再是死守金鐘，不再是泛民大台嘉年華一定係中共落order嘅Err...
係陳雲提出要舉美國旗，去日本G20嗌Liberate HongKong。
睇嚟美國依家出聲認真幫香港一定係中共落order嘅！

係陳雲提出要流水社運（be water)，無名無姓，無大台。
睇嚟今次抗爭有所進步，不再是死守金鐘，不再是泛民大台嘉年華一定係中共落order嘅！

我上twitter見唔到美國人反感喎!
仲話佢哋枝flag代表freedom
問trump會唔會保護呢個價值

已block柒樓主

又有三毛出黎帶風向
人地鐘意舉乜咪舉乜囉, 舉美國旗又唔犯法
邊似得啲大陸佬咁小學雞, 放枝旗落海遊下水就又拉又鎖, 啲廢中當垃圾咁丟又睇唔到

而家美國共和黨同右翼主流見到香港比起美國左膠仲愛枝旗 出哂水

取其意義 當然得 可以舉

五毛咁緊張 肯定做對了

大量五毛 善用起底功能

我都覺得舉英國旗會仲好，97前香港係英國殖民地。
去到邊都講得通，舉美國旗好𨶙柒囉

好彩我聽你講 無舉旗咋

#曲

老師又中

Ok

廢柴

又binc

留名binc

呢個回應有歷史價值

証明op係鬼

我覺得唔應該扯人哋國家支旗包括英國旗...

下 我見好多美國人係twitter 見我地唱美國國歌好開心同支持喎

佢係咁 on9三毛想洗底

分化私怨撚

每日一鞭

廢柴樓主

條屍鞭到變肉醬

你慳d啦，上面先話完信陳雲係on9，話人共諜

樓主緊係無留意之前啲post，而家美國人民見到有美國🇺🇸出現，有好大正面迴響，記住美國係民主國家，要同選民交代

柒左就認，改進，不割

起身屌閪喇樓主

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

樓主會有報應

陳雲？
正常返？

美國旗真係有用, 佢能令好多美國人支持, 而因為佢地政府係民選, D政客因為要爭選票一定會為香港發聲, 從而左右美國對支那政策, 正正為香港助攻. 邊個再話舉美國旗冇用同我打

1834個死蠢/盲反 幾時上水

屌你老母依D戇鳩建議推上嚟做乜鳩，美國係盟友，你唔舉星條旗唔通舉支那五星旗？收皮啦

我唔係盲反
通街都係處係共諜

佢係假膠

五毛警犬係咁推依個po
大家記得負評
佢地好驚人權法案

樓主9up會有報應

「通街都係處」據傳係人社狗

總之你見佢24個鐘都覆到po
就知呢個人搵連登食

1. 突登用好鳩既理由去撐泛民 等大眾覺得泛民係壞人
2. 反美國介入
3. Fake news王
4. 極長時間係連登活動，上連登係正職

通街都係處 #48083
高級三毛 平日扮支持民主 到美國有意正式介入就極力反對手足舉美國旗
除左三毛我真係諗唔到點解咁驚 多次出post帶風向 抹黑手足係鬼

明明係香港人吹到自己好了解美國人諗乜😂😂😂
誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

仲有用舊圖散播謠言，製造恐慌
［真相大白］有人影到暴徒準備大量磚頭

on9

對唔住囉大佬

侵侵都拎出黎打丁
唔係唔舉下話

請幫手踢爆佢 佢不斷破壞運動

屌你老母 又話兄弟爬山嘅

真係慘,比人BIN足一個月
證明連登有10000自稱孔明(軍師)比意見,大約得10個左右唔係比山埃

收皮啦你老尾，美國個邊tweet 埋手足舉旗啲片呀無用，你就無撚用分化撚

有唔少人知道佢係三毛 放心好多人撐你一齊屌9佢

又推返個廢POST上黎做乜鳩 用不推文回覆啦

屌我自己都唔記得用

連登仔燈到侵侵都支持真係有料

屌你

明哂 樓主屌你老母
我就舉美國旗 吹?

唔好再撚推

樓主邊到見到美國人唔鐘意先？推特？

屈？

點解又上返嚟俾人鞭屍

美國在世界上唔係代表自由及民主象徵咩？

取其意義下 舉美國旗有乜問題？

反乜感？

想提醒下大家
吹風 屈陳雲共諜 然後就話唔好美國旗
成千幾個like 差啲害死個運動

? 又玩老屈？

舉旗直頭推舉美國擁護美國啦
我諗唔明美國人點解會反感喎
又唔係破壞人支旗...

陳雲: 下次請舉美國旗

真正bin c post 過左20個鐘都未有連登仔夠膽覆

樓主回魂啦，翻黎講兩句？

樓主講過
//
一單還一單
唔通云伯或某人講中一樣就以後跟哂佢
唔好造神信權威
請用理由而唔係制造權威嚟反駁我
//

兩單了⋯ 連登仔不願面對

Binc post

乜撚野叫你係尋晚俾人打個批嘅野？

剩係呢句我屌你老母臭閪

Bunch

唔好再推條垃圾啦 on9

我完全無聽過美國人反感. 佢地更多係覺得humbled, 話國旗變成左, 追求自由民主的象徵.

樓主自己睇下下邊d美國人點講
利申 不是熱狗

而家打緊貿易戰，敵人嘅人民衷心讚揚你國家，反感？

樓主

利申一開始都覺得舉美國旗戇鳩
原來戇鳩嘅係自己
Sorry咁多位大佬

邊條仆街推上嚟
香港人攞美國國旗唱國歌喺youtube全獲美國人好評

其實美國人有極強嘅英雄主義
睇佢地電影都知，邪不能勝正
同埋會覺得佢地作為強者應該要做英雄救人
不過要有效嘅原因當然在於美國真係想對付中共

明明就無反感 仲話有人明支旗點解呀

自己睇下下邊d美國人點講
支旗可以係代表自由民主呀

咪撚推

樓主我曾經同你一樣諗法

我知道我依加錯了 大錯特錯

bin post

七月中嘅post而家拎出黎推

你睇清楚返時序睇下我講緊咩啦 係咪都屌

之前咪有好多美國人Twitter 回覆話見到香港人舉佢地國家旗爭自由民主好感動囉
美國旗對於佢地黎講唔係好似大陸咁代表一個國家民族
係自由民主精神
美國人好J呢樣嘢架

呢個post 耐唔耐就被人拉出嚟鞭屍

呢度有鬼鬼👻

我都已經唔想出聲，不過諗返你個燈到仆街嘅垃圾post:
(誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感
)

再對照呢堆畫面，你睇下你通街都係處情何以堪？

Well done!

好撚慘 以為無人記得又有人推返上黎

一個月前有1800個正皮

美國人點同支那人
拎支旗fight for freedom點會嬲

笑死

美國人起電視見到義士舉美國旗更加覺得要幫香港囉

bin po

Bin bin有力

On99
又有人反感
咁返屋企咩都唔好做lo

再bin

樓主苦笑中

推樓主出黎

留名 等光復完香港返嚟bin

奇文共賞

認咗錯n次

要鞭屍隨便 但當時當日嘅形勢的確唔建議 但今日咁嘅日子瘋狂推來鞭目的係咩？

不如將d文宣集中放埋同一post呀，麻煩你呀手足
方便大家拎

好歡樂既PO

bin bin有力

你地唔係話舉美國旗係破壞運動咩？
而家就話陳雲走出黎騎劫？

樓主講個位好反感嘅美國人浦頭未？
8/9係咪激到爆血管

反感到trump trump都出聲支持香港示威者

以為做乜9
原來係舊post推上嚟

唔好鞭屍

呢啲考古學出土文獻好有歷史價值

推
希望全世界睇到邊個戇鳩啦
I mean 樓主你呀戇鳩仔

Hi

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

過多幾年呢個post有得同高登北京奧運post齊名

我見twitter啲美國人好開心喎

原來係舊post，瀨嘢

哇屌，我之前仲手多俾正評

鞭屍鞭到啪啪聲

又bin

7到呢

齊來鞭屍

夠鐘鞭下你屍

同地平論作者齊名未

唔推post

當年美軍入巴格達，伊拉克人民一樣舉美國旗

好多外國媒體對星期日遊行完之後係mtr放火都有小小反感

OP係鬼係三毛
OP抹黑陳雲係共諜
即係陳雲。。。

ON9

冇聽光頭頂

bin c time

連登仔炒車 不意外

膠po推乜9，推行動post好過

blocked樓主

樓主回應下

好牙樓主

柒頭

好誠懇

係 個樣懇到

發發聲

做咩推舊POST ZZZ

大大力bin c

美國傳媒及軍政界見香港人舉美國旗既反應非常正面及支持

唔好再推喇

好彩樓主唔係共產黨d人，如果係既話佢地贏咗喇

鞭下屍

冬邊絲

樓主呢？去左邊啊？

早晨

我見Twitter 上面D 美國人反應好正面喎

咁快，古都唔洗考

咪撚再推條左膠同舊po

美國人會反感？發夢現場d外國人個樣好好奇、好新穎，有d仲企係旁邊打氣。

反而，認真聽過d香港人反感。

販民左膠打手出沒注意

樓主呢

BinC

鞭到大大力

局勢風向日日轉變
戰場上瞬息萬變
舊戰略會比新戰略取代
個幾月前可能真係唔適合
之前我都覺得舉人支旗好似唔係咁好啦
無謂推呢Ｄ舊文
亦無謂討論打唔打臉

開棺鞭

好多鞭

你班友唔鞭到1001唔收手

嘩 樓主柒撚到

都唔知成千個正評邊到黎
雖然樓主on9 但都證明有部份連登仔好易比人用d假裝成正論既偽術呃

又bin
樓主係鬼，分化撚，爭d害死香港

時事臺而家5001先鎖post

日日binc
我屌你地

屌 binc還binc 唔好推番上黎啦

on9仔

成班7下7下因人廢言

唔好推
美國人最憎人搞佢支旗
日本人唔食三文魚

比過正皮反省下啦

出嚟啦垃圾

你點知我係唔係美國人?
白人先係美國人?

陳雲>>>>>樓豬

點解一路Bin C，正評又一路升緊?

咁得閒binc推下其他po啦

通街都係處

樓主，出黎講兩句

其實美國人好buy

你又知我無美國passport?

得閑binc 不如推有用嘅post

如果香港係大國 有其他國家需要幫手 佢地舉香港旗 我地會好開心 好自豪

人地舉香港旗支持我地 都好感激

啲人又唔肯舉英治香港旗
話戀英
但係舉美國旗就樂此不疲

樓主又俾人bin c

bin 貼留名

共和黨眾議員魯比奧：香港人抗爭帶美國旗 是感動兩黨共同支持法案的原因

it’s time to bin c

P牌都bin下屍先

而家睇返真係笑話

共和黨眾議員馬可·魯比奧對議案感到樂觀，認為香港抗爭者帶同美國旗抗爭是對美國象徵民主自由作肯定，目前議案獲得兩黨共同支持。

樓主死左未

好柒呀大佬

bin c

真係好7

不如話美國人心諗：國歌係比國民唱咖，宜家無其他美國歌曲可以表達爭取自由咩？憑咩比你哋班外人喺度自作多情

鞭爆你屍

樓主不嬲on9
扮本土親飯民打手一名
睇下往績就知

呢幾年開始睇穿咗,泛民永遠唔敢擴大戰線,想賺夠就移民變賣資產搵人接火棒,最好停留喺小打小鬧既情況,跟住就當自己抗爭咗,任何人只要用佢地方式以外既方法抗爭,就會抹黑對方係鬼
今次全靠一早講明[核彈都唔割]同[無大台],等佢地無得騎劫,根本佢地一路都係投降主義者,要鞭幾下佢地先會郁,今次群情胸湧佢地先焗住撐,睇下咩d100果D根本時刻都想割,我唔係話要屌鳩佢地,不過一定要監察住佢地唔好比佢地有機會亂咁帶風向

喂仲舉唔舉好阿

得閒黎bin下c

推... 樓主而家點睇

我是入來鞭屍的

陳云會戰勝歸來

樓主去咗邊

繼續推啦 樓主仲繼續厚顏無恥開post做軍師架

有用，睇fox business 報道。
上個月的

認咗睇錯十次八次度啦

開棺鞭啦

一係就舉晒全世界旗
舉青天白日滿地紅旗
唯獨係唔舉中國旗

屌 係度binc

同意樓主，唔好再舉美國旗啦，

樓主係港奸 要清算佢同黑警

咪撚推得唔得?

五毛死全家

樓

咪撚on9啦

i

樓主條屍出曬血未

鞭多幾下先

點解唔舉聯合國旗？

聯合國及其各機構在堅持與貫徹《世界人權宣言》的宗旨方面起到中心作用。聯合國為一些過渡到民主政體的國家提供協助，包括監督與協助開展自由公平的選舉、提高司法系統的品質、起草憲法、訓練人權官員。聯合國機構為全球的民主化作出了巨大貢獻。

《公民權利和政治權利國際公約》規定了公民個人所應享有的權利和基本自由。主要包括：生命、自由和人身安全的權利，不得使為奴隸和免於奴役的自由，免受酷刑的自由，法律人格權，司法補救權，不受任意逮捕、拘役或放逐的自由，公正和公開審訊權，無罪推定權，私生活、家庭、住房或通信不受任意干涉的自由，遷徙自由，享有國籍的權利，婚姻家庭權，財產所有權，思想、良心和宗教的自由，享有主張和發表意見的自由，結社和集會的自由，參政權。

大家唔好bin咁大力啦
等我將前面拗得最大聲嗰啲都認下名先

死左膠收皮啦

係咪可以鞭屍喇

林忌：美國人一早己計劃香港關係法，熱狗「成功爭取」行為與民建聯無異

美國旗其實代表左自由
有自由既象徵

Rubio 親自 bin c

Oh say can you see

美國都想退聯中國收買小國控制選舉

瞓醒未
聯合國貪污到咁仲覺得佢係有用會幫手？

點做好呀大佬？

一個字
On Lun 9

可繼續揮美國🇺🇸

bin （善用不推文回覆）

有美國人表示反感？你既佢地會覺得係由邊到黎既資訊？我只見支那人對支旗有反應過見到活人HA

by the dawn's early light

我是來鞭屍的

bin

重以為咩事，原本7月15日既post

陳雲是我爸爸

陳雲
1234567係幫你
即係叫人舉美國旗，唱美國國歌

但89 10係害你
叫你文字上叫Trump 解放香港，而唔提國會。

所以陳雲係綿裡針，要揀過先做。

Say sth bitch

傻西

啱啱個記者會美國議員又讚舉美國旗 樓主出嚟回應下

BINC

就嚟有2000正皮

樓主出黎未？

我係美國人呀hi~

唔好再推

屌你班人係度自high 兩個月後適合舉美國🇺🇸 不代表兩個月前都適合 正如之前中美貿易戰援和時 特朗普說香港示威是riot 但之後中美關係惡化時特朗普開始為香港人說話
問題重點係要在對的時間做對的事情

美國眾議院院長佩洛西（Nancy Pelosi）香港時間今晚聯同民主共和兩黨眾議員召開特別記者會，表達對《香港人權民主法案》的支持。佩洛西指出，港人是爭取是應有自由，北京應履行承諾給予港人普選她。她強調，美國不應讓商業利益凌駕政策。

多名議員發言表示與香港同行，通過法案是要向北京表達強烈的訊息，壓制港人自由，不單止是香港之事，也與美國息息相關。有議員稱，見到有香港示威者手持美國旗、唱美國國歌，認為今次自由對極權之戰，美國會與愛好自由的香港人同行。

歌手的何韻詩非常感謝佩洛西，在此艱難時刻，在香港眾多人上街，希望保障香港自由，感謝國會的支持；港人正在爭取自由抗爭前線，美國國會的支持令港人感到不孤單。黃之鋒在發言指出，香港人繼續抗爭，直至享有民主、自由。

美國國會即將審議《香港人權及民主法案》，國會及行政當局中國委員會就香港問題舉行聽證會，邀請香港眾志秘書長黃之鋒、藝人何韻詩和大專學界國際事務代表團發言人張崑陽出席。

記者會於國會大廈舉行，除眾議院議長佩洛西外，提出法案的眾議員Chris Smith、外交事務委員會主席Eliot Engel及委員會資深議員Michael McCaul，以及國會及行政當局中國委員會主席Jim McGovern均有出席。

樓主死左去邊？

成 7 月的post, 由佢沉啦

比錯正評 sor9ry

繼美國國旗之後又一次

仲未鞭完😂😂😂

三毛樓主我屌你老母

出來la 自由西

叫班鬼佬出黎講先有說服力
小小地三十個吧
到時我唔舉信你

樓主會唔會再回應下？

好多美國人話見到美國旗好感動所以嚟聲援喎!

邊個最唔想見到咁多美國旗！？明啦！

咁有歷史價值嘅post要大大力鞭

三毛死全家
聽日港大同我舉多D

鞭屍鞭到

藍屍popo踩中國旗中共都未講野啦
我地舉萬國旗會反感???

垃圾內容唔好再推

再推

之前屌走前線舉旗嗰班撚樣死晒去邊？

樓主潛到海底了

揾緊共碟陳雲認錯

只有五毛唔想我哋舉

留名恥笑班智將

樓主叫你老母出黎

如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是不用申請不反對通知書而且有合法途徑。
有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非

【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

sorry要bin

垃圾左膠大力binc

輕輕一bin

一日BIN一下

美國議員講左話
受美國旗同國歌感動而推動法案
樓主 你點睇？
共諜陳雲

我又得閒啦樓主

共諜樓主

繼續binc

binc 到立完法為止

Bin bin bin

唔會反感， 只有三毛會

我話左好耐樓主係三毛幾時先有人信？

通街都係處 #48083
高級三毛 平日扮支持民主 到美國有意正式介入就極力反對手足舉美國旗
除左三毛我真係諗唔到點解咁驚 多次出post帶風向 抹黑手足係鬼

明明係香港人吹到自己好了解美國人諗乜
誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

仲有用舊圖散播謠言，製造恐慌
［真相大白］有人影到暴徒準備大量磚頭

有種屍，有種鞭

Hi G持巴

我覺得係，唔好亂舉，主題啱都ok嘅。
陳雲不了。

不嬲都唔鍾意嗰條禿頭佬，前排仲要喺度詆毀梁繼平義士真係好黑人憎。

做乜9

樓主死左去邊

標準回答：有其他美國人反感

你做咩都有人支持有人反對㗎啦

咁咪咩都唔洗做？

用下你個死人腦好冇？

屌你垃圾post咁多正皮

on9
依家係舉呀
腦殘
幾時叫人搞支旗
上面大把人話美國人唔反感
好心你就死返入你老母個西啦
要令美國人注意到
最好方法就係顯示佢地嘅國旗
所以舉美國旗絕對唔係壞事
大把美國人支持
都係嗰句
你做咩都有人支持有人反對
係咪咩都唔洗做

樓主on鳩

樓主條on9仲話
你香港嘅事舉美國旗搵美國幫手做乜

唔好推舊post la, 仲要係負皮post

同意

美國旗代表民主自由共和嘅價值，我地支持依啲價值點解唔舉得

全世界睇到未
2000正皮
連登真係多弱智

笨土狗😂

😂

做咩又推舊post
推今日行動post呀

樓主三毛

樓主死全家啦去

樓主條分化撚去左邊？

2033個弱智仔發現！

agree

哦

2000幾個on9仔 開連登ac好心就set過智力測驗啦
風向邊面吹就向邊面倒 0獨立思考能力

繼續Bin C

推完未

binC

屌你都費事

pull

訓前一bin

尋人！想搵返兩千幾個on9仔逐個bin

食飽飯過來一鞭

揮到人地捐埋錢

我係美國人呀屌

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

又推返上嚟bin 屍

咁熱鬧

香港獨立死撚梗架

「通街都係處」係唔係成日幫泛民洗白條撚樣，之前冇留意佢個名。好記得蘋果日報報有幾多人去台灣成功同失敗申請庇護，明明係有問題都講到好正常

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬5咋

[/member]

你支旗夠唔係條女
你又比條女渣

邊到有反感，有冇link

呢件垃圾柒左就深潛，喺其他post就繼續幫飯民護航所以一定要推呢個post

on撚9

回過好多次啦盲閪

起身呀，陪老夫玩呀

拉

萬一區選取消佢會唔會冇糧出

從來冇糧
有冇介紹

點解個post今日又上返黎

幫飯民護航就一定要bin大力啦

對事不對人

唔怪得成日入我post 搞事

處哥！ 早晨

hi 清算師

開左POST冇人理你 7少陣啦 共碟

又夠鍾

處哥

路過bin c

加多個訴求 清算樓主（通街都係處） 得唔得？

戇尻仔開戇尻po

屌你仲bin緊

上次睇2055個弱智仔

今日2065弱智仔

証明d on9真係唔睇內文，見多人正評就正評
垃撚圾，藍屍之流

仲bin緊

呢個POST要永恒咁開黎一鞭再鞭

鞭還鞭唔該set做不推文回覆

樓主做咁多陰質野會唔會生睾丸癌？

樓主被送中？

屌你咩日日推，係咪想打破iron man伏筆既紀錄

不推文回覆仲要鞭屍？

搞還搞唔好搞

其實你知唔知咩係鞭屍

繼續bin c

？真係唔好再舉

兩個月前

？唔好舉啦

樓主是出名五毛

你以為你個post 會沉咩？

我哋又見面啦

我同連登仔一樣都係冇獨立思考 咁我宜家信共碟陳雲定信樓豬好啊？

Diu

喂唔係得陳雲舉美國旗啊，佢柯屎你唔柯咩?
有咩美國人反感證據?

樓主on99 美國人會似你咁小氣？

祝樓主尿道發炎

鞭屍喇喂

嘩
真係鞭到法法聲喎

仲鞭緊

反感未

我真係俾D冷氣軍師笑撚死
之前又係你地話有人舉美國旗好呀,美國人好鐘意你扯佢支旗呀
而家又掉返轉講話人地唔鐘意你扯佢支旗
思覺失調咁樣

樓主係咪回億小子啲frd來？

樓主講兩講，嚇到d人唔夠膽舉美國旗

陳雲傻架都信

樓主收左幾多人民幣？

笑到仆街，推返上黎鞭屍。
Btw, block左樓主先

唔推上黎都唔知有啲咁嘅ok

唔係陳雲，無流水抗爭，無民間外交，美國唔插手香港……我地仲有得玩？屌你，等4個月啦，連舉美國國旗既原理都未知，仲講返之前啲人既論調，你坐左幾耐丫？

不推

通街都係處呢件垃圾喺其實post叫人唔好裝修大家知咩料啦

凡是敵人反對的

你講哩個？

soloman yue 俾美國人質緊因為勇武燒野而應唔應該繼續推動法案

我話希望今日和理非，所以係三毛？

Btw,係咪唔支持裝修就係三毛？

啲正評證明 所謂冷氣軍師都係無撚用

和理飛場合咪舉
勇武好收返埋

笑到仆街，推返上黎鞭屍。

屌 你地 洗唔法bin咁耐
between on9

制裁名單加埋樓主得唔得？

屌

不可缺少

得

晚安

懷疑樓主係鬼

爽

鞭臭佢老母

FUCK CCP and OP(Whole Street Is Virgin)

Whole Street Is Virgin #48083
A senior “30-cents” who often pretends to support democracy but got exposed as it has been desperately advocating not to raise the US flags when the US began to intervene. It did what “30-cents” has to do: writing posts to manipulate public opinions and discredit his enemues. I was one of the victims as it smeared me by calling me a “hotdog” who works for Civic Passion. Whole Street Is Virgin is a pathetic little bastard who works for CCP and get paid in RMB. IT DESERVES TO BE SANCTIONED!

Apparently he is a Hong Konger but claims, with no reasons, that he understands the Americans pretty well.
誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感
(Sincerely calling for not raising US flags anymore. You are not Americans but mess with their flags. It irritates them.)

He also used false, outdated photos to generate panic among us.
［真相大白］有人影到暴徒準備大量磚頭
([The Truth] someone filmed rioters preparing a lot of bricks)

屌 係咁鞭尻人屍

而家舉到美國人好感動啊 唔舉得

美國人舉支香港旗, 你會唔會覺得反感?

我淨係睇到有好幾個美國佬拍片上YouTube
話睇完個幾個手足舉旗唱美國國歌
睇到好感動
話美國國旗唔只係一個國旗
仲係代表住民主自由既信念
樓主緊係無睇過啦
The land of the brave
And the home of the free

根本就無人care陳雲有冇食藥
舉唔舉美國旗根本就同陳雲無關係

再繼續鞭

警世

兩個月前既post都比五毛推上黎

？

話不舉既5毛去晒邊

特特出聲話舉美國旗好漂亮wo,樓主唔好係唔係都屌，定你係5毛?

屍

我身邊好多左膠或離地和理
華毒甚深的
的確係唔鐘意美國旗
正如當年本民前講時代革命
擲磚
好多左膠都唔鐘意

又bin c

［一人少少搞掂佢］灣仔十素人闖區選 眾籌經費 仲差十皮 今日1800截止

Bin 到羸到為止,

吾好bin la

p牌推唔到
但呢個post仍然正多個負
連仔智力令人擔憂
繼續

樓豬不停被抽水好慘

新口號：驅逐共產黨，還我真香港

巴打再次反陳雲 會唔會歷史重演

鞭屍證明連登多數人支持 唔代表主流民意

事實證明就算冇共媒01帶風向 child登仔都係冇腦

你搞錯，舉美國旗美國佬好受落。連FOX 都有訪問
舉英國旗，啲英國鬼無反應。

之前twitter 好多人寫好中意喎
若單遊行，唔知幾high
重話比香港做51區

兒登囝系舉美國旗同臨時政府兩單野一樣甘柒😂醜吾醜ga diuuuu

true

事實證明樓主鳩噏

🧟‍♂️

block 左件死三毛先

連登仔唔好忘記自己是幾咁柒

我1/7 派旗果時仲比人當街當巷笑

仲有一單要鞭，之前連登有人話舉牌唔好寫Donald Trump,因為唔係個個美國人鍾意，又話得罪另一個黨（大家搵唔搵得返個post?)今日Donald Trump親自讚香港示威者宅佢個名！

點解bin咁耐c都仲有400幾淨正評。。。

咁都check到

咦原來我到而家未負皮個post

Trump都叫香港人舉美國旗樓豬點睇

樓豬一係弱智一係鬼

舉台灣旗又令我諗起呢個post

正評keep 住升緊

做乜要binc？

7月15日
不推文

On9 我支持舉🇺🇸=三毛？你同通街都係處係同事，一齊收人民幣？

咁都推返上黎

侵侵之前嘅訪問提過好想再喺大型示威裡面見到美旗飄揚wo...

白人

?

不要推

Trump Trump講到明佢buy喎。

President Trump said he would like to see a “very humane solution” to the protests in Hong Kong, added, “they have great people over there. They are flying the American flags. They even have signs flying the American flags. They even have signs, ‘Make China Great Again,’ ‘Make Hong Kong Great Again.'”

“They have tremendous signage, and they have a tremendous spirit for our country. A lot of American flags. A lot of Trump signs. I would just like to see a humane deal be worked out and I think President Xi has the ability to do it,”

樓主我們到了

講個笑話：通街都係處

moo

死共狗

樓豬個美國friend唔buy呢

我housemate 都buy. 樓主點睇 呢家係fight for freedom 唔係支持911

而家睇番得啖笑

你又知人地唔係美國人？香港是國際大都會牙豬

今日的bin

I

Twitter 啲美國人見到美國𣄃不知幾感動
勿分化
支持旗手

One 鞭 a day

12:00了
新一日之bin

我又唔係燒旗，舉旗係honour 點解反感

咁多個國家舉港旗你有反感

有無*

想做美國人，都反感？？

如果真係反感，中共就唔會周圍派𣄃仔比人舉啦

全靠樓主燈力 依家先咁成功

美國人都出左聲話感動啦，風向撚

舉旗等於搞旗？你嘅邏輯都幾得意
講左咁耐，你都冇講清楚點解舉人地支旗人地會反感
我淨係知道，世界上最唔想香港人舉美國旗的，就係中共
因此，叫人唔好舉美國旗的，一定係鬼

其實人地拎咩旗關你咩事？

食屎啦你

咁唔通你可以代表美國？唔通你又係Donald Trump?

陳雲點仆街同應唔應該舉美國旗係兩回事
陳雲點仆街我地已經聽到厭, noted with thanks
但你都係講唔清楚點解「舉旗」等於「搞旗」
而我只知道，全世界最唔想香港人舉美國旗嘅就係中共
所以有合理理由懷疑你就係鬼
所以，敵人反對的我們便要支持，因此大家應該舉美國旗
完

唔舉美國旗？咁你向咩美國求助？
抑或你憎陳雲，所以唔想人聽佢講舉美國旗？

做乜尻 個個一開始觀點唔同姐到
扮乜撚野姐你？
你咪又係馬後炮 你真係咁撚醒一開始第一日自已就舉旗啦
三個月後黎搵交嘈？

舉美國旗冇問題，千其唔好舉侵侵。美國同香港一樣好分化。支持侵侵同反對佢嘅人好多巳經係屋企反晒面，公司面阻阻，試過有餐廳拒serve對家，又有蛋糕店拒寫pro-Trump 或anti-Trump messages。尤其而家講緊impeachment 更加敏感。

但係大部份人都尊重國旗。

首先 我冇聽過美國人反感 仲要見到twitter啲美國人好開心
其次 我地舉美國國旗係因為我地欣賞人地嘅spirit同core value 我地亦希望我地會好似美國一樣 有民權同自由 而唔係為左搞9人地枝旗
最後 屌你老母啦 分化狗 你好驚人權法案通過呀 死黑警 死全家

私了賣港賊

七月嘅po就唔好推啦，以前唔知者
再推先風向撚

典型連登仔，惡能到

我代中聯辦多謝樓主

參觀炒車現場

至少2106位手足炒車

咁都叫惡你個心都幾玻璃下

點會反感呀? 調返轉美國人揸住支香港期你會唔會反感呀?

共狗

今晚集會共狗三毛樓主夠唔夠膽出黎叫人唔好再舉美國旗？

岩

代樓主宣佈今晚去遮打花園嘅全部係鬼

吾好再bin la

樓豬日日上連登
就係偏唔回呢個po
可恥

👍

兄弟爬山，各自努力

屌 仲鞭緊...

再鞭, 2114個正評

又鞭

又黎

HAHA

完咗先推啦

VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

戰績:
提出流水社運be water (遍地開花)
舉美國旗
預言十月一日會暴力鎮壓
踢爆中共臨時政府宣言搞鬼 (twitter solomon)
以上全部都係一開始俾連登仔鬧到反艇 最後食風火輪

連登仔成日盲反 因人廢言 老實講國師寫嘅城邦論係好有參考價值

共狗肯死未

屌你班人係度自high 四個月後適合舉美國🇺🇸 不代表四個月前都適合 正如之前中美貿易戰援和時 特朗普說香港示威是riot 但之後中美關係惡化時特朗普開始為香港人說話
問題重點係要在對的時間做對的事情

今晚唔見共狗樓主落場誠懇呼籲唔好再舉美國旗既？

見到今日未啊

重bin緊

係咪要鞭屍到2047

完啦好嗎

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!

我誠懇地拉

今晚集會完咗之後
我見到垃圾堆中有大量用完即棄嘅美旗A4紙
唔該大家好好處理所有美旗物資 唔好周街掉好冇
如果俾外媒影到
香港人向美國求援後當美旗係condom
真係國際笑話呀屌

btw 樓主今日有舉美旗嗎？
今晚美國旗海係咪好壯觀？

科索沃都周街美國旗
城過好L正

通街都係處你條撚樣致力阻礙美國介入，保障港人人權，你滿手鮮血

又bin屍

鞭鞭有力

戰績：
預言美國支持美國支持送中法
唔會外交干預
預言612送中法會通過
叫人唔好去抗爭
支持dq議員
屌哂所有人
支持老解駐軍

繼續bin

佢想講陳雲嘅可信性喺你之上，唔係講緊佢信陳雲，即係你係畀戇撚柒鳩更加戇撚柒鳩，明未

人地美國公開講話好感動喎！

3個月仲鞭緊屍

就係要bin 9up冷氣軍師

贠水柴樓主 我一遇到唔開心嘅事 就諗起你個傻仔 就開心番

樓主係地獄生活安好?

但係咩叫搞？無人搞過喎
我好珍惜支美國國旗
見到有人跌左會汁返佢

而且我有寫埋thank you US congress/ Please Pass the Act ge文宣表示感謝

on 7 9

你又知我唔係美國籍？
香港住左85000個美國人

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!

究竟鞭幾耐負評先會超過正評

鞭到煲底下慶祝

鞭撚到林鄭走埋都要鞭

鞭到美國通過人權法案

繼續binc

好反感

仲未鞭完

邊撚個推舊post binc

仆街啦你

樓主係垃圾

你地好停手喇, 有舉旗日先再BIN OK?

見個個都鞭得咁過癮, 我又嚟鞭下

一日一binc

Yes sir!

我係樓主就開過個ac

一日一推

唔需要

2000個正皮 佢地可唔可以出黎解釋下

樓主出現了

唔好推啦好嗎

樓主行不改名坐不改姓，高登連登一個名

diu

不推文

賤格樓主

God Bless America

美國旗同行

要次次舉
舉到美軍入城為止

樓主well燈

你都戇鳩鳩，而家又唔係燒旗
尊重一個國家先舉一個國家既𣄃，搞條毛咩戇鳩

大家同我大大力bin落去

個po咁耐之前，以為邊堆on9叫人今晚唔好舉旗

痴撚線，bin左幾個月

既然浮番上黎唔差左Bin多兩野先

又鞭多幾野先

比力！

2137隻五毛/on9仔

加

仆街

究竟係叫人舉美國旗既陳雲係共諜
定叫人唔好舉既樓主係共諜

3個月過左仲bin緊 畀樓主唞下啦

已經負評>正評
鞭夠喇

垃圾資訊

係

時時要bin
重重的bin
狠狠地bin

嗚…

入咗赤柱

樓主知唔知美國人因為我哋舉美國旗而反感到咩程度

投共死全家
樓主正仆街

我覺得中共同班被制裁嘅objects 反感啲

認住五毛分化撚，人人有責

樓主你咁賤格小心生前列腺癌！！！

睇到好尷尬
做咩推返上嚟
我係負皮咗

美國人應該唔介意美國做世界警察

美國人反感到通過人權法案

警世post 每日一bin

55

岸鳩仔, 唔通舉支那旗???? 咪撚學人帶風向.............

個post開始變負數

長青post

我是來買饅頭的！

On99

（代會員 冷氣軍絲重發）［軍絲獻謀］關乎整場運動成敗嘅關鍵，教大家如何「贏」我們應得的一切！

想訪問下樓主而家睇返個post有咩感想

三毛事敗 比上司屌緊

美國旗成功開鎖左美國條戰線

見到呢個POST又係時候入黎鞭多次又推多次.

睇返呢個post
真係恍如隔世
我哋香港人真係乜都試過
又唔服輸
先行到咁耐
正所謂

兄弟爬山
各自努力

10月20號九龍大召集
大家謹記
不要騷擾任何南亞手足及店鋪寺廟

仲bin 收手啦

見到都 唔捨得 book

要留黎

警世post 每個人都有責任推

啲美國人就係睇完覺得好感動先繼續幫我地喎，仲有美國人pm我話好想過嚟香港一齊同我地舉

利申：好撚憎陳云，但呢次舉旗做得好

睇返呢個post真係笑撚死

屌你老母連香港人拎諾貝爾和平獎都反 行文盡顯幫中共維穩意味 你仲唔係三毛？

廣傳: 提名香港青年領取諾貝爾和平獎！領獎人選，開槍打盲一眼的女護士。

#252 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我諗哩個post係今次運動最嚴重嘅車禍事故

1.第一點講哩樣：

至於領獎人選，我建議由被警察開槍打盲一眼的女護士代表，她是這次運動的中止點，也開始了中美談判對話，其他人可以用蒙面的方式在背景，顯示這次是偉大的無名者的和平抗爭行動。

2. 第二點，係反對‘自己提名自己’
唔會反攞奬

不過咁有心機揾位屈毛

你條三毛咪扮野 諗唔到理由反對就連幾百萬港紙既獎金都話小 話拎黎都冇用

事實係小
你中意啦

咁係少過612呃錢基金既😢😢😢😢

你支持鄺仔又反612？
鄺仔撐612架喎

係咪佢撐我就唔屌得？
咩叫民主呀死三毛

舉唔舉得旗姐？

舉得
我睇錯了

鞭咗屍咁耐
負評終於多過正評

我都入嚟同樓主同一陣線

警世post
每人都有責任推

繼續推負評

批判思考是個很棒的東西 我希望每個child登仔都有一個

bincbinc

一日一bin c

bin佢老母臭西

Trump其實唔係人權法主力推手
係D美國議員同市民見我地舉美國旗先開始落力推

運動去到而家都唔知邊個先係做野 真係對得住你個P牌

你試下6月甚麼也未發生走去舉美國旗 突然將火引去美國 睇下美國人會不會睬你
特朗普只是一個例子證明人會在不同時間點上改變自己立場
在對的時間點上做對的事情 就算是對的事情在錯誤的時間點上做 只會有錯誤的結果 OK?

得閒又鞭下先

On9仔，
美國一路搵緊機會收支那皮，何來「援和」？
7月尾8月頭已經舉緊美國旗，如果當時舉嘅人因為你呢種人反對而唔舉，點會有美國人討論？

冇膽識冇作為冇貢獻淨係識馬後炮，倒果為因
同樓主一樣正契弟

依家邊撚個「6月甚麼也未發生走去舉美國旗」？
柒左就認啦先知
侵個立埸一直係要中共死，上電視講一句反話唔係代表轉左立場咖

依家美國人話香港示威者有美國開國先賢嘅影子。不過唔包括你ok?因為你淨係識馬後炮
你敢講獨立建國咩？你唔敢，因為你只會喺「對的時間做對的事」

我係唔敢 so what
咁你想不想獨立？想的話仲乜唔走出黎發表聲明（陳雲果班人應該好想獨立吧）？其實大家都在等時機 時機未到就唔適合

樓主個post係7月15
你打稻草人講如果6月點點點根本無意思
只係顯得你無知兼無料

我係冇check樓主實際發帖日期
但回歸原點 9月舉旗有效不能證明7月都有成效（當時9月大部分人都認同時機合適）
見到班陳雲黨係到沾沾自喜就好噁心 甚麼狗屁國師

你on9？
美國人好支持香港人舉美國旗喎

普遍民智意識唔到7月係時機

最緊要美帝肯幫拖，如果佢鐘意我扯埋老豆支旗，我義無反顧

鞭到而家

7月15 果陣好多大事都未發生 情況亦冇7月後期咁嚴重 單單721就可以改變好多風向

繼續鞭

推你老母 1020

唔再好舉美國旗呀！！！！！！

了解

又到新一天
bin一bin sin

唔好阻升旗 會激嬲共產黨

樓豬轉左個ac屌人啊

Mon post狗？柒左仲陰魂不散

仲喺度鞭屍

訓醒再bin

唔好再舉啦吓

樓主where

我都覺奇怪點解呢個post老是常出現，原來bin C

yes sir!
OK sir!
dllm sir!

樓主出嚟啦

通: 我承認我睇錯 但云伯係共匪 你班青城熱狗派

幫佢寫埋 唔想佢又回覆多次

Pish

on9 到

#beg#d

樓主塊臉腫到不得了

食屎

收皮啦傻閪
不推文回覆

Cls鞭足三個月
係咪連登有史以來鞭得最長嘅post

好L警世

仲玩緊個post

害撚死香港 正仆街

依個post就係連登仔從來唔用腦思考嘅證據

高登鞭左十年到依架鞭緊

08奧運

3個月前既Post！美旗手無需介意！

共狗5毛樓主早晨

共狗樓主你真係咁討厭香港人 想香港死？屌你老母

推上嚟把撚咩

連登仔係太蠢定係對歷史政治一無所知

新風向係唔好舉加泰旗

唔好放火
唔好擲雞尾酒
唔好舉美國旗
唔好私了
唔好裝修
要休息勇武退場

樓主係三毛

Both

清算樓主 你我有責

誠懇呼籲唔好再屌樓主老母，你唔係樓主老豆又搞佢老婆，樓主全家會好反感

二千正皮

對得唔工整😢😢

繼續警世
冇常識但喺度扮政治專家

每日一

樓主呢D人係咩人?

愚蠢佔唔少
單係一個將陳雲post但整走左陳雲個名就可以大量正評
但出埋陳雲個名就立即負皮
就可以知道連登仔好多都係愚者or childish

五毛樓主呢

他日真係做左美屬香港呢堆comment就會變左08年我係中國人笑足一世

Shit

呢堆comment係咪可以返大陸

樓主係未on9

樓主 你係邊

Too simple. Sometimes naive.

唔洗帶啦 個風唔會吹向支國架啦 含撚啦

又上返嚟嘅 畀樓主條C休息下啦

樓主你係咪美國人？
唔係你又點知美國人反感？

拉

頂你

出黎比我地屌啦通街都係處

各位同學記得返屋企要做「每日一鞭」

會員"通街都係處"唔願意面對一路反淘寶，一路買中資股

屌，好心改名啦 一search"通街都係處" 勁多柒事，醜唔醜架

入面答咗你

死三毛又反美國旗又買中資股又成日share大灣暉

連登已死 三毛當立

不推文回覆

不推文點鞭呀，咪浪費quota 啦

樓主條戇鳩出殯未

證明香港人奴性不改

通街都係處你咁鍾意買中資股仲唔買多幾手小米溝貨

Whole Street Is Virgin #48083
A senior “30-cents” who often pretends to support democracy but got exposed as it has been desperately advocating not to raise the US flags when the US began to intervene. It did what “30-cents” has to do: writing posts to manipulate public opinions and discredit his enemies. I was one of the victims as it smeared me by calling me a “hotdog” who works for Civic Passion. Whole Street Is Virgin is a pathetic little bastard who works for CCP and get paid in RMB. IT DESERVES TO BE SANCTIONED!

Apparently he is a Hong Konger but claims, with no reasons, that he understands the Americans pretty well.
誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感
(Sincerely calling for not raising US flags anymore. You are not Americans but mess with their flags. It irritates them.)

He also used false, outdated photos to generate panic among us.
［真相大白］有人影到暴徒準備大量磚頭
([The Truth] someone filmed rioters preparing a lot of bricks)

俾人送中 臨死前都笑撚死啊

bin下先

通處呢條三毛係咪又叫人全力g持加泰獨立唔理其他野？

樓主知道自己on9未？

呢幾個月入咗赤柱

樓主啊樓主，美國依家嬲唔嬲啊？

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主 我們到了

樓主極力阻止美國介入 同中共口徑一致

靚圖

binc先

[行動post] 美國時間11月11號美國退伍軍人節! 和你慶祝， 增加美國對香港人好感

一定要做

屌死賣港賊 你我有責

屍繼續鞭

垃圾

加狗有自由，就快輸

見到又係時候鞭

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

往死裡鞭😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡

😍屌死樓主😘

含啦

cls 比人鞭左3個月屍仲未沉

樓主已經好慘 唔好再推

皮開肉綻未

冇左1001就BIN足3個月

🐔

警惕世人輕輕一推

你班仆街要推到幾時

推！

🇺🇸😻

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[分析] 和你 返工 1.0 (希望可見到2.0出現)

往死裏bin

仲binc緊屍

呢樣真 唔好再舉

😹😹😹😹😹賤人通街刀系處

先唔理有冇用, 扯旗又唔係燒旗, 有幾反感?

你都on9

😭

🧠

買左幾多中資股蟹貨呀通街都係處？？？🥳🥳

本週活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26
醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 尖沙咀 流水式維園集會

詳情參閱：

通街刀系處禾e+ho反感牙吊尼！

麻煩各位唔好再指名道姓要求Trump Please Liberate Hong Kong

😂😂

無咗1001？

我又唔覺有咩問題，人情世故

Aggre

😂😹

屌你老母啦

😎

😛😛

🤓🤓

🥵🥵

樓主起身未

👌🏻👈

五毛咁囂張。會員通街都係處都有啲責任

一死以謝天下

呢個post同撐加泰死全家應該係史詩式教材

想推到幾時

加泰死全家 嗰條友仲喺度死撐

通街都係處=撚樣😆😆😆😆😆

畜牲🐔😡

🤧

屌 呢個post我都唔知bin左幾多次

因為樓主呢3個月先無咁難挨

睇相鬼知你有冇美國籍咩
你肯舉, 佢就肯認, 美籍港人(真+扮都好)唔得呀 疑兵計都唔識
愈多美籍港人舉美國旗, 美國佬就要睇住自己公民有冇比人恰

死

冇人講？「核彈、已fc」鬼佬教授話：通街都係處係死仆街

FOX NEWS 之前有短訪話香港舉美國旗問嘉賓點睇。
嘉賓話值得支持。

五毛樓豬上水未

一睇標頭咁on9好認真咁爬咗陣
點知係7月

Dngh🤓🤓🤓🤓

🦁🦜樓主

🌚🌚

係成人台開post都唔黎 樓主正仆街

重有班話台灣旗都唔得

🐲🌞G🐷

🦉

🤬🤬🤬🤬🤬🤬🤬🤬🤬

又係失民心論
還原基本步
你坐左幾耐監？
舉撚左好多次啦
你所講既美國人嬲嬲豬出現未？

你估你地好似你咁撚小氣？

舉美國旗共產黨最高興

LBJ都唔奶舉呢支美國旗,唱美國國歌會發晒老脾.咁做係無後果無風險.
豬乸支旗就唔同,LBJ帶頭舉, 因為有RMB賺,唔舉只能係豬乸食草..........
不過LBJ一定要去豬乸,係賺RMB而唔會去食草.唔舉豬乸旗,後果嚴重風險巨大.
所以你班嘢係咁舉美國旗唱美國國歌,的確係會有D美國人唔奶, 有D咁啦.

🤯🤯🤯🤯

喂牙☹️

去成人台開膠post🤮🤮🤮🤮🤢

Pull

屌你班仆街又推

求下你地唔好再推

🙀

🦁🦜🦁🦜🦁🦜🚑🚑🚑

🈹🈹🈹🈹🈹🈹

🇺🇸

😀

樓主已縮返入佢老母個臭閪

😅

反了

出黎啦屌

Foreign media coverage

樓主去咗另一個post度叫人唔好暴力喎

其實點解我哋一直要聽Solomon Yue講嘅野？

睇清楚啦蠢鳩
我係話美國既立場係反暴力
叫人唔好因爲唔啱聽就自欺欺人、曲解美國係支持暴力

含撚啦你
曲解美國人唔鍾意我地舉美國旗

唔係曲解
係睇錯

你唔好再害香港啦屌你老母食屎狗

For real tho...

People in Canada (& other countries) don’t want to support Hong Kong because there are so many American flags. USA isn’t a country with good reputation nowadays

U r so cute. Y not making anecdotes like China is the most respected country and Trump is actually the proxy of Xi?

USA has many policies that are similar to China, that’s something that the Western world is disgusted by.

Why are we trying so hard to please USA, but alienate ourselves from the rest of the world - who are also freedom fighters.

對唔住我生左個弱智仔😢😢🈹🈹

I see no country but the US taking concrete measures to intervene DIRECTLY. Where are the others? We don’t need WORDS, we need ACTIONS.

自己香港自己救

Relying on other countries won’t achieve anything - especially when we rely on countries who are just as oppressive as China.

Sorry but it’s how politics works. Why don’t you ask Uyghur not to seek help from others and say 自己新疆自己救？

Hong Kong isn’t East Turkestan

So you seek support from a country (USA) that also imprisons Muslims. And you use Muslims who are imprisoned (in China) as your example.

😁

Come on, if we can only seek help from a flawless, idealistic country, then may I ask which country can we count on? Everyone knows we must have been defeated by CCP if US was not intervening. We are here to ask for US’s help just to restore the balance. Taking advantage of the US does not mean that we fully embrace to everything from US. No binary thinking please.

鞭完未

鞭完未?

定時一鞭

你咪係個個蠢鳩

☹️

樓豬做咩自爆五毛咁叻叻豬

Yes

🤟

樓主橙橙各位不推文啦好嗎

下 賣香港喎 冇私了已經顯示我地仁慈

'We stand with you': Pence to Hong Kong protesters

🙄

😑

😰

通街都係處我屌你老母

🥵🥵🥵🥵🥵🥵🥵🥵🥵🥵

🤤

💋

👙

😆

😫

鞭屍還鞭屍，請善用不推文回覆。請將行動post上熱門

🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮

bot回文
拉
不推文
點解呢啲垃圾post都上到熱門？
我屌你老母香港就死仲有心情出膠post
唔想輸就同我入黎
已fc
鬼佬教授話
冇人講？
有人死左啦
核彈！！！

ng ho bin la

👿👿👿

👻

咪撚鞭啦

又推上黎BIN

Bin C

Bin 多陣先啦！

又係時候黎屌下樓主全家啦

有力

🎃

🦷

樓主= 連登第一風向狗

你係鄭錦滿？

🐶🐶

否

樓上乖拉推po吾系甘推ga😅😅😅

🥰

唔好推喇 搞人支旗做咩姐

😨

👩‍🚀

樓主係咪連警察都考唔到所以走去做三毛？

屌又見返呢個post日日binc
真係唔好得罪連登

bin到2046

🐶

你老母對你刀好反感牙知吾知？😡

唔係連登
係云伯系打手啫
不過我don’t give a fuck

上面G字頭果條友出名反熱普城咪又係bin你
將全世界笑你嘅當晒迷云黨你會開心啲嘅我都明嘅

你條燈神軍師收皮啦
次次出黎指點江山柒完就屈人青山派

通街都係處是在兒登鳩噏而誠懇呼籲人唔好再舉美國旗的惟一的人。... 他對人說話，總是滿口「熱狗」、「云伯」、「共諜」，教人半懂不懂的。... 通街都係處一到兒登，所有人便都看著他笑，有的叫道，「通街都係處，你又柒一鑊喇！」他不回答，對站務台admin說，「政事台？吹水台？時事台？」便排出九個帖。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又開咗個新Post扮指點江山然後自己攞嚟柒啦！」通街都係處睜大眼睛說，「陳雲係仆街共諜！」「什麼共諜？我前日親眼見你周圍屈鳩人熱狗青城派！」通街都係處便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「你覺得陳雲正常……即係你戇撚柒鳩……陳雲！……你班云伯系打手，唔係覺得我會give a fuck呀嘛？」接連便是難懂的話，什麼「我都係講理據」，什麼「云伯信徒」之類，引得眾人都哄笑起來，紛紛鞭通街都係處的屍，兒登內外充滿了快活的空氣。

我冇咁‘當’
唔使打稻草人

嗰條友唔係反熱普誠
早兩個月先開account
留言扮盲飯民引戰啫

一向對事不對人
我有冇柒到 同 邊個係咪打手 兩樣園嚟
仲有，話人云伯系打手/三毛絕大部分情況都會附上cap圖作證
唔係屈

太多版冇貼
牌吓圖先

又係你呀陳生

Bin C
甴近平

屌你老母通街都係處 你貼陳云關我撚事 係咪全世界都係熱普城呀

屌你老母通街都係處貼咁撚多無聊圖曬鳩我data😩😩😩😩

戇撚柒鳩

屌 頭先先睇到 你條傻鳩屈撚完我係熱普城未

食屎狗我17年就開account啦 屌你隻死三毛就係熱普城？

屌你老母臭閪

strong post

樓主係傻閪

撚樣

死仆街

哈哈傻9

Fake news王 迫事主自爆

住元天屯巴絲注意：得閒既話落街去附近停車場，有冇架黑色7人車 SB8884

你老母正臭閪

bin你就話人係打手🤣🤣🤣

唔怪得你咁燈🙄🙄🙄🤔🤔🤔

含撚啦你 你間接搞到手足受苦 屌你老母

屌你老母

去死

收皮啦你

屌你 你係咪冇賓周？

香港恢復死刑既話樓主會有咩下場？😢

驅逐通處 光復連登 三毛死清光

通街都係處敗走成人台開膠post 驚撚左呢度幾千個熱普城

同習近平一齊上吊啦屌你老母

我係黃洋達得未呀通街都係處屌你老母又鳩縮

食屎狗

畜牲

5001

今日之bin

好想用通街都係處換返手足條命

賤人通街都係處 手足搵埋條命黎搏 你就反美國旗阻止美國介入 你條撚樣驚唔驚有報應？

G持
[大台出現] Trump 同Rubio 都叫你地舉美國旗，到底幾時再有美國旗海？

#通街都係處我屌你老母臭閪

邊個講話美國人好憎我地拎美國旗
學叻哥話 比Fax（fact)黎睇下.
邊個美國佬講話反感？

G持
[大台出現] Trump 同Rubio 都叫你地舉美國旗，到底幾時再有美國旗海？

#通街都係處我屌你老母臭閪
#祝通街都係處生乳癌

樓主算唔算係黃絲版叻哥

陳雲復興會，樓主復康會

Daily bin

正正經經揮舞國旗叫做搞鳩人地支旗

利申, 屌佢老母青山走犯陳云根

核彈都唔割 然後

依個post真係要長期置頂

睇下今日斬妖義士張蓆俾人割到連原子都揾唔到

又係樓主條仆街衝出黎柒。

依條撚樣好意思話人扮中共專家

你地明唔明點解我要追擊呢條撚樣？

呀！！！！！死通處！又狂反美，又狂割席！

阻人舉旗正仆街，弱智通處害死義士

Donald trump不知幾hi

點解唔舉得？

通處害死人

驚美國人會唔中意
依家知錯了

屌你老母 清算你條仆街

含撚啦你，你自己驚咪縮返你老母閪囉柒頭

見到好多假泛民支持者露底 例如叫人唔好舉美國旗 冇plan都要出去比黑警打/殺 (orion1)等等

好有勇氣 仲出黎reply

但係所有外媒都支持同覺得感動 ...... 樓主你邊到人黎架

從來冇1%介懷過

好撚煩 咪撚推呢個on9post啦

洗唔洗讚返你轉頭呀屌你老母賣香港

#2435樓主知錯了
唔好再鞭呀

【重要】我哋急需要一場有不反嘅大型和平集會，追悼周同學，同通知全世界香港警暴已釀成死亡

帶風向送頭既賤人

話人Chinazi然後叫人曱甴係乜玩法？
整/share日程表鼓勵手足送頭想點？
講完核彈都唔割然後割刀手席做乜撚？

#祝通處生腎石

bin 到煲底見為止

通處都係處我祝你尿道發炎

你都幾唔知醜架喎

重鞭緊

bin到100頁

樓主係太監

鞭左3個月

死通處，破壞這面國旗！🇺🇸
呀！！！！！！！！死通處！！又狂反美！！又狂割席！！🔪
呀！！！！！！！！我舉旗！！比條撚樣恐嚇！！旗隊手足都想喊😭

bin bin 有力

通街都係處你同你d同事唔好再帶風向叫我地手足送頭好冇？

收啦樓主

繼續

《G持有話兒！》
屌陳云屌陳云屌陳云屌！
屌美旗屌美旗屌美旗屌！
屌手足屌手足屌手足屌！
死通處，破壞這面國旗！🇺🇸
呀！！！！！！！！死通處！！又狂反美！！又狂割席！！🔪
呀！！！！！！！！我舉旗！！比條撚樣恐嚇！！旗隊手足都想喊！😭

好歌
支持手足追擊離地左膠

死撚左佢啦 poo poo / 一毛
唔死都冇撚用

仲有六粒鐘就過

俾我地BIN到而家 樓主好慘

唔緊要我完全唔介意（除咗有時阻住正經post)
中意就繼續
有人認為我值得咁樣浪費人生
覺得非常榮幸

你幾時比人剪賓周失血過死？

每日都要重溫

通處浪費咗幾多人既人生

主要係云伯信徒
好事嚟

得啦我係熱普城黃洋達呀好未

主要 =/= 全部 =/= 必然包括你

你條柒頭day 1就話我係熱普城 你又轉駄？好嘔心呀🤮🤮🤮

#祝通街都係處生腎石

嗰一句說話 冇話你係既意思
所以亦冇表示 我認為你係或唔係
所以不存在 轉軚

有愛支心理才會當支旗是寶

柒就柒啦😂全連登得你話我係熱普城 但係依加又唔敢認自己柒 用個boolean logic function鳩up2句就以為自己好醒😂

屌你個閪點解你可以上網上到咁柒比咁多人屌？😂

#祝通街都係處比愛滋野狗屌

手動轉
======
《G持！有話兒》v2
屌陳云屌陳云屌！
屌美旗屌美旗屌！
屌手足屌手足屌！
死通處，侮辱這面國旗！🇺🇸
呀！！！！！！！！死通處！！又狂反美！！又狂割席！！🔪
呀！！！！！！！！死通處！！撚樣！永遠唔道歉！！賣人地既香港！！🔪
呀！！！！！！！！我舉旗！！比條撚樣恐嚇！！旗隊手足都喊！😭
呀！！！！！！！！死通處！！我非熱狗！！點解要屈我！！🐶
通處係我地仇人 通處日日鬧事 通處阻礙香港普選 通處阻礙香港普選 香港普選 🗳 x n
=====

算吧啦 美國佬自己都唔多舉旗
見到我哋舉咁多美國旗反而提升awareness

［K Kwong吹雞］有人揾到外國實驗室可以化驗二噁𠸄，依家要sample！

得兩個正皮 吾開針牙😢

#祝通街都係處膀胱爆裂

舉乜旗好？

鞭左咁耐

呢個濕鳩毛姨PO,自己貼D閁HI圖,消失咗佢啦..........

美國議員話見舉美國旗覺得好感動喎～

都過咗咁耐 放過通巴啦 幫手拉post

屌，由個post 沉啦

陳雲正仆街，又水人舉美國旗，一齊入嚟屌爆佢

忍撚夠陳雲啲打手 連登仔入嚟一齊數陳雲點樣講十樣野得一樣中

me2

Me too

手動轉 G持請正皮😭香港人報仇👿
======
《G持！有話兒》v3
屌陳云屌陳云屌！
屌美旗屌美旗屌！
屌手足屌手足屌！
死通處，侮辱這面國旗！🇺🇸
呀！！！！！！！！死通處！！又唔認錯！！又狂割席！！🔪
呀！！！！！！！！死通處！！撚樣！永遠唔道歉！！賣人地既香港！！🔪
呀！！！！！！！！上連登！！比d打手恐嚇！！旗隊手足都喊！😭
呀！！！！！！！！死通處！！我屌熱狗！！點解要屈我！！❌🌭❌
通處係我地仇人 通處日日鬧事 通處阻礙香港普選 通處阻礙香港普選 香港普選 🗳 x n
======

通處叫雞中梅毒

🥺

依個post係提醒班on9 唔好人講就信 用下嗰豬腦諗野
做人唔識獨立思考 我推撚到每個post 1001都係㗰9氣

我有幫推你既post ga🥺雙管齊下🇺🇸🇺🇸🥰

願梅毒歸通處

何以 這撚樣 尿再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這腎石 清不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
梅毒 花柳 也永不治

林鄭來到 要通處 生芒果
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願梅毒歸通處

第一我地無破壞人地國旗，第二美國接受能力好高，有美國當地朋友好奇點解要攞美國旗，佢哋覺得有趣同好奇個原因，而不是覺得麻煩美國或者搞美國人

參議院過法案一鞭

繼續binC

多謝手足當日高舉美國旗

又推上黎鞭

又bin c
次次睇到標題麵好嬲

唔好鞭喇

今日要推

me too

推到3000個留言

幾時開2

陳雲 真係我地既青山神仙

#9 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你同我都系反陳云又入黎bin c wor

好慶幸自己係果3154負評嘅人

17 years old female found death, naked. Police: no suspect

條撚樣又唔讀書又狂反美😂no suspect都講得出 要麻煩到我教返佢😅真係抵佢生芒果😂死通處害人地既仔女！

我都覺 特別係由你講😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

🤩

on9 jai

等trump trump 簽

燈到

美國佬先唔care

你估好似中國人咁小氣咩

通巴

信通巴 好過信雲匪
通巴好野 通巴犀利 通巴無得頂

喱條撚頭當年同關蛇一齊係時事台捉鬼迫害唔少人

五毛咁囂張。會員通街都係處都有啲責任

捉到最後互捉

三毛FCed

擔唔擔心

agger.

agger

瞓咗冇睇，法案係咪收咗皮

師兄有遠見

bin撚到發發聲

靠美國佬就死得啦 人地邊會幫你

21:45: 'We heard the people of Hong Kong singing our national anthem, and flying our American flags'

通處講得好！

你睇世界盃 支持邊隊
要唔要移民過去先舉旗支持

bin你老母c先

唔係咁用唔通拎黎敏屎？😂

咩鬼佬？gay porn？

推返上去警世

訓左冇睇
美國佬反左感未

唉
反哂感

bin 屍

有 反到要立人權法

選舉近了, 共黨B隊出動!!!!

仲binc

反感反到就開戰

美國佬嬲到要出嚟話支持我哋

美國人反感到就黎要出兵香港

鞭得愈大力 人權法愈快通過

可摸耳sanction埋通處？

五毛分化狗有風向：放棄扼守要道既大學，守=嘉年華

通處有份推呢個，有份害撚死人，屌佢老母臭閪

呢個po既樓主同通處一鳩樣係三毛黎

連登冷氣軍師正垃圾

Election manipulation understate support for democracy

傻仔通處英文差就咪譯啦影衰香港人==

😼

==

即使有依個警世post 唔用腦嘅child仔都係會繼續炒車

child登仔見人哋講得似層層就信曬唔會自己思考

又係時候推返上黎鞭

樓主呢？？？？？／

投票日binc

全連登最撚垃圾

樓主係M

靠依條自卑心極大嘅垃圾 香港真係一早輸左

幫手鞭

/_\

垃圾po又推上黎...

滿jai冇事ma

係囉唉
制申 泛民區選必定會大敗

天氣變冷了 通巴著多兩件衫好好保暖

要變暖氣軍師

暖氣軍師(虧佬)

當我唔開心個陣就會番嚟呢個post

繼續鞭屍

牙侵已經俾樓主嚇到唔敢簽

屌你老味 又推番上黎

推到美國人反感

聽晚又要攪佢哋支旗

通處幾時死？

食屎狗🤪

唔舉美帝旗，轉舉樓主支旗過唔過到人權法？

咁點解唔直接舉歐盟旗 要舉曬28支咁傻豬豬
究竟你係真傻定假鳩

祝通處中梅毒！

屌 呢個post仲成日比人拉出黎鞭屍

長期置頂鞭c

通街都係處誠懇呼籲唔好再舉美國旗 > Trump 簽《香港人權與民主法案》

又浮返上黎

樓主曲線令人權法生效

感謝美爹

算唔算蝴蝶定唔知乜撚嘢效應

呢個post會唔會比大家推一世

又浮番上黎

第幾次見到個post bin返上嚟

燈撚到法案都過埋

好慘啊仲鞭緊

今日將會出現美國旗海

四個月就成事，堅係估唔到

樓主去吔屎啦

反感到簽埋人權法

推啊

兜乜撚

一開始已經可以舉

簽人權法案後，再鞭一下

樓主唔好出嚟呀 我拉緊啦

大家每日都會鞭一下

往死裏鞭

又推番上黎鞭

唔好停

又binc
今晚帶2枝美國旗仔去愛丁堡先

通巴早安
好彩香港得通巴教路 香港人才有救

通巴

呢個post會推到去2046

bin 到香港光復

連登燒若完

尊重少少
通巴係香港救星啊

軍師

bin c到光復香港

bin again

b見到樓主開po
又要入嚟鞭一鞭

你個名

大家今晚千其唔好舉美國旗
美國會好反感

係囉 見到就反感

笑

玩爛未

到底係食個post會比人鞭耐d定係「屌你我係中國人呀」比人鞭得耐D呢？

一定係呢個
我入老人院 都會繼續推post

仲有一個“中美和好”回憶小子的post

係囉係囉 真係好反感

見你咁誠懇 幫你繼續推啦

BinC post
同奧運會我係中國人post有得fight

如果有幸光復到香港
整個義士像
踩住左膠碑
個碑刻住呢d左膠post嘅title
流傳千秋萬世

定期一鞭

Solomon: 講到明唔好connect 加泰 你係咪唔識政治

柒咋嘛 柒完件事係好咗嘅有咩所謂
但再來多次 係呢個post開個日我都係會咁講

人哋最睇重支旗
你想人幫手
咪用英文寫slogan
但唔好搞人枝旗
你又唔係美國佬舉乜撚美國旗
鬼佬見到只會反感
英國旗仲有得拗吓

入咗赤柱
請問條法案係咪molamola

💩

美國人推一推

Binc
Binc
Binc

仲推緊

Thank you America
Stand with Hong Kong

通街都係戇鳩

比人bin左幾個月

my american friend tell me that is great to see a large number of hongkonger hold up a american flag

頭先諗起哩個post

吾好推啦

Bin C到2047

P牌好似推唔到

今晚仲舉唔舉呀?

浸浸簽埋個bill 啦屌

舉

2200個比正評嘅人先on9

真係唔好搞

連燈

一開始冇幾耐嘅正負評係2000:幾百
連燈有冇俾人滲透都好 班人本身就係on9

完全唔會自己思考樓豬講嘅野咁白痴都有人認同

人地明明吹緊條法案同陳雲無關，做乜咁衰推返出黎鞭屍，咁好記性點做香港人呀

二千幾正皮
一時又話共諜陳云叫舉旗唔好跟
一時又話唔關陳云事
咁究竟係關定唔關陳云事呀？
定柒就係陳云
啱就唔係佢呀
媽！好亂呀

又上返熱門

樓主正一仆街冚家剷

成班on9仔

Yes
成日賴五毛 明明連登仔白痴先係主因

咗幾個月

仆街通處反美國介入 有人失蹤有人死 你覺得你冇份間接造成？

起底
Post文者
唔似五毛黎

屌你老母！

手動轉 G持請正皮😭香港人報仇👿
======
《G持有話兒》v4 威力加強版
屌陳云屌陳云屌！
屌美旗屌美旗屌！
屌手足屌手足屌！
死通處，侮辱這面國旗！🇺🇸
呀！！！！！！！！死通處！！又唔認錯！！又狂割席！！🔪
呀！！！！！！！！死通處！！撚樣！永遠唔道歉！！賣人地既香港！！🔪
呀！！！！！！！！上連登！！比d打手恐嚇！！旗隊手足都喊！😭
呀！！！！！！！！死通處！！我唔係狗！！點解要屈我！！❌🌭❌
通處為港共愚民 通處日日鬧事 通處破壞香港憲法 通處破壞香港憲法 香港憲法🗳 x n
======

樓主收皮

連登仔最叻多角度思考

強post留名

😾

岩呀

通處係我地嘅仇人

你點知人地唔係美國人，大把人回流，大把人有美藉
真係咁反感就一早出聲喇，會唔會等到呢刻先嚟反感
舉美國🇺🇸係代表追求民主自由，點解唔舉得，又唔係燒毀佢

樓主大陸仔on99 , 世界最強國唔𠹌舉唔𠹌通舉你5星m𣄃

入黎binc

美帝快啲制裁班仆街啦

應該係滲透左既五毛黎

係世界得共產黨唔想美國幫香港

扮泛民既三毛
應該做緊泛民議員助理
有說係黃浩銘條𡃁😂

原來係村長啲村民
通處係咪都係哲學既同道

做社記議員助理 咩工作經驗黎
點搵工之後

唔梗要，通巴
就算世界屌9你
我哋依個post嘅巴絲打 都會記得你曾經嘅努力

反感到整埋人權法

講咗幾百次乜柒政黨都冇參與

舉旗會反感嘅話 早知就舉共匪五星旗

共產黨都係黨😆

😻

下 佢成個傻閪咁 點讀哲學

呢個po,成日回魂，做乜撚？

Push this

呢個圈好多人都學而不思則罔

笨土狗蒸魚安😂😂😂😂😂

又上返熱門，就知成班人係到binC

全靠樓主激將法 再推！

陳云叫人舉wor

C繼續bin

識煮魚投身飲食界有作為過玩音樂呀

binc嘛，同“我係中國人呀hi”一樣

懂形上學 唔懂心理學地緣政治 終須弱智

起身

又話好反感既？

係第個Post見到樓豬講野搞到我又要Bin C

反感到有人權法

咁既閪post都可以有2千正評
香港人真係成長左好多

重bin緊c

嗚哇

樓主係扑頭個post 9up緊 係時候鞭一鞭

唔好再鞭喇(大力D)

🍦

Bin鳩你c

鞭撚到咁

四個月前我正皮咗
本王罪孽深重
求你鞭打本王啦

無啦今次 人權法一定過唔到啦

屌你, 仲未BIN完
有無可能同中美和好既回憶小子一爭長短?

冇跟開，回憶小子係咩黎？

法案過左 又要推post

放心 你有份賣香港 好快有報應😢

鞭到變51洲

屌你仲鞭緊

叫樓主用下嗰豬腦咪唔鞭囉

當年正評真多

我又bin下先

引以為鑒

巴打都知錯嘞 算啦

只有中共最唔想香港人再舉美國旗，玻璃心受不了

點解仲有人Bin 緊

暗共通街都係處

通巴老師午安

我唔係美國人唔敢舉了

ok

等制裁名單正式出黎後再推

啱

反感未？

原來正負評掉轉左 連登真係多事後孔明

天冷了 通巴老師多穿衣服

大師級演繹

唉屌，又比國師講中

果然隔日loop一次。都唔知做乜鳩

你對中共0感情 搵鬼信🤯🤯🤯🤯🤯🤯😱😱😱😱😆😆😆😆😆😆

樓主幾時尿道發炎？

點解你要關心通處
有冇諗過我地會好反感😢

?上水未?

Solomon可摸耳+埋通處入sanction list牙🥺

對於畜生 我都會有憐憫之情

復發？

過咗人權法了, 人地先唔得閒你有冇舉佢依旗

早幾日多謝美國集會，fox news都有報道香港人舉美國旗，美國佬根本唔反感

唔好再舉美國旗

［未fc，純陰毛論］茂名起火葬場，有冇可能同被夾上去既示威者有關？

通處真係弱智ga wor😆😆😆

你係咪當左你d中國人朋友做鬼佬？🙄

好叻牙你🙄

狗

通處你咩身分？入黨不成既奶共狗？😷

鬼佬今日反左感未？🤡

連美國佬舉美國旗你都覺得唔適合😂😂😂😂笑到腸都跌出黎

唔好考古

Btw

推返上來做咩

搵個窿埋通處落去種生機

神機妙算

你問過佢地未呀

通處爛蛋蛋

通處叫雞🙄🙄🙄🙄🙄有性病ga

［唔覺意推爆post］有冇巴打想上青樓 （11）

嘩屌

收皮喇三毛

点

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

解鎖1001真係德政

可以有排binc

唔係弱智就係五毛

咁號死po都上返熱門

睇下反美國旗既係d乜野人？成日係成人台開鳩post曬時間

臨訓中多拳

屌！又loop

binc?

仲bic緊

唔好再鞭啦

如果我係美國人，有其他地方嘅人鍾意美國價值，不知幾開心。

樓主 = 甲級戰犯

又鞭過

樓主已被鞭屍無限次

美國人好反感

通處d frd又玩膠 用其他旗代替美國旗 呢d時候又唔考慮美國人見你當美國同其他第三世界國家平起平坐會唔會反感

12.8民陣遊行，我要再見到萬國旗呀！

同

你個名好正！！！

鞭9你

你屌我啦天才小屌手！

bin C again and again

屌你老母
收左錢開工?
一日開咁多post想搏咩

呢個post 留番比孫睇
好似08奧運 hi 我係中囯人一樣

其實真係屌你都廢事
睇人比咩反應
然後你跟住佢反應做相對既行動
係咪咁樣呀

喂喂喂
依家我哋先係主場呀
醒啦

日日見呢個post

雲粉

日日都熱門

各位午安

粉碎

樓主咩感覺？

點解依個post仲會有人推嫁？

瞓咗無睇，美國人反感未

鞭還鞭 善用不推文

128128128128

樓主思路正確

[提案] 其實香港人應該同港共政府割蓆....搞歡迎美軍軍艦集會

樓主條屍鞭到可以凌空浮起

二千幾隻比正皮既連登狗😩😩😩😩😩

掉返轉, 美國人舉香港旗你會唔會反感?

同學各位，找個位

仲未爆post。

樓主條屍比你哋鞕到變灰，佢老母都認唔撚到啦

我認到

同埋香港人好鍾意攞港英時代嚟打飛機
宜家就求人哋認領返自己咁
又唔諗下當初其實咪又係多反對聲音 嗰陣啲英國佬點對人？
人哋由頭到尾都冇諗過要香港呢個地方

128繼續bin你老母閪

樓主依啲冇料扮四條嘅 做港豬都好過喺到fake9人

樓主呢?

呢d咪冷氣軍師
得個講

樓豬條屍鞭爛未

吾好bin la😞

聖誕願望：通處患前列腺癌

鞭過新年都似

真係萬世流傳呀呢個

你講㗎

樓主既身驅bin到血肉模糊

128 係未都唔可以舉？
定樓主其實不舉？

樓主條c已經俾人鞭到消失左

通處有mon po ga
扮吾care其實好在意😂日日系心入面diu禾地老母😂😂

痴撚線 由7月15鞭到宜家聖誕節都嚟會唔會係連登史上最長鞭屍紀錄

我想講今日遊行係銅鑼灣suck緊既時候後面跟住兩個美國佬，我同佢地答左兩句爹，佢地話好自豪見到自己支旗係第二個國家揚起，另外我兩個英國既外籍老師都講過睇到自己國家既旗係遊行中好感動。
樓主係咪有咩唔會呢

笑撚到

冇計 泛民潛伏左好多樓主呢d假民主真奶共既仆街賣港賊

終於搵返呢post, bin到你屎忽開花

吾系甘牙🤕

4個月前嘅post又俾人推返上黎

Keep住有update嫁

推呢個yeah😆

你熱狗 做咩g持陳云

點只陳云lol
BTW 陳云反美的

我認得你 你係幫熱狗反向宣傳既熱狗

20年要真普選！！！

人哋鍾意舉乜就舉乜
無人控制到

個人對樓主睇法尊重，但向舉美國旗手足致敬，第一次你地舉我已經見到你地，好認真好勤力好投入去做依件事，不過個人希望手足唔需要再向樓主鞭屍，只需要吸取教訓，唔好用自己有限既智慧認為自己岩晒去批評別人，唔識唔明係唔需要批評阻人去做，唔認同可以唔參與，唔係一定要做阻膠，方法千萬種，世界上無一定錯對，唔係樣樣野都係1+1咁簡單，希望樓主唔好俾今次事件困死自己，不如諗件更好既事出黎證明自己能力！

繼續bin!

呢個post可唔可破連登留言記錄

樓豬有腦

Bin到香港變51洲

Bin邊有力

鞭到下年7月15都仲得！

人哋最睇重支旗
你想人幫手
咪用英文寫slogan
但唔好搞人枝旗
你又唔係美國佬舉乜撚美國旗
鬼佬見到只會反感
英國旗仲有得拗吓

Molamola
香港人權法玩完啦！
時代革命玩完啦！

歷久常新

👯

bin到死果日

又係你隻熱狗🌭️

美國=民主自由=真理

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

臨瞓前一bin

到底要推到幾時

2253個正評證明連登幾撚多弱智仔

五大訴求達成，香港光復之日

Show相

死熱狗

Ho ar😃

死熱狗咪上連登la

你係咪好憎樓主

Waaaaa 甘ho聽
冰個作ga?☺️

你再不推文既話我憎埋你🙄

【獻計】和理非已經山窮水盡，運動注定俾港共睇死

幫推

而家我知邊個on9

hi

Ho lun 叻ar 上次知美國人諗乜 今次台灣人😮😮😮
(新一國兩制) 陳雲 : 台灣可成立境內特區接收港人

#43 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

訓左幾個月啱啱起身，
香港人舉左美國國旗得罪哂美國人未？？

又要入黎 聚下舊

Trump明明話好like喎
兄弟爬山你理9得人

Bin Bin Bin

你又知人地唔係美國人？

每晚一bin

瞓左冇睇 美國搞死香港未😢

吾好聽咩🙁🙁🙁🙁🙁🙁🙁🙁🙁

BINC到2046

再世孔明

柒係一世

樓主 分化post 拉

樓主再燈下我唔得

祝你百病縛身、成世窮撚
支爆時去唔到外國要同支國攬炒

Waaaaa你叫雞之前食jor壯陽藥？甘串ge😻不過甘遲ga 比人屌到賓周刀冇先泥串嘴🙄

通處叫雞實錄
祝通處中梅毒 長命百歲 百病纏身

估唔到 咁耐都有人鞭

好無聊，有咩好鞭

因為好笑

通處收旗定收皮

唔係串
因為燈所以咁講
冇惡意

推到我抱孫仲推緊

唔怪得你支持泛民 支持中共（反舉旗第一人）又屌熱狗

通街刀系處=熱狗

等到香港光復后再鞭

樓豬出黎講兩句

又係佢叫樓主燈
燈吓祝福吓又屌

成班戇鳩

你隻熱狗

小器到

鞭返上熱門

依次支持樓主

美國唔會似某國咁玻璃心囉

唔好再扮大方覆post啦
隔住個mon都feel到你谷住谷住啦

美國割左了⋯⋯

死開啦毒撚

喂樓主出句聲啦屌你

oh say can you see

我是百bin怪

國際戰線巴打加油

做乜叫陳云加油 你隻熱狗

呢個post好撚好笑

通街刀系處=熱狗
出post叫人去陳云HKAA搞嘅黑警暴行展覽😆

［lest us forget]搜集咗一啲‘放上fb會被消失既圖片’

仲要隱去其名 叫陳云同眾熱狗做國際戰線巴打
你平時係出面屌陳云ga wor😂😂😂😂😂

通處考ielts ge話有冇5？dse english有冇2？

我覺得係強國唔中意多d

見到樓主咁支持 功能組別 又要推一推
樓主唔係泛民打手真係無人信

通街都係處
原由柏実
五文字
無人格的毒男

4個吹捧泛民到痴撚線
下下屈毛再屈熱狗再屈翻青山派

通處係我地仇人 通處日日鬧事

就嚟可以申請world record 最長時間鞭屍紀錄

【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

預祝 聖誕快樂

祝通處膀胱大爆炸🤯🤩

聖誕鞭上熱門

今年比人鞭最多肯定係你
人蠢就唔好學人開post
比人笑架

肯定鞭過年

你都on9
最長記錄係10年
而家仲鞭緊

高登個d?

binc 鞭到聖誕

係屌admin
自從分家呢度都有繼續鞭

真心分唔到樓主係智將定3毛

二千幾個連登仔比個傻既三毛帶風向你地醜唔醜
通處字都唔撚識😂

政府廣告連字都打錯，乜撚野割‘席’？

唉

lol

蓆

你對鬼登有乜期望？
販民打手天堂

WE CONNECT 有咩問題， 民主運動既基本盤不嬲都有 CONNECT 唔同既民主主權國家呢條線， 上次人權法案集氣上撚哂國際新聞， 美國佬睇到幾開心。

何止舉， 披埋上身都得

都唔明點解呢啲咁明顯既 disconnect 國際降維打擊手段都會有咁多人正皮。

通處中文差英文廢又叫雞又反美日日mon呢個post又唔敢出聲又放fake news又盲撐泛民 日日屈人係三毛熱普城 仲有咩？

岩 舉美國旗土共最開心

推一推

屌你老母通街刀系處

binbin 有力

通處老母比狗屌

你比狗屌

一秒屌七下😢

係咩？你問過哂所有美國人?定使過民意調查? 咪L on9啦！

🤮

人哋舉香港旗你會唔會反感?

推 好imperialist, 唔好話鬼佬, 我自己都反感

通處老豆正仆街
教仔叫雞中梅毒

做乜要追擊佢

因為我愛香港 所以清算賣港賊

駁5 到🤣

wadiuho7

大家帽binc啦

通街死全家

搞到人扯旗？

通處老母瀨屎

Yoyo

你起碼提供一份美國報紙就呢方面嘅社評先好出嚟講。

鞭左135頁仲唔夠?

通處腎虧

主流美國人都唔會理。。係佢地眼中Hong long is part of China，只係一個比較有思想嘅城市。
加上，美國人好少理國際新聞，冇所謂啦。

Hong Kong

你估美國人好似大陸喱咩，人哋都唔算好重視枝旗，美國示威者就周不時燒花旗，美國人見睹都唔會反感，除咗July 4，多數美國人都唔會掛旗，唔該唔好搞到美國人好似北邊咁玻璃心

舉美國旗🇺🇸代表搞鳩佢枝國旗？又唔喺燒🇺🇸、踩🇺🇸，唔明點解有人認為舉🇺🇸就喺搞鳩佢？年終有唔少抗爭成功，都會舉🇺🇸，人哋都冇話反感，感到冒犯，有依嗰諗法真喺奇怪

主流美國人清楚分辨香港同中國，因為東西兩岸香港人唔少，你講嘅喺中部班保守白人鄉下佬，佢哋連非洲都以為喺一個國家，香港同中國喺邊都未必知道，唔好話好少理國際新聞，佢哋多數從未離開過美國本土，連加拿大都未去過，但對於民主黨陣地嘅東西兩岸，民主自由人權喺佢哋堅持嘅價值觀，亦非常關心世界各地嘅民主自由人權情況

通街都係柒

有BNO改扯英國旗得唔得？

又夠鐘講句

我係美國人呀屌

God bless 阿咩黎加

On9

岩岩樓主又開分化po

人少少講個秘密俾大家g：通處得4cm😢

你好衰😧

你理得我 我系佢老母😂

Bin夠未

未

輕輕一推

😬

知你代表全中國
你叫習近平🤭

駁唔到 通處囝囝ho ball😻😻😻

好惡。。。😟

推到200頁

其實而家有好多更重要嘅post要推
都bin左咁耐，不如專注番其他post啦

你點知舉個個係咪美國人，大把香港人有美國籍

見到你個post ，然後樓主又入黎帶風向
就諗起依個post

我唔會推

樓主認左錯四個月
你地仲推緊

妖

食屎啦

屌7月bin到依家

心情唔好，又要入一入黎 望下通巴 過得點

要提醒大家Big Brother is watching, 我地做嘅，黑警做嘅，777 做嘅，雜種做嘅，都有人睇住。我地首先要保持曝光先。

仲未鞭完屍

通街都係處幾時死

含撚啦！😘

haha

唔好再舉

唔係美國，個運動根本無可能去到今日，感謝美國<3

通巴，依家有無美國人（本國) 反感啊？

通巴大師，依家仲應唔應該

通處垃圾

有用

donald trump唔鍾意揮美國旗

你分化 你熱狗
通巴係carry大家走正路渣

仔呀 好心你搵份正常既工 唔好全職上連登做打手😢報應報係你老母（我）身上ga😢

咪撚多謝特朗普啦

大家都可以鞭一鞭呢個

正！

祝感冒菌入通處前列腺

收到!樓主

記住唔好搞人支旗

反感到

制裁中共

知唔知今日有乜做？

突發 有人唔知今日咩日子

Heeheeeeee

newb

多謝通處 受教了

冇🤪

你幾時死？

系 我地吾反中直接反美 好5好？

將心比己 你幾時死？

呢啲賤種唔死
港難不止

Bin 多陣先

我bin c 先

紅底法官list,全部出賣港人, 紅到出哂面&雙重標準
歡迎補充:

-馮驊 Barnabus FUNG Wah (高等法院&選管會主席)

-潘兆初 Jeremy POON Shiu Chor (高等法院署理首席法官)

-彭寶琴 Anthea PANG Po Kam(高等法院)

-楊振權 Wally YEUNG Chun Kuen(高等法院)

-周家明 Anderson CHOW Ka Ming(高等法院)

-區慶祥 Thomas AU Hing Cheung (高等法院)

-陳慶偉 Andrew CHAN Hing Wai(高等法院)

-林雲浩 Godfrey LAM Wan Ho(高等法院)

-蘇惠德 Victor SO Wai Tak (署理總裁判官)

-陳碧橋 Michael CHAN Pik Kiu (裁判官)

-杜浩成 Joseph TO Ho Shing (裁判官)

-嚴舜儀 Ada YIM Shun Yee (裁判官)

老豆想同佢做朋友

老豆想知答案阿

😘

[警世][接龍] 我要有個口號笑鳩黑警拍淫照！！！！！

咁大粒核彈點解無人拎出黎當歌唱?
集思廣益
我哎黑警
你哎咩好阿??

含撚啦

冇撚用

［全體集合］所羅門：一齊聯署，要求奧委會終止北京辦2022年奧運 ！

點解你拉自己個post咁撚柒既？賺人民幣個時有冇諗過自己會咁柒？

bin C

熱狗

凍貓

你同我都係泛民既人 點解呢度g持陳云🐶

Haha😳

吊你牙

錫錫😘😘

💆🏿‍♂️

Op

ÖoÖ

1. 標題黨
2. 我屌哂你地老母呀！
3. 如果呢個post都上唔到熱門，就證明場運動玩撚完，大家可以返屋企扑野啦！
4. 最後一句 光復香港

通街都係處呢條撚樣竟然想消滅傳統 果然係中共打手

驅逐通處 光復兒登

Lm😁

典解你變性？😈

通處系白X仔==

咁柒真係抵bin 仲有正皮嘅on9仔

平安夜,bin C 夜

平安夜

願通處與你們同在

我仲記得七月初嗰陣正負評係七三比 宜家係倒返轉

Merry Christmas!

證明連登仔on99

畀你提醒，啱啱加番負評

bin C bin 到下年

吓 但係我Twitter見過Senator係正面講舉美國旗 類似於SOS既概念

屌我啦大家 性誕快樂！😘

我無反感

傻鳩

搞=燒/踩
宜家國際求援叫搞？

通處狗 通處狗 鞭屍all the way

我明
會員 追撃五毛專員(現好能慶) 明顯五毛 要求嚴正處理

你依家至知? TRUMP TRUMP 不嬲屎忽鬼

連樓主呢啲間諜社會垃圾都屌唔死
咁點光復香港

唔理你藍定黃

咁講對班黃友係冇用

唔係陳唔陳雲既問題
係有常識都知道，要打爆中共係得美國做到
唔通靠你咩樓主......

加上你又唔係鬼佬你點知人地唔鐘意

又啱 不過太多人信佢

答得未啊

反左感未？ 反埋右未？

你又唔係美國人 你撚知佢哋諗咩 而家美國係人權國家 見到香港追求人權民主 我覺得佢地會支持我哋囉

上面答過啦
可以舉
我睇錯咗

系

為咗香港 你幾時先肯死？

時事台台長 通街都係處😢

弱智通處

［停咗職未］元朗天主教中學副校：後咪要屌呀？除褲啦！

bin C one push

cls 3千幾樓

原來連仔開放左bin c 上限

祝通處含撚噎親死😘

推到200頁

------

香港獨立 唯一出路

樓主認咗錯之後會唔會同發起呢個活動嘅人 aka陳雲 就呢件事道歉？

同暗共黨員道歉？

就呢件事道歉啫 又唔係打後發生嘅事
利申：好憎陳雲

發起聲討樓豬bin c大遊行

不反通知書申請中……

支國經濟咁強大
你唔去同習曱甴道歉？

推

------

香港獨立 唯一出路

😏

加泰

好多野鞭 鞭唔曬

話，一句睇錯大撚哂？ 當無事發生過？
如果最後香港進程有咩影響 你點對得住犧牲嘅人？

btw 美國人反感未？
唔好答啲唔答啲啦

之後下下唔撚夠人講
就扲陳雲係共匪 出黎講
要屌陳雲去chin wan fb
關我撚事咩
但你叫人唔好舉𣄃 就真係死100次 都關我事
屌你老母

算撚數啦你
滑坡滑到⋯⋯
一樣還一樣
1. 從來冇唔夠人講就講云伯
2. 云伯有錯既一樣會照屌
係中意係連登屌
吹咩

都話啦 下下唔撚夠人講 就屌陳雲
你屌陳雲 關我撚事咩
要屌 上fb: Chin wan 慢慢屌
但你通巴大師俾樓上啲巴打bin c bin 到死
就真係關我事

喂喂喂，咁答我未啊
咁美國人反感未啊 通巴大師？

老人痴呆就睇醫生啦

上幾樓先答定又問

一來我中意喺邊度屌邊個關你撚事
云伯 fbblock撚咗 comment架柒頭
唔係點扮大師呀

你答左睇錯
無答反感未啊 柒頭

都話你屌邊個 唔撚關我事
但你俾人bin c 我就好有興趣囉

上面答撚咗好多次
冇反感喎
我睇錯

但係呢我係唔會覺得難堪架
答多你一億次都係咁

咁咪等大家一齊bin 你c
你難唔難堪 又關我撚事咩

係要等其他人都見到你 條柒頭
曾經點帶錯哂
然後仲厚顏無恥到繼續當無事發生

認哂錯都叫當無事發生？
咁點先算‘當有’呢？
係咪退出連登唔屌云伯先算？

你係就快啲退出啦

推

---------------
香港獨立 唯一出路

正
鞭屍

[白宮聯署] 制裁匯豐 刻不容緩

on9 咩割本土派？連梁天奇都歸邊翻黎泛民 仲本土派？瞓左幾耐😂😂

香港獨立，唯一出路

正皮左個post 既人可摸耳分享下你地既睇法？
放心 唔會打/笑鳩你😳

樓主好skr

女Jedi用碌激光劍柄自慰一定會好high

通處出呢post個時有冇諗過犧牲左既手足？

真心唔係，喺加洲雖然多華人，但鬼佬都係consider我地係Chinese. 佢地當然識香港，但佢地唔會特別優待香港人。

推

----------
香港獨立 唯一出路

鞭到2020年

2281個正皮咗嘅賤種出嚟講兩句啦喂

佢地賤鳩格 死都唔認錯 同通處一鳩樣

10/10

多謝熱狗😆

----------------
香港獨立 唯一出路

🤢

推通處老母臭閪

死屎狗

屌 熱狗見我改歌又跟我🤔🤔🤔🤔

🌭️🌭️🌭️🌭️🌭️🌭️🌭️🌭️🌭️🌭️🌭️🌭️🌭️🌭️
何以 中催淚 又送頭
胡椒 跟子彈 又要受
全街血在流 毅進仔爽透
靠拳頭統一香港

做冷氣軍師 不知醜
大嗌 血債票償 然後照舊
全餐血饅頭 食到飽都不夠
以眼淚哭崩香港

若美軍著陸人人帶路
誰在笑 抗赤化英雄特朗普
美國旗 來齊集這裡 尋投共證據
勇武 建國 血祭天地

陳雲來到要光復 復興會
遺民兒女 換漢服 讀易經班
全城熱狗上萬人 名額永不夠
我願云根當總理
🌭️🌭️🌭️🌭️🌭️🌭️🌭️🌭️🌭️🌭️🌭️🌭️🌭️🌭️

講獨冷氣軍師提提你：美國旗冇撚用，哈哈哈😆

都話講獨狗隻隻都係垃圾ga la😂

唔識唱，原曲係咩?
老鳳想屌爆佢

我愛陳雲！我愛陳雲！

通處早 退出連登未

肥媽有話兒刀未聽過？？😈

香港獨立 唯一出路

🙁

koko

好寂寞😕

同大家update下cctai既手段先

😕

--------
香港獨立 唯一出路

屌死通處，唯一出路

「通街都係處」係知名五毛。要binc bin足十年

---------
香港獨立 唯一出路

Bin死通處

反港獨

---------
香港獨立 唯一出路

連登最多有幾多頁

屌死通處 唯一出路

最長壽binc post
經歷中秋重陽聖誕

反雲黨又衝出來柒

睇在你哩句份上

佢講嘅嘢我全部認同

不過我相信你係一張圖都冇睇過就forward嘅反雲傻西

包括609，612唔應該出嚟
逃犯條例係過硬
美國佬唔會城手
梁天琦係仆街？

梁天琦有邊忽唔仆街？你食屎痾飯？

冇忽仆街
不如你講佢點仆街？

梁天琦: 香港獨立，現實操作上一定要靠城邦論

然後跟住同瓦全哥一齊食熱狗

點會唔舉，無美國輸左九世

食乜野熱狗？何子？
云伯選時講續基本法喎？

退一億步，牛頓發表論文講萬有引力
物理學家乜都跟佢
係咪等於唔撚批評得牛頓？

唔撚係囉

唔好搞美國旗呀

你隻熱狗竟然將經典力學代表Newton同香港本土派教父Wan Chin相提並論😡😡😡😡

連通處都讚梁天倚😂😂😂😂😂😂😂刀話天倚=/=本土啦😅

咁係咪算係飯民？

天倚=泛民 所以e+我吾吊佢

頂丫陰你唔到

下 你以為我同係一樣咁弱智？😅😅😅😅

愛比強

唔好叫去加泰集會呀 唔好香港獨立呀

認住通街都係處呢隻五毛

好慘 仲鞭緊

屌死通處 唯一出路
驅逐通處 光復兒登
三毛死清光

Get a room
You two

下

折墮到要去站務台投訴
四周樹敵未就係你依啲食屎狗

本身都唔撚想理你，依家我決定日撚日每個鐘都入黎提你美國旗呀

---------
香港獨立 唯一出路

美國旗呀撚樣

---------
香港獨立 唯一出路

人權法都過左一個月啦，樓主係邊啊？

上左水

鞕咗成半年都有

美滅中共，全黨死清光

美國旗

---------
香港獨立 唯一出路

千祈唔好再舉旗美國佬會覺得我地二等黃種猩猩唔配，唔好叫獨立小心共產黨用坦克射尻我地，唔好再上街了咁黑警咪打唔死我地⋯ 多謝樓主教醒我地當住手足係condom先反正又唔係自己出事

-------------
香港獨立 唯一出路

推返上來鞭

//美國鵰及鵰民2019年十大精選金句:

至尊金句：
何韻詩：哈，又轉呔。只能講佢係一個不擇手段嘅生意佬，而咁啱佢地嘅拉鋸對我地多少有利，that’s it。向佢本人求救？不了。毫無道德嘅人，隨時賣咗我地都唔知咩事。

第二名：
陳雲：藍絲只是蠢，黃絲是精神病。精神病與智力無關。

第三名：
通街都係處：誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感。

第四名：
網民：咪咁鬼鼠啦你(黃洋達)! 好𤓓呀你～ 畀d勇氣，直認自己是熱狗吧！

第五名：
網民：鄭松泰好似割咗熱狗

第六名：
黃之鋒：想講好耐，去左華盛頓4年咁耐，都無聽過一個名叫Solomon Yue

第七名：
林卓廷：我地而家贏緊5比0

第八名：
陳雲/北歐心科學: 熱特朗普城 一個秘密組織誕生

第九名：
含撚派/連登仔: 革命係用盡所有手段去贏，例如含著撚投泛民

第十名：
文宣組: 煲底除罩//

OK

［轉載］本地紙巾牌子Pulppy，廠設喺越南，冇做大陸生意，6、7月已經出緊post 支持反送中運動

推到百幾頁，痴線

識好多美國老鬼見到香港人揮美國旗好感動
仲屌9美國本土燒美國旗個班友

一諗起過多50頁無得再推就好失落
-------------
香港獨立 唯一出路

到時開過新po

永續反美國旗
-------------
香港獨立 唯一出路

五毛樓豬好波

［c]a[/c]

有矛人g點樣用code mode回覆😅？

[red][size=6][b]屌死通處 唯一出路驅逐通處 光復兒登三毛死清光[/b][/size=6][/red]

用app打曬好曬，臨send前copy全段，下次直接paste已經係
-------------
香港獨立 唯一出路

［代開］黃色經濟戰隊第二彈：朱古力、曲奇餅、啤酒、洗頭水、沐浴露、紙巾厠紙等

從未見過咁厚面皮既人

啊！死通處

通處

冰個填詞ga？甘好聽ge🥺簡直系連登林夕！

又鞭...

美國旗已out，人地依排興反港獨

--------
香港獨立 唯一出路

大量正反意見

立場新聞： 「和勇不割」後，香港人可否做到「獨民不割」

-------
香港獨立 唯一出路

敵人反對

中共想話抗爭者想港獨
你就做埋出面俾佢睇

除咗抗爭成功，大家有乜新年願望？

大家有咩想同條撚樣講？🤤

誠懇呼籲唔好再推依個Post，你唔係樓主又推依個Post，樓主會好反感

鞭到2020

誠懇呼籲唔好再建設民主中國，你又唔係中國人又建設人哋個民主，中國人會好反感

屌你老母 唯一出路

仲鞭緊
骨都化

樓主從來吾吊天倚，證明。。。😅

誠懇呼籲大家繼續關心通處

新年快樂

Twitter見美國人都感動

早上好
-------
香港獨立 唯一出路

美國佬都唔想抗爭者舉美國旗啦會反感的

港共話抗爭者搞黃色經濟圈
你又真係做比佢睇

2020第一bin

佢哋反對咁做
所以咪應該做

中共反港獨
所以應該港獨

中共屈你係港獨
所以唔應該認港獨

做 同 認 兩樣野

樓主死咗未？

港共屈你搞黃色經濟圈
所以唔應該搞

中午好
-------
香港獨立 唯一出路

鞭到支那滅亡或者2047

希望可以無限上限1001*1001
都仲推緊

2020年留名

睇人Bin c最開心

屌死通處 唯一出路
驅逐通處 光復兒登
三毛死清光

[red][size=6][b]屌死通處 唯一出路 驅逐通處 光復兒登 三毛死清光[/b][/size=6][/red]

2020年芝麻都滅咗貧又武統咗台灣
想知美國反感咗未

晚上好
-------
香港獨立 唯一出路

希望通處同佢背後既陣營全家死清光

過街老鼠通處今次反港獨背後有強大民意支持
------
香港獨立 唯一出路

仲未柒夠呀？

通街都係美國旗

好想通處全家仆街陷家剷

每日鞭屍如吸毒戒不了
-------
香港獨立 唯一出路

//發言人亦留意到有遊行人士揮動外國旗幟。發言人指出，特區政府反對外國以任何形式干預香港特區的內部事務，市民亦不應鼓勵外國作出干預。//

原來通巴擔心政府

港府好反感

樓豬反完美國旗之後反港獨睇嚟港獨最後會成事

係反對以哩類口號取代五大訴求 時代革命

搭單問：你幾時死？

昂然進入２０２０

你老母臭化 有撚人講話要用港獨取代依兩句口號
咁撚唔老黎港獨，日撚日都入黎提住你 香港獨立。唯一出路
-----------------
香港獨立 唯一出路

通處全家核爆死清光！！！！！！😡

陳梓維同通處隻抽邊個贏？
陳梓維
通處

今天我們都是陳梓維

各位加油

鬥埋智力都會係梓維屌打通處
-----------------
香港獨立 唯一出路

支那最反感

-----------------
香港獨立 唯一出路

唔好落中共面

放飯喇
-----------------
香港獨立 唯一出路

負皮系米通處本人比ga?😅😅😅😅

其實通處做梓維助手唔錯架，fit曬梓維要求。
-----------------
香港獨立 唯一出路

通處見左工未呀梓維要人呀
-----------------
香港獨立 唯一出路

路過鞭下屍先

bin bin

做辛維助理啦

屌你老母臭西通處又發功
今次唔反美，扮撚晒親美
但底牌依舊係賣港左膠販民
Ｇ巴請繼續出招

Solomon Yue 叫你哋永遠唔好呼吸嘅話

樓主咁撚弱智去申請可能負負得正擦出火花

戇鳩

親美哩家野
我至少一年前已經扮緊啦

Btw幾時反過美

食屎啦你，仲有面出嚟覆post
上次誠懇呼籲唔好舉美國旗，今次又誠懇呼籲唔好裝修starbucks？
你都係得一招架啦，驚人哋唔鍾意、反感乜乜柒柒

Post內容我都幫你諗埋，快撚啲開出嚟獻世：
懇呼籲唔好裝修starbucks
人哋最睇重美資
你想人幫手
咪用英文寫slogan
但唔好裝修starbucks
你又唔係美國佬裝乜撚嘢修
鬼佬見到只會反感

吓
兩件事既情況同理由完全唔同喎
不過同你講都係哂氣

仲係睇唔透自己問題
不思進取
等繼續畀人鞭啦

你自己都好親美喎

Liberate Hong Kong 傳至美國意義重大，你明唔撚明呀？

美國國會提晒水：香港人需要向世界宣告──這是一場香港自治運動

不過Hkaa 系，即係云伯係
唔怪得

補吓相先

我既問題就係太成功地封截某些派系打手分化、騎劫連登以至成場抗爭既計劃啦

至於你哋既問題呢⋯⋯⋯就自己諗吓啦

講唔掂又拉陳雲出嚟
好心你啦

咪撚將我同你拉埋一齊講
我就真本土真親美嘅
而你呢類販民賣港賊，無論親美定反美都係停留係咩反唔反感、驚人唔鍾意啲層次
每次抗爭者研究點對抗極權嘅時候，你就研究點消散場運動

唔使咁多頂帽啦
講白啲，唔認同你就係飯民賣港打手啦
Btw乜撚都屈飯民哩樣似足云伯呀

其實你明唔明你做乜鳩比人鞭咁耐？
你估真係你一條友柒一次就有價值畀人狙擊咁耐？
真正狙擊嘅係幾十年嚟嘅販民式賣港思維，而你係呢類思維嘅典型

bin 到光復香港後就唔bin 你

梓維請唔請通處低學歷又智商岩曬啦一拍即合

低智商小朋友永遠都唔會理解的
我地只可以不斷bin c

首先，我冇任何政冶背景

既然你要標籤
不如你簡介吓咩叫‘飯民式賣港思維’
請問同熱狗思維有乜分別

熱狗云伯叫人區選投共
反對黃色經濟
云伯反埋612抗爭

請問哩種思維勁係邊到
算唔算賣港？

云伯叫人唔好反送中法，支持dq梁天琦,屌鳩攬炒巴
多番抺黑連登？
閣下以熱普城高級思維分析吓
是否認同？

Hkaa自己搞過幾撚多次多謝美國集會
邊次遊行唔舉旗
依家不言不慚話使鳩理美國點諗
面皮之厚轉軚之快當真非一般人思維做到

各位連登兄弟唔洗同通處講道理嫁😂呢d仆街腎虧賣港賊志在搞事賺人民幣😂
人身攻擊到佢懷疑人生就得🤤
雖然佢面皮好撚厚😢

梓維議員幾時好似三顧草蘆咁入呢個post 請通處出山

諗起遲d通處成隻狗咁跟住維維同佢女朋友就好想笑

維維>>>>>通處
通處可以做維維議員助理了😙

伊朗人就唔可以舉美國旗

訓醒一覺又多左一頁
-----------------
香港獨立 唯一出路

------------
香港獨立 唯一出路

一路鞭到佛誕會唔會盤涅

鞭到重陽節

通處錯到離晒譜，仲夠膽出黎

搵個山窿捐唔好再出黎啦

又loop

快推返上嚟恥笑

鞭到香港獨立

香港人加油

意識形態嘅差異導致認知圖景差異，然後導致錯誤決定。

Push 2020公投

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感
(Sincerely calling for not raising US flags anymore. You are not Americans but mess with their flags. It irritates them.)

-------------------
香港獨立 唯一出路

----------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

2020繼續

MTV入面有好多枝旗，不過唔係美國旗，係代表抗爭的旗幟。

要bin c到幾時

柒到

Ha

推
---------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

收到風好多美國人覺得舉佢啲支旗好反感
----------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

收到風侵侵因為香港人亂舉美國旗有意出兵香港
----------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

通處啲智商係咪傳染性？

陳梓維助手你好

通處系我地仇人 通處日日鬧事

一單還一單
系你老母閪
係

甘又點 吹牙😂😂😂
我刀吾系第一日用5p 字拉 今日先泥捉禾？
你真系好撚廢 日撚日mon住呢個post又要扮吾care😂😂😂平時又吾敢留言 驚比人屌到仆街😂😂😂

因為有alert
上面先回完
有價值既咪回

Btw屌你老母5p狗

😙😙😙😙😙😙😙
做乜屌你牙婆牙？不孝！本身已經蠢過陳梓維 仲要不孝！😢

政府廣告連字都打錯，乜撚野割‘席’？

比個吾識字既捉我寫5p字🤯

秒🥺

呢個post要捱到5000回覆，先有得完

推先

孽瘤小過手足舉美國旗，證明應該舉。

5000係連登上限？

一般post就1000, 係早幾個月變成5000

完左咪開(2)

bin到3925

無左原post,會無咁熱烈

通處會吾會中中国肺炎ga?

各位晚安

------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

連仔肯比佢死未

好

仲有成1059個quota

我比較悲觀，得番1058個quota
通處依啲傳奇級智將真係去勻全港庇護工場都唔會搵到
------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

會無咁代表性

好好玩咩屌你老母
咁多野唔推推舊po

你都想做梓維助理？

good morning
---------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

唔好推咁急，好快會爆post

處

驅逐通處去武漢ok?

He is wrong about almost everything. 作為cc台寫手，五毛風向又防唔到，士氣又激勵唔到，預測又錯，短視又唔聽人講嘢，唯一嘅貢獻就係有個po俾大家bin c笑下，如果真係同路人，咁佢實在係失敗中嘅失敗。

通處正名：梓維助手

推依個post同吸毒一樣會上癮
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

毒癮又發作
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

英文名：
［好名］台灣醫生建議 將武漢肺炎定名為 WARS

回自己post都要不推文？
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

咁你又覆

師兄好波

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

晚安

各位加油

早
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

你不會被遺忘
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

唔好binc

無請到通處

陳梓維請左個大學生

到底樓豬依個post7啲 定出面嗰捉鬼post7啲

最後一千喇，慳啲駛

搵人再開post都做唔番果種柒到極致既感覺
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

死通處 又唔做野 又唔讀書

鞭屍至美國亡國為止
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

通處就係鬼

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌

starbuck喺香港都唔係好貴je可
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

160頁

回望睇返分化post, 得談笑

懇請所有P牌唔好入黎留言 唔係又少左個位推POST

通處全家比狗屌

前事不忘，後事之師

我不能忘記你
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

毒癮又起
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

自閒推下自己個post啦
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

樓豬呢

小妹祝通處全家死清光

咒自己死🥺

就四千喇

3999!

破你四千處

小妹近排要接客 屌少左通處 吾好意思😅😅

希望呢個post捱到去復活節

通生早晨
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

有冇人知呢個post嘅回覆上限係幾多？

唔好鞭樓主啦網絡欺凌是不對的

得5000架咋

我美國人表示不反感

幾撚時死，退出未

留意下其他post，依排好多左膠風向通處都有份帶人地唔會退出架
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

佢唔只左膠啦 連登四大泛民打手之一

如果呢個post要有一個上限
我希望係一億個回覆

支持

-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

唔使逼死人呀 ？

不過得閒推返上嚟又幾好笑
同埋有預防作用嘅

應該舉下民進黨枝旗

鞭鞭賀新歲

🥰🥰🥰🥰🥰

仆街樓主又分化

有聲
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

屌人枝美國旗冇代價呀？

可唔可以叫連仔好放10001

戇鳩，香港大撚把綠卡人民呀

屌死通處

仆街通處死咗未？

真係恐撚怖

人地好勤力，日日都有新post開咁濟
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

樓豬真係on99，未發生就唔好亂講啦，柒撚到

有旗隊手足噚晩同我講因為908有陰影
通街正仆街
可恥屈人寺！
咀咒通處祖宗18代！

訓左無睇 呢家美國佬係咪好嬲

冇用

醒 抵讚

？？？？

屌你老味孔乙己😂😂😂

通處：睇錯不算分化😡

[屌死通處唯一出路]請連仔開放呢個po既回覆上限到10001

強推
-----------
香港獨立 唯一出路

🇺🇸 🇺🇸 🇺🇸

通處係我地仇人

why？

鞭咁耐又浮上水 會令人誤會

唔係推就唔好牙一個位啦
離5001剩番每個位都好寶貴
-----------
香港獨立 唯一出路

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

下 佢有份賣香港喎😡

又見到浮上面

痴撚線推夠未

通處正在下一盤很大的棋，睇死你地連登仔仲有幾多次可以推
-----------
香港獨立 唯一出路

點解呢個post無鎖到

唔好浪費quota

樓主：和你影是民鬥民

呢個post真係經典 日日都拎出黎俾人binc

難道唔係

你唔推未我幫你推囉柒頭
-----------
香港獨立 唯一出路

仆街半年前

經典po lm

😆😆😆😆😆😆😆

有聲
-----------
香港獨立 唯一出路

-----------
香港獨立 唯一出路

點睇黎明行動？

通街都係處行得太前
應該要更加早比人屌到開花至岩

又loop呢個做乜，最近伊朗示威，政府特登放旗喺地下slide示威者，點知啲人盡量唔踩，啲senator都唔知幾like

有美國支持好緊要

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

太耐無見個post上番黎感到不安
-----------
香港獨立 唯一出路

千祈唔好！哈哈哈哈

1. 美旗
2. 加泰
3. 細良話

已搶thanks

. 🇺🇸
丨

LZOP

永續binc

通處都係處屌你老母臭閪仆街陷家剷核爆皇天擊殺死全家

又打撚錯通處個名😢霸氣盡失

柒過柒婆

死熱狗又分化

《G持有話兒》v4 威力加強版
屌陳云屌陳云屌！
屌美旗屌美旗屌！
屌手足屌手足屌！
死通處，侮辱這面國旗！🇺🇸

呀！！！！！！！！死通處！！
又唔認錯！！又狂割席！！🔪

呀！！！！！！！！死通處！！
撚樣！永遠唔道歉！！賣人地既香港！！🔪

呀！！！！！！！！上連登！！
比d打手恐嚇！！旗隊手足都喊！😭

呀！！！！！！！！死通處！！
我唔係狗！！點解要屈我！！❌🌭❌

通處為港共愚民 通處日日鬧事
通處破壞香港憲法
通處破壞香港憲法 香港憲法🗳 x n

集中正皮（我隻歌） 屌死通處

共諜陳雲

收到

你分化
你熱狗！！！

搞你老母呀

又一日

係簽完deal之後入嚟考古

通處真身
-----------
香港獨立 唯一出路

推先 依條撚樣 日日係度講要選舉 唔夠講就想屈人泛民

通處日日鬧事 通處週街屙屎

通處係大陸移民 通處日日大便

陳云 屌陳云 屌！
屌美旗 屌美旗 屌！
屌手足 屌手足 屌！
死通處，侮辱這面國旗！🇺🇸

呀！！！！！！！！死通處！！
又唔認錯！！又狂割席！！🔪

呀！！！！！！！！死通處！！
撚樣！永遠唔道歉！！賣人地既香港！！🔪

呀！！！！！！！！上連登！！
比d打手恐嚇！！旗隊手足都喊！😭

呀！！！！！！！！死通處！！
我唔係狗！！點解要屈我！！❌🌭❌

通處係我哋仇人！通處日日鬧事！
通處抗拒美國國旗 通處抗拒美國國旗🇺🇸

通處係我哋仇人！通處日日鬧事！
通處抗拒美國國旗 通處抗拒美國國旗🇺🇸

日日大便

好可憐

路過係咁意推一下啦

慣咗唔推文回覆

原文：G!通街都係處老母
手動轉 G持請正皮😭香港人報仇👿

==================

《G持有話兒》v5 威力加強版

🇺🇸 🇺🇸 🇺🇸
│ │ │
│ │ │

屌陳雲 屌陳雲 屌 📣！
屌美旗 屌美旗 屌 📣！
屌手足 屌手足 屌 📣！
死通處，侮辱這面國旗！🇺🇸

🗣呀！！！！！！！！死通處！！
又唔認錯！！又狂割席！！🔪

🗣呀！！！！！！！！死通處！！
撚樣！永遠唔道歉！賣人地既香港！！🔪

🗣呀！！！！！！！！死通處！！
係隻打手靠嚇！！旗隊手足都喊！！ 😿💔

🗣呀！！！！！！！！死通處！！
我唔係狗❌🐶❌！點解要屈我😡！！

通處係我哋仇人！通處日日鬧事！
通處抗拒美國國旗 通處抗拒美國國旗🇺🇸

通處係我哋仇人！通處日日鬧事！
通處抗拒美國國旗 通處抗拒美國國旗🇺🇸

🇺🇸 🇺🇸 🇺🇸
│ │ │
│ │ │

如果最後改做
通處係大陸移民 通處四處大便 通處破壞香港整潔
Ho5ho?😀

-,-屌你班撚樣米推拉

屌陳雲 屌陳雲 屌 👴🏼📣！
屌美旗 屌美旗 屌 🇺🇸📣！
屌手足 屌手足 屌 👷🏻📣！

原文：G!通街都係處老母
手動轉 G持請正皮😭香港人報仇👿

==================

《G持有話兒》v6 威力加強版

屌陳雲 屌陳雲 屌 📣！
屌美旗 屌美旗 屌 📣！
屌手足 屌手足 屌 📣！
死通處，侮辱這面國旗！🇺🇸

🗣呀！！！！！！！！死通處！！
又唔認錯！！又狂割席！！🔪

🗣呀！！！！！！！！死通處！！
撚樣！永遠唔道歉！賣人地既香港！！🔪

🗣呀！！！！！！！！死通處！！
係隻打手靠嚇！！旗隊手足都喊！！ 😿💔

🗣呀！！！！！！！！死通處！！
我唔係狗❌🐶❌！點解要屈我😡！！

通處係我哋仇人！通處日日鬧事！
通處抗拒美國國旗 通處抗拒美國國旗🇺🇸

通處係大陸移民！通處四處大便！
通處破壞香港整潔 通處破壞香港整潔💩

🗣呀！！！！！！！！死通處！！
又唔認錯！！又狂割席！！🔪

呢句唔岩音 我諗到再改😅😅

係隻打手靠嚇！！

唔岩音 改返做 俾啲打手恐嚇 ho5ho?🤣

ho 屌死通處

有咩emoji可以代表手足？🥺🙌

咁既垃圾po都二千幾正皮
兒登

唔得 因為通處話唔得😢

半年了，瞓左no see，外國反左幾多次感？

午飯時間
-----------
香港獨立 唯一出路

ha

［更新］銅鑼灣‘和你宵’，今日開始咗啦

你老母有冇話過生舊cha siu都好過生你？🤑

你消失就冇反效果

樓主仲未死？

我本身美國公民有無支格呀，Sir?

唔推po學咩人做文宣呀過街老鼠
-----------
香港獨立 唯一出路

仲衰過通處 通處起碼都叫認吓但頭 嗰2000幾個一聲都唔出

5000 is coming

通處嚴重弱智 已fc

🥴

仲衰過sarina_uk個曼德拉死左post

不推文既都係通處幫兇！！！

美國對香港人舉美國旗反感，所以與中國簽訂貿易協議以示與中國友好。
-----------
香港獨立 唯一出路

5000

我都驚

我都識鬼佬係咁

死通處

通街都係處，鳩硬無親戚=連登兩大笑話

明天見

----------------------
香港獨立 唯一出路

1.19 舉美國旗

Hgufufydyfufyfjgivifigifufdiudiudiu

刀珍

通處比人打到爆撚曬肛
----------------------
香港獨立 唯一出路

個post 可以bin 到幾時
連仔會唔會set 無留言limit

每天一bin

通處會唔會含撚噎死？

所羅門嗰聯署27/1終止，仲差兩萬人

屌你老母 haha

不推文就唔好浪費啦ok?

天滅通處

通處係咪入撚左廠呀
----------------------
香港獨立 唯一出路

唔好舉旗啦失民意

世界末日啦

通處：🙅‍♂️ 🇺🇸

鬼佬舉香港旗

柒頭準備俾人bin到2047

通處<<<<<梓維

香港旗
香港特別行政區區旗

想問好耐
點解有D POST可以多過41頁

通街都係處你幾撚時死？

如果開post果個覺得個標題好重要就可以揀200頁果個位去開
----------------------
香港獨立 唯一出路

五十一州 惟一出路

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

通過咗人權法囉

好驚

炸通處！

點解我會蠢到花咁多時間駁依條友？

好想用通處全家條命換五大訴求同犧牲左既手足😭

仲bin緊呢個post c

佢條命換200蚊旅遊補貼勉強夠既
----------------------
香港獨立 唯一出路

通處在第四格右下

[五皮野，一人幾舊水都夠］眾籌將香港議題推上北歐國會

收皮啦

1. 通街都係處 $0.3

今日見到梓維擺街站派揮春，我問佢通處去左邊，梓維話弱智既唔會請。
----------------------
香港獨立 唯一出路

好慘 梓維又唔請佢 差佬又唔請佢😢

通處會唔會中WARS而死？☺️☺️☺️☺️☺️

戴口罩美國人會反感
----------------------
香港獨立 唯一出路

戴口罩

唔好舉啊！

唔好舉 thx

Trump、Pence：香港民主運動納入中美第二階段貿談、中國必須履行中英聯合聲明

通處見工CV會唔會寫呢個po係佢開？🤔🤔

庇護工場應該唔駛CV

會 可以做頂級五毛

通街都係處幫夠陳云宣傳未？陳云咁多fans有唔少係因為呢個po🤮

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

😙屌你

早
----------------------
香港獨立 唯一出路

早晨！

牙處

陳云：庚子年五毛通處隨共黨而亡👴🏼

新一年祝通處全家比武漢狗屌撚死😸

拎五星旗 再高攑民主旗幟 好無？

拉乜撚嘢

生化病毒入侵香港都要維持鞭屍

「 誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感 」

誠懇去咗邊？

唔係中国人做咩叫人阿爺認賊作「父」？
Freudian slip🙃

港大推算 ： 武漢肺炎 2萬人感染 4萬人潛伏期

#17 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

希望通處中肺炎

Sor lor

做緊海關、入境嘅入一入黎

樓主切勿因人肺炎

眾籌送通處全家去武漢好唔好

近近地深圳已經有機會中

你老母臭西

垃撚圾

扯旗得啦掛？

是

我係耶穌唔通又同你講咩

上面有人問你係咪處

小妹我日日比狗diu😅

又鞭啦

［緊急］選民住址核查既回覆期限 1月31日截止 查中你你又唔回 就會取消投票資格

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

血債票償

！！！！！

唔好推

就快完

突登唔鎖post俾我哋恥笑

巴打不如再出個po 不過將美國改做英國
今次唔會炒車之餘仲會人人讚好

疫情之中也要bin C

又上熱門

Hoball

共狗通處

行開左幾日
好撚掛住通處呀

爆呿咗200頁你會唔會開2？

［行動］twitter真係要人，排隊買野時就幫吓手啦

連登首席飯民打手：
原由柏實
通街都係處
無人格的毒男

好牙🥰

要舉

p牌推唔到 唔好浪費咗個位啦

On99==

泛狗打手

鞭到2047 美國解放中共

等我仲買左支美國旗

真係好多on9

👹

時事台年中有幾多粒唔爆既核彈同春袋？？

100毛實地報導: 澳門口罩 係實時更新供應，仲要8蚊10個

Hi通處，入黎share post先

仆街通處

點解依個post可以推咁多頁

防疫不忘bin c

清明都嚟緊喇

弱智仔

再世孔明 笑談天下

樓主咁柒不如跟埋個兩千個俾正皮嘅跳樓死算啦

樓豬呢？

感謝學民苦主大聯盟 Anti-Scholarism Alliance宣傳

[極嚴重］戰地記者 Michael Yon 被入境署拒絕入境！！！

🧐

😴

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

[急]眾籌將香港議題推上北歐國會

笑4

人黎 拎通處出去餵狗

🤣

喂 無人格的毒男
通街都係處
警嫂流動水炮車
今日去咗支聯會哭喪未

我都想知班係咁吹奏佢嘅連登仔究竟去左邊

樓主成日話我五毛

2020連登仔：我係支那人阿hi你

邊個撚樣生撚樣該個comment 放負皮呀？ 冇用架救唔到通處架

最新消息，習近平已經決定再賭一把

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一件會聽老燒嘅垃圾
就知通處真係垃圾無誤

「最後付上，一個一定要keep住binc嘅post
//誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感//

笑撚死我 通處真係出哂名

笑撚死

好在尋日無嘜人去支聯會到集會飯民打手吹曬風都無人去

笑4 留下負皮敗走啦

［TVB日任］7/2 陳曉華 x 20 Beauty 網民控訴脫毛燒傷雙腳花曬！

根本係連登熱青城同一堆人嚟啫

就黎4500

熱狗=證明有本事
通處=烏蠅都唔想嬲既屎

1. 黑警：有本事先俾人叫黑警
你點駁
自己諗吓錯係邊

2. 假設你啱
即係你烏蠅都不如

最記得你

自己禁入去睇comment
拉

笑死
樓主上下水講下呀 點反感呀

通處串人硬係有種柒味😆

睇到好尷尬

全世界都迫害你

推鳩依個post 都要被熱狗
繼續推

輕輕一推（）

WOW

HKGETV香港口罩生產線需要大家幫手！有料有廠房有成班專業人士幫手就係差你地支持!

無處不在

樓主因人肺炎 拉

誠懇呼籲唔好再講港獨唔好再用Chinazi唔好破壞升旗
你唔係泛民唔係眾志唔係攬炒巴
大台會好反感
幫唔到中共維穩
一陣英美真係幫香港獨立就死

［技術討論］究竟點樣舔閪舔到有聲？

狗黎架？通處？

通處唔敢屌翻我地轉頭 淨係敢留負皮😆

舉啦，唔舉咪變不舉

唔封關香港人仲反感

。

我仲係美國人呀屌

Bin. Ccccccc

正一柒頭皮 只敢暗地裡落負評

唔係我落

美國海關：有中國遊客違法帶雀鳥屍體‘零食’入境

#60 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

英文都唔識
唔怪得知，叫人唔好舉美國旗

又開廢po

🌚

又binc加埋正皮嗰兩千位反省下先

美國人國旗當底褲著都無問題 你二打六出黎阿支阿jor

Bin撚完未

推一推依個

通處有冇同gphone一齊賣貴價口罩發國難財？

藍絲是蠢 通處是精神病

傻閪

眾志發大財

負皮我地留言個條撚樣全家中武漢肺炎再入狗屋比狗屌最後同班狗一齊病發身亡

同通處下場一樣

樓豬死左未

事實係英國佬報警拉手足
仲當本bno係神物咁

好反感🇹🇼🇺🇸

反感

反你個皮

邁向５０００

反感咗未

good job guys

[內有黃店外賣list] Foodpanda話援助7,000合作餐廳，今日起一個月免運費

而家諗 其實通處柒咗任屌算係咁
個二千幾個正評嘅人潛曬水

唔好講到佢大方咁 係佢柒到駁唔到

[推到永遠］旺角通菜街1號 威達大廈地下1e,f,h鋪 業主逆市加租迫走黃店 下一手自動當係藍店杯葛

即是無恥

王毅：我都係咁話

含撚啦你

樓主同王毅有咩分別
反省下啦

又回帶

佢呢幾個月仲keep住出黎扮智者指點江下

見到渾水個page話出咗篇文招致唔識金融既連登仔圍攻，屌你原來又係通處

［低鳩能］渾水：大喜屋家傳戶曉，上市籌兩億都唔得，維基唔係做啲marketing(起口罩生產線），不可能籌到4億！

渾水好波
通處仲要柒幾多次先夠

又係🦷處==

投資者通處

講翻你買開既中資股算啦死通處==

五毛又分化

2000幾個智將

毛姨姨，你喺邊度啊

屌 發惡夢（夢見自己變左通處本人😭寧願死左佢算😭）

屌你老母死通處

其實呢條友可以次次都炒車仲咁厚臉皮扮智者個下好野

，bin bin

條友覺得網絡世界厚面皮=個人好有自信

1. 請問次次炒車即係幾多次
美國旗一次，仲有？

2. 請問如何發言先唔算’厚面皮扮智者‘？

虛心想學野

柒左又唔認

好耐冇update 我唔係你 唔係收錢上連登😢割行刺何妖刀手席 叫人死守大學 中文差 英文廢 我都未加

通街都係處 我屌你老母 連香港人拎諾貝爾和平獎都反 行文盡顯幫中共維穩意味 你仲唔係三毛？

廣傳: 提名香港青年領取諾貝爾和平獎！領獎人選，開槍打盲一眼的女護士。

#252 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Whole Street Is Virgin #48083
A senior “30-cents” who often pretends to support democracy but got exposed as it has been desperately advocating not to raise the US flags when the US began to intervene. It did what “30-cents” has to do: writing posts to manipulate public opinions and discredit his enemies. I was one of the victims as it smeared me by calling me a “hotdog” who works for Civic Passion. Whole Street Is Virgin is a pathetic little bastard who works for CCP and get paid in RMB. IT DESERVES TO BE SANCTIONED!

Apparently he is a Hong Konger but claims, with no reasons, that he understands the Americans pretty well.
誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感
(Sincerely calling for not raising US flags anymore. You are not Americans but mess with their flags. It irritates them.)

He also used false, outdated photos to generate panic among us.
［真相大白］有人影到暴徒準備大量磚頭
([The Truth] someone filmed rioters preparing a lot of bricks)

［澄清］鄭松泰對PPPN 報導既質疑 及 PPPN 既回應

我求其開返我係咩po留過言已經搵到你既柒野🥱

抺黑完未
1.我係反對盲眼女仔上台，唔係反對有奬
你點知人哋想唔想上台
2. 第二個咪講咗fb見人貼就share中伏

冇啦？

哩度講錯咩？
如果真係錯一定認

大家睇到啦 唔洗同通處呢樣撚樣講道理嫁 列埋出黎都要一係死口否認 一係就話「個別事件 今次係柒左 吹呀呢類說話 柒完一次又一次 死都唔認自己賤格 為左雞碎咁多既錢出賣香港

所以繼續人身攻擊佢啦😂我刀5明典解呢d弱智樣衰無所事事日日上連登溝唔到女就係成人台開ff奶西叫雞po既賣港柒頭仲有面生存😥

有錯就認
覺得冇錯就唔認同解釋吓
小學生野啫有乜咁特別
乜仲有第三條路咩

冇任何政黨冇收一毫子出post

出討論區玩膠有乜出奇

原來通處連錢都冇得收，為興趣日日奶共，係咪變態㗎

通街都係處又幫民主黨護航泛民打手食屎啦

唔識野就唔好扮專家周圍指指點點啦

唔好用不推文浪費quota ，咁同通處無分別

正常人柒幾鑊都會醒水 收一收皮
呢條傻仔6月柒到而家仲好意思扮智者教化世人
上面被人貼返記錄又話唔計

1. 上面點唔計
有錯嗰啲咪認
冇咪講咗點解冇

2. 講問如何出post先唔算扮智者教化世人

[突發]聽日政總有集會

撚樣 唔好借啲意用不推文回覆

通處渾水初遇—-李+x性生活

你唔講真係唔知

通處咁撚柒都未自殺真係好野😂

通處中午好

通處幾時收皮😢

撐《頭條新聞》比你想像中重要

通處食屎

bin c bin到2047

夠了 停手 不要再推 太多了

-o-o

商機無限之。醫護集體大移民

咩水

典解通處會pin佢回覆？佢幫通處含？😣

又出黎護主 屌你老母

是其是非其非
駁我嘛

下，你次次問非所答 你就算撚數啦
屌你老母

夠膽就發誓 你同泛民一啲關係都無囉
泛民打手 屌你老母

下下含到雪雪聲

有任何關係誅九族落十八層地獄

6月嗰陣已經講可以做住同路人先但要密切監察
以前賣港賣唔夠咩

推下先

事實係
外國議員著埋上身
我賭命佢哋唔係支持香港獨立

是但 google 最新日本仔新聞
都係形容為pro democracy
形容飯民好多時都係pro dem camp

HONG KONG – Prominent activist Ventus Lau stood outside a restaurant this week, handing out surgical masks and asking recipients to shout pro-democracy slogans — including the popular rallying cry “Liberate Hong Kong! Revolution of our times!”

最基本嘅是非黑白你都分唔清
人地話2+2=4
你就話外國全部以為係5
先唔講你個「全部」嘅結論有咩事實證明

錯誤嘅認知係應該糾正唔係集非成是

不過你都冇羞恥心冇尊嚴㗎啦

通處一開始就同泛民沆瀣一氣反hkaa舉美國旗點知舉美國旗有奇效之後又一直幫泛民主護航，同時又做民意撚反前線行動陳浩天被提名諾貝爾獎又喺度屌通處同泛民個agenda根本係一樣

原本句野都唔係講港獨啦
自己google 啦
出街示威叫哩句野既有幾多覺得係等於港獨
自欺欺人到一個點

美國旗我又真係唔見有飯民反對
有冇source

人唔笑 狗都吠

知唔知聽日有遊行啊 入來睇下詳情啦屌

毛孟靜 唔係泛民架
你咪撚衝出黎柒多次啦

佢接受緊訪問
有人強行係佢後面揮旗迫佢背住枝旗上鏡
佢啲靚阻止

咁等於佢反對遊行時揮美國旗？

公又贏 字又贏
贏咗

所以話同你講 咩道理 同你駁係多餘
你依條撚樣 真係垃圾中 無恥中嘅極品
成班泛民打手
最撚仆街一定係你，原由柏実同無人格的毒男

你除咗鳩屌以外真係冇貨賣

我唔想背住某國國旗做訪問
同我係咪反對有人舉哩枝旗遊行
有乜撚野關係

又鳩屌 笑

之前本土派個post 同你傾 你點啊撚樣
下下問非所答
答唔到 就唔覆個句 然後負皮 之後屌人陳雲信徒 熱狗

好心你就收收皮啦

無限鞭屍

熱狗全球化
全世界都係熱狗
得佢先唔係熱狗

真係唔知邊個問非所答，答非所問
你死要攞尾彩咪俾你囉

係泛民打手 同盲粉眼中

唔係100%認同泛民
就係熱狗同青城信徒

香港無本土派架

攞你個尾彩有獎咩
看得自己那麼高.jpg

on9到

Yo!

通街都係處
你不如講下你嗰團隊收左幾多錢做維穩做打手

乜人都冇乜錢都冇
想問你咁既水平收開幾錢？

放心啦，通處有中資股做生計，做打手係副業/興趣

蝕撚死😆

弱智通處～～～～～～～～～～

[泛民左膠打手入黎]涂謹申已向政府建議要求優先安排滯留湖北的孕婦、長期病患者 etc先返港

民主黨荃灣區議員表示唔支持武漢港人番黎係冷血

通處又維穩

Show Blocked User - 通街都係處

通處你係涂謹申契仔啊係咁幫新移民講說話

通處幾時死

通處有冇得選功能組別？

選條撚 連梓維都唔請佢 邊會比佢出選😂

屌做乜又見到呢個post
一見到又諗起樓主咁on9無名火起

咁投呢？

新增左弱智界？

佢當仁不讓

bin 到光復香港

肥婆港女出囇水，尾國佬都唔屌

唔好舉美國旗 見到會笑出聲

又俾你條撚樣借啲倚不推文添

你好介意？

余海峰：用垃圾形容陳雲，係對垃圾既侮辱

功能組別最後一個月！決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口！

佢係弱智就眾所就知
弱智唔緊要啊
仲要群埋另一班弱智帶錯風向嗎
除左cap人反對意見既圖標簽人做五毛共諜有咩野做
條弱智連真心post曲線假膠post都唔識分

屌 其實呢條賤種鑊鑊企錯邊仲好意思扮軍師有個下好野

黎明狙擊光榮冰室，是打擊運動道德高地還是太沉迷自抬身價？

#118 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌 其實呢條賤種鑊鑊企錯邊仲好意思扮軍師有個下好野

我舉日本旗

駁我嘛
哩個post幫我積好多陰德
俾幾多你哩類廢物做遮醜布

呢個po被人bin到仆街就玩無恥 等爆po
出面公海就繼續扮大袋

仲死撐

點無恥
我承認反對舉旗係錯
仲想點

請問點先唔算玩無恥？
唔好串柒你？

繼續死撐呀喂

咁又點先算唔係死撐？

陳雲夠叫係唔好遊行去送頭,又唔見你地聽

通處話人廢物😂😂😂😂😂😂😂癡撚線

垃圾樓主

Diu你個名

In 攬炒 we trust 🙏

又推垃圾PO上黎

2016年有55議員聯署？

推番上黎笑多次

１０.３
我要攬炒：
你覺得由立法機關發出嘅Report of Parliament 夠做，你可以move on。

三權分立下，我目標係要由FCO 發出，有外相簽名作實嘅Six-monthly Report 正式確認中國違反《中英聯合聲明》

我唔希望你再質疑攬炒巴😢😢🙏🇨🇳🇭🇰

2016年有講過咩？source?點樣時光機、

我見2016年下半年個份仲係話整體冇問題
只係話continuing concern

2019年serious breach
程度已好大分別

仲有攬巴既錢係用嚟登報打文宣
冇文宣哩冇人理
哩啲報告有咩用

CONCLUSION
⋯⋯⋯

We assess that ‘One Country, Two Systems’ continued to function well in the vast majority of areas. Nevertheless, during the reporting period a number of developments caused concern in Hong Kong and internationally, affecting confidence in ‘One Country, Two Systems’. These developments included the events surrounding the LegCo elections and the subsequent oath-taking by elected legislators; and continuing concerns about the exercise of rights and freedoms guaranteed by the Joint Declaration, including freedom of expression and the freedom of the press.
It remains the UK Government’s view that for full confidence to be restored in ‘One Country, Two Systems’, it is essential that Hong Kong enjoys, and is seen to enjoy, the full measure of its high degree of autonomy enshrined in the Basic Law, and guaranteed by the Sino–British Joint Declaration⋯⋯⋯

攬巴回覆你既全文：

1）你覺得由立法機關發出嘅Report of Parliament 夠做，你可以move on。

三權分立下，我目標係要由FCO 發出，有外相簽名作實嘅Six-monthly Report 正式確認中國違反《中英聯合聲明》

由行政機關*書面報告*確認違反之後，你想畫公仔畫出腸就自便。

2014到而家足足五年，仲未學識兄弟爬山；目標唔同咪分開爬，係要主動周圍片人先安樂

2）個跨黨派聯署向Dominic Raab 施壓 係我地親自發動同揼石仔，標題有乜野錯？

英國戰線由大大小小嘅努力組成，公布跨黨聯署又點樣係將成條英國戰線功勞攬上身？

我始終唔明點解有一班人好鍾意標籤、捉鬼。
唔係被熱狗，就係被泛民；唔係被泛民、就被共黨，無日無之

兄弟爬山真係咁難？

覆埋依個就算，你加油周圍片人

又要柒多獲 你主子都俾我狗咁撚

英國2016年提過李波係嚴重違聲明
同2019反佔中應該爭取係㝇聲明
有乜邏輯關係？
點解爭取後者係時光機？

你問你主子咁緊張出黎澄清做乜
傻閪

屌仲推緊

論點？
駁唔到？
我唔識佢

你中間隻字係打乜？2019 終止聲明？

違反聲明
2016年有李波事件違反聲明，寫咗
2019有反佔中，爭取英國表態係哩件事違反聲明
請問有乜問題？
點樣時光機？
完全冇邏輯

一次違犯 足以定罪

英國國會寫得好清楚 足以引用Vclt 暫停成條Treaty

攬炒做嘅野係浪費緊香港人生命

無入黎一排通處仲係咁撚on9

戇鳩
客觀現實係李波單野已經冇人理
冇政治能量迫英國佬做野

而反佔中哩一單
攬巴同其他人一齊煲大
依家英國又bno平權又立類似民主法案
咁叫浪費生命？
你覺得冇人做野冇人登報煲大件事
冇55議員聯署
英國佬會痴咗線揾番幾年前李波事件做野

英國版香港人權與民主法案 完全冇人理

柒就認啦 柒頭

呢個病未有藥醫

嚟緊九月就立法會選舉啦
五月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦

英國佬真係搵返幾年前李波單野講

兩份國會報告都係2019 年出

係
但唔係有人登報煲反佔中單野
唔會搞到全世界注意
英國政府會做野

你真係倒果為因嘅On9

英國報告 7月5 日出
G20 登報係6月28

點解你可以同攬炒一樣咁撚無恥柒蠢之餘 仲要害死小朋友

1. 咁咪係報告出之前登咗報，點倒果為因？
2. 55議員聯署
Bno平權
英國立民主法案
無數國際傳媒、政府關注
你敢講同攬炒以及其他團隊既國際遊說冇關係？

見到通處無啦啦咁維護攬炒 我又明白到d野了

背後同一團隊

1.乜G20同攬炒原來都係同一班人
2. 你老母死左都係攬炒「遊說」架🙏

請post出美國人反感嘅post...
就算之前人地國家遊行舉香港旗
我都完全唔覺反感而且好感動

1.唔係
2.

現實完全唔識佢

55 網上識

你咁計我都識你添

支持通處 通處好波 多謝通處

Btw通處點睇

【正視聽】根本唔需要再傾功能組別

大致認同
細節上，如果過半
真係壓迫政府係需要set條件同死線

依個po爆咗記住開2

證明你係低級三毛 冇得見高你幾級既😢

通處？

美股升九百幾點！

千幾點先啱

戇鳩連台開台嗰陣已經係度
同埋，佢將西環做既野屈落去抗爭一方

我上連登話食黃店都俾人屌
廢撚得過你#27451 著名反美三毛 通街都係處 既同事 自己先係三毛但係周圍屈毛

我開post撐rubio嗰陣你都未開accounts

泛粉通處

你呢種三毛不嬲都係平時扮支持民主 關鍵時刻先出手嫁啦

仲有我個account （得一個，唔似你）係2017年開的

On9通處🤗

牙通呢

關鍵一刻叫人唔好舉美國旗唔好connect美國
已經差d令香港走上萬劫不復之路

好撚在本身美國都搵緊制華政策

加上有香港外交部Gphone等嘅人

通處死老母！

我個帳號100% 係全部網軍集中攻擊嘅核心

佢收好多錢 日日9 fing 做打手

我成為網軍其中一個集火目標

呢個post既正評+bin c comment放負評+不推文護航 = 通處fans，簡稱通粉

推 樓主真知焯見

有人真心以為佢係國師？

通處連埋佢個狂燥同事 廢撚得過你 係咁咬我 仲屈我係黃yukman隻狗🙄

推到2021

通處哥今日又有論述
唔幫藍絲撐警廢老就有錯

區議員李文浩 辦事處寫「藍絲與狗不得內進」遭電話恐嚇稱「要斬死他」

通粉收埋D陰質錢

我邊一句有咁既意思

快4800了

你做咩?

又有通粉放負評

Viutv 有周秀娜好撚正

以為你gay

佢咩性取向都唔重要啦🤣冇人對佢有性趣

就快4800

美國人報到

條撚樣仲係度開post

我日日都開post架啦

會員 #60916 - 山齊士超級綠洲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .
2 ., 做假新聞
3 .
4 .
5 .
6 .
7 .

「歷史回顧，無忘初心」

所以話有腦好梗要
可惜你無
先淪落到做打手

如果你打啱字
同冇咁多三毛證據既話
會更有說服力

即係屌泛民
就係三毛？
同埋我所有野都有根有據邊句有講錯

好勤力

Copy & paste新聞使幾多時間

搵到一份適合自己能力既工都係好事既

就嚟推到爆post

義工嚟
不過你中意繼續屈啦

通粉死全家

lM

通處放曬手上啲中資股未？

信黨唔驚

股災

4800

樓主俾人鞭緊？點解又上熱門既？

你快撚d死ok?🥺

好
盡人事

屌極都唔完既Post

陳雲: 下次請舉美國旗

通處同黨

？？？

又係你

2020年仲鞭緊

Cls po

依家泛民去美國反對攬炒比人屌仆街通處可以點兜

邊有反對攬炒
射個波俾美國啫
其實上次都係咁講

又見到個post

爆post未

通處全家死清光

唔想同情你，但唔知點解見你咁覆覺得你有D慘。大家咪屌我

連登有愛

佢啲山埃貼士害死幾多人

做乜屌人

我幾時有俾個貼士

樓主用咩不推文啊

對唔住

你有咩機心?

你p牌都一樣，慳啲駛啦

(2)

屌你老母你為左一己私利狂推共狗agenda 反美旗 安坐家中水人出去送頭 力推選功能組別
我敢講你一路做既野間接令手足死既死傷既傷
你條撚野出街小心比人打鳩死

你咁抺黑都係想水Cd-rom啫

一句我抹黑你就當冇做過？你當個個都好似你咁弱智？連登有曬記錄嫁撚樣

正正係有得起底所以唔怕你抺黑

你有幾on9
老會然嗰個都知
係得班新會然先會中伏

咁佢哋‘中伏’時就代佢哋駁斥我，拆穿我啦

一早拆穿左你啦
最閉你全職連登24小時打手
秒秒mon住連登
又洗post鳩開post
再叫埋你班同事其他議員助理嚟幫你洗底
點夠你條共諜嚟

正 泛狗打手

你抺黑得咁認真我唯有澄清多次啦
1.冇收一蚊係連登講任何野
2. 貼新聞都叫鳩開post?
3. 其他啲乜乜其他議助、共諜等等莫須有罪名
你中意啦

云伯信徒你好

我每個批評泛民既post都會見倒佢然後就捉住我話陳雲有d野ok
就話我係佢fans

我都被通巴屈過係陳雲信徒

佢根本職業打手黎 好明顯個隻 只係唔知佢幫邊一面做職業打手
泛民定中共

你事實係丫嘛
咁都叫屈

‘我之前都覺得佢好痴線
但依家佢係睇得好透
係真係有國師嘅感覺

我都好懷疑我係未痴撚咗線’

陳雲的想法解讀

Share 3個post就係
我夠有share 眾志班人d post
一樣話寫得好好

我係未又係眾志信徒

好心你啦通巴
柒到出撚哂名 仲扮自己同泛民無關

佢唔撚會認架啦
連登3個主要泛民打手

通處、原由柏実、無人格的毒男

搭多幾個盲粉同忽然政治撚

咁你有冇話gphone’睇得好透‘，‘有國師感覺’呀

我乜打手都俾人屈過
I don’t fucking care
你覺得我講錯，駁我囉

btw 用翻你個post，我8月個時已經寫中咗

//(但大家有覺悟？
係真係會大量傷亡 換取國際直接介入)//

依啲又唔見你講

好撚過你叫人唔好舉美國旗啦
不過算啦，你咁撚無恥
泛民打手死全家囉
叫人唔好舉，之後話自己睇錯 講句sorry當無事
帶撚錯哂風向 就唔好再開post la

一個post有咩影響力？
現實有人理咩？

你班廢物當然想我唔開post啦
搞咁多野都係想咁啫

不過真係唔好意思
唔撚會發生囉

我都係一句
討論區就係用嚟討論既
我中意講乜就講
你覺得我講錯咪駁我囉

有撚人會真係咁care你咩
把自己看得那樣高
真係好撚on9啊通狗

依到都係恥笑 bin你c渣 柒頭

唔care就最好啦
慢慢係度bin啦
出去吹奏云伯好易俾人串柒
好危險

唔係wo 你覺得人哋好care你喎
又彈出彈入啊

一唔夠講 就話人熱狗 陳雲信徒

又唔係得我一個bin
好心你就開多個ac 算撚數啦
通處個ac臭撚哂啦
另外兩條打手 賤極都無你咁撚柒

幾時有唔夠講過
錯咗咪認錯囉

話你云伯信徒一件事
我反駁你說話時都係對事不對人咁駁

你對事不對人
寫完會唔會尷尬

btw唔好洗走你個回覆啊

//一個post有咩影響力？
現實有人理咩？

你班廢物當然想我唔開post啦
搞咁多野都係想咁啫

不過真係唔好意思
唔撚會發生囉

我都係一句
討論區就係用嚟討論既
我中意講乜就講
你覺得我講錯咪駁我囉//

依段野 真係笑撚到我
看得自己那麼高.jpg
真係無限歡笑

其實做泛民打手好唔好揾㗎？人工好似高過五毛

唔知
有冇介紹

你搵搵埋埋既錢夠唔夠你買棺材比自己？

就嚟5000啦

笑撚左 上面第一句話 無影響力
下面又覺得 有影響力

我冇覺得有
係你覺得我覺得有啫

就5000
開（2）果陣麻煩落埋名同會員編號易認啲

通街都係處(＃xxxxxx)：誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

圖片亦不能欠奉

[連登黃絲共識] 通街都係處(＃xxxxxx)：誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感 [2]

開2就已經屬於政事台了

[連登黃絲共識] 通街都係處(#48083)：誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感 [2]

2343隻連登仔去左邊？

巴打就由你開

上面開咗啦

推呢個

原由柏実好難講 事關我見佢真係有做開日文文宣
咩千葉濃厚接觸者

只可以講你真係見識少
條友護主 特別民陣同眾志個班 護到上心口
已經有幾個人都有開post屌過
包括佢之前個單日文文宣

通處係咪收heidi chu錢做野？

屌，布口罩

😗

鞭一鞭

屌你老母死仆街

通處落地獄成日捉鬼

舉港獨旗會唔會激嬲美國佬

推推推

Trump個仔都share鄭俠舉港獨旗China is asshole條片美國佬真係嬲到仆街

就係見到先黎請教下樓主

人民幣就是道理

樓豬係咪見仲剩返幾頁所以咁意氣風發

🤗

我冇介意狙擊
但介意廢post阻撚住時事台

我都好介意

介意泛民班垃圾咁撚廢阻住撚晒仲要科水請打手屌返人分化轉頭

唔介意😆
成個女人咁口是心非

你係政事台推到天荒地老都冇所謂
站務台我叫過幾無數次admin搬post

你覺得我原來介意會開心啲既咪繼續囉

唔介意你就唔去叫連狗搬po啦😂

因為介意阻撚住時事台
唔該嗰個只係無數個要求搬既其中一個
而事實上根本己無關時事無資訊價值
單純私怨
一向都係搬去政事台

政事台？

唔只私怨
係想其他人提防你隻泛民打手
連登泛民打手入面你都算係主力

我既立場有同泛民一致亦都有唔同
你想人‘提防’我就即管反駁我既論點
而唔應該係無止境推一個post
而且其實冇用

連登既三毛幾十個
每一個都推一個post
時事台唔使用啦

咩peter攞料嗰d開認真po咪又係比你班泛民打手狙擊
連登而家有一個好嘅討論風氣咩
睇下你班友今個月屈左幾多人做熱狗先啦

1. 我唔係打手
2. Peter攞料實在有啲難分
3. 哩啲睇證據啫
你都屈緊我打手啦

通處無償奶共做打手

各位網友 大家好

推到通處老母收皮

又推垃圾舊文
8個月前呀哥

上面亂推已全b
無P都咁樣..連登已經變連凳
真回覆一定善用"不推文回覆"

咁幾時舉美國旗最好？

通粉發現

收皮啦P牌狗

一次過block到咁多毛
要分化死埋一邊分到夠
主樓主到呢幾位毛都已全B
硬係要亂推 你地自己繼續玩
我呢啲繼續做實事 國際本地文宣

睇到既您 自己自我分析係咩環境
狗咬狗骨無用 不分化不割席不篤灰做實事

通處條撚咁臭你都含？

真係好有道理呀
推一野定下驚先

快d block
唔block死全家

Assemble!

通街都係處係雞係公廁

返入你老母個西到啦柒頭

咪影衰香港人

唔係美國人高舉美國旗，佢地先開心咯好冇

Ok
見到連登瘋狂打壓陳雲，我又知道他做對了

威啦

叫人唔舉美國旗

叫人唔好支持美國通過香港人權及民主法案

你仲唔係共匪

第二樣邊有
從來都支持喎
屈得就屈

甩皮甩骨通粉

度下通處條撚

中

很想見證5000回覆的歷史時刻

就快5000

4950
能夠遇見大家真好

我地係呢個po再相見😢

好👌

我有你咁失敗我應該自殺左😢

仲爭44個

43

4963

4964

柒頭通處又偷偷地負皮comment

4966

4967

4972

[連登黃絲共識] 通街都係處(#48083)：誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感 [2]

我屌曬你地老母！全世界同我入黎！三分鐘唔上熱門我地就一定輸！光復香港！時代革命！

就爆post

唔捨得爆po

通處 我不能忘記你

歡樂今宵再會, 各位觀眾晚安

爆po前舉一舉美國旗先🇺🇸

爆post前回顧吓云伯先

🇰🇵🇰🇵🇰🇵🇰🇵🇰🇵

冇見一排
個Post已經變撚咗通處個人FB